<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu appeler la méthode [{3}] sur la classe de vidage Java : [{0}].  L&apos;&apos;erreur est une NullPointerException.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car une exception NullPointerException s&apos;&apos;est produite et la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être exécutée, pas plus que la méthode permettant de générer le vidage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: L&apos;&apos;arrêt du processus a échoué.  Le processus identifié par [{0}] ne s&apos;&apos;est pas terminé de manière rapide.  Il semble être actif sur le système.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il n&apos;&apos;a pas été mis fin au processus spécifié.  Pour plus d&apos;&apos;informations, reportez-vous à la description du code d&apos;&apos;erreur.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Arrêtez manuellement le processus avec les moyens prévus par le système d&apos;&apos;exploitation.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Le programme exécutable [{0}] ne semble pas être un exécutable valide.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé pour l&apos;&apos;une de ces deux raisons :  1) Le fichier spécifié n&apos;&apos;existe pas. 2) L&apos;&apos;utilisateur actuel ne dispose pas des droits lui permettant d&apos;&apos;exécuter ce fichier.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez le nom et les droits d&apos;&apos;accès pour le fichier spécifié. Vérifiez que l&apos;&apos;utilisateur actuel dispose des droits requis pour exécuter ce fichier.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu appeler la méthode [{3}] sur la classe de vidage Java : [{0}].  L&apos;&apos;erreur est une NoSuchMethodException.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car une exception NoSuchMethodException s&apos;&apos;est produite et la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être exécutée, pas plus que la méthode permettant de générer le vidage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu appeler la méthode [{3}] sur la classe de vidage Java : [{0}].  L&apos;&apos;erreur est une InvocationTargetException.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car une exception InvocationTargetException s&apos;&apos;est produite et la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être exécutée, pas plus que la méthode permettant de générer le vidage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: L&apos;&apos;arrêt du processus a échoué.  L&apos;&apos;erreur renvoyé de l&apos;&apos;élément natif est : {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il n&apos;&apos;a pas été mis fin au processus spécifié.  Pour plus d&apos;&apos;informations, reportez-vous à la description du code d&apos;&apos;erreur.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Arrêtez manuellement le processus avec les moyens prévus par le système d&apos;&apos;exploitation.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu charger la classe de vidage Java : [{0}].  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être chargée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Le répertoire de travail [{0}] ne semble pas être valide ou accessible par le processus.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé car le répertoire de travail qui a été spécifié n&apos;&apos;existe pas sur le système ; il est possible également que l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus n&apos;&apos;a pas accès à ce répertoire.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Spécifiez le nom d&apos;&apos;un répertoire de travail qui existe sur le système et assurez-vous que l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus a bien accès à ce répertoire.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: Le système d&apos;&apos;exploitation a signalé une quantité de mémoire libre insuffisante pour la création du processus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé car il n&apos;&apos;y a pas suffisamment de mémoire sur ce système pour accueillir le nouveau processus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Réduisez la quantité de mémoire actuellement utilisée sur le système.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu appeler la méthode [{3}] sur la classe de vidage Java : [{0}].  L&apos;&apos;erreur est une IllegalAccessException.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car une exception IllegalAccessException s&apos;&apos;est produite et la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être exécutée, pas plus que la méthode permettant de générer le vidage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu appeler la méthode [{3}] sur la classe de vidage Java : [{0}].  L&apos;&apos;erreur est une IllegalArgumentException.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car une exception IllegalAccessException s&apos;&apos;est produite et la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être exécutée, pas plus que la méthode permettant de générer le vidage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Les paramètres transmis pour l&apos;&apos;arrêt semblent être de type null ou ne pas être valides.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il n&apos;&apos;a pas été mis fin au processus car les paramètres spécifiés dans la demande d&apos;&apos;arrêt ne sont pas valides, ou ils sont null.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: La liaison du processus a échoué.  Liaison impossible au PID [{0}].  Le système d&apos;&apos;exploitation a indiqué que le processus de liaison ne dispose pas des droits d&apos;&apos;accès suffisants.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus représenté par le PID ne peut être surveillé car le processus actuel ne dispose pas des droits nécessaires pour honorer la demande de liaison.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Le groupe [{0}] ne semble pas être valide sur ce système.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé car le nom du groupe qui a été spécifié n&apos;&apos;existe pas pour ce système.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Spécifiez un nom de groupe qui est défini pour ce système.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: Le système d&apos;&apos;exploitation a signalé qu&apos;&apos;un nombre trop important de descripteurs de fichier sont déjà ouverts.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé car le nombre de descripteurs de fichiers ouverts a atteint le maximum autorisé par le système d&apos;&apos;exploitation.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Augmentez le nombre maximal de descripteurs de fichiers autorisé par le système d&apos;&apos;exploitation ou réduisez le nombre de processus actifs.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: La création du processus a échoué.  Le délai imparti à la création du processus pour le programme [{0}] avec priorité [{1}] a expiré.  Cela peut se arriver si l&apos;&apos;activité du système est trop élevée pour qu&apos;&apos;un processus puisse être créé dans en moins de deux minutes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cette situation peut se présenter si l&apos;&apos;activité intense du système empêche la création du processus dans les délais impartis.  En général, le délai imparti à l&apos;&apos;initialisation du processus est de deux minutes.  Cela tient à ce que, en général, si un processus ne parvient pas à s&apos;&apos;initialiser dans ce délai, c&apos;&apos;est qu&apos;&apos;il n&apos;&apos;y a pas suffisamment de ressources mémoire pour exécuter correctement ce nouveau processus.  Lorsque le délai imparti est dépassé, une exception CreateProcessTimeoutException est émise et la création du processus est annulée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez les caractéristiques des charges CPU, mémoire et globale système des processus qui monopolisent les ressources de la machine.  Vérifiez également les limites définies par le système qui risquent d&apos;&apos;affecter le nombre de processus pouvant s&apos;&apos;exécuter simultanément, les limites à l&apos;&apos;utilisation de l&apos;&apos;unité centrale et la mémoire allouée à chacun des processus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu lier la classe de vidage Java : [{0}] dans la machine virtuelle.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être liée à la machine virtuelle Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu appeler la méthode [{3}] sur la classe de vidage Java : [{0}].  L&apos;&apos;erreur est une IllegalAccessException.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car une exception IllegalAccessException s&apos;&apos;est produite et la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être exécutée, pas plus que la méthode permettant de générer le vidage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: L&apos;&apos;arrêt du processus a échoué.  L&apos;&apos;UID effectif ayant tenté d&apos;&apos;arrêter le processus [{0}] ne dispose pas de ce droit permettant d&apos;&apos;effectuer cette action.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il n&apos;&apos;a pas été mis fin au processus spécifié car l&apos;&apos;ID utilisateur servant à émettre la demande d&apos;&apos;arrêt ne dispose pas des droits suffisants pour cette opération.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ouvrez une session sur le système avec un ID qui dispose de ces droits.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: La liaison du processus a échoué.  Le PID [{0}] est incorrect.  Il contient des caractères non numériques.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La demande de liaison n&apos;&apos;a pu être honorée car le PID (ID de processus) spécifié contient des caractères non numériques.  Un PID ne doit contenir que des caractères numériques.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: L&apos;&apos;utilisateur [{0}] ne semble pas être valide sur ce système.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé car le nom d&apos;&apos;utilisateur qui a été spécifié n&apos;&apos;existe pas pour ce système.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Spécifiez un nom d&apos;&apos;utilisateur qui est défini pour ce système.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Certains fichiers requis par le processus ou la définition de processus ne sont pas accessible.  Vérifiez les réacheminements et répertoires des fichiers d&apos;&apos;entrée standard et de sortie standard et du fichier d&apos;&apos;erreurs.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus ne peut accéder à certains des fichiers qui lui sont indispensables.  Il peut s&apos;&apos;agir de fichiers standard out ou de fichiers de redirection d&apos;&apos;erreurs, et l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus n&apos;&apos;a peut-être pas accès en lecture ou en écriture à ces fichiers journaux ou à leurs répertoires.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez ces fichiers standard out de redirection d&apos;&apos;erreurs, ainsi que leurs répertoires.  Vérifiez que l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus a bien accès en lecture ou en écriture à ces fichiers journaux et à leurs répertoires.  Si le profil contenant le serveur est maintenu pour utilisation par un utilisateur non superutilisateur, ou si le serveur est configuré pour s&apos;&apos;exécuter en tant qu&apos;&apos;utilisateur non superutilisateur, assurez-vous que l&apos;&apos;ID utilisateur utilisé pour exécuter le processus est propriétaire de l&apos;&apos;intégralité du répertoire de profil.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La méthode permettant de générer les vidages d&apos;&apos;unités d&apos;&apos;exécution Java pour la machine virtuelle Java version : [{0}] du fournisseur : [{1}] est inconnue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car la méthode de création du vidage est inconnue sur la machine virtuelle Java installée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu initialiser la classe de vidage Java : [{0}].  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être initialisée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu initialiser la méthode de classe de vidage Java : [{0}].  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car la méthode de vidage de la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être initialisée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Le processus [{0}] ne se trouve pas sur le système.  Impossible de s&apos;&apos;y connecter.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La demande de liaison n&apos;&apos;a pu être honorée car le PID (ID de processus) spécifié n&apos;&apos;est pas valide pour ce système.  En conséquence de quoi, le processus ne peut être surveillé.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que le PID transmis à la demande de liaison est un PID valide pour ce système.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: La création du processus a échoué.  Certains fichiers requis par le processus ou par la définition de processus sont inaccessibles, tels que les fichiers standard d&apos;&apos;entrée et de sortie et de redirection des erreurs.  Vérifiez que l&apos;&apos;utilisateur actuel dispose des droits en lecture et en écriture pour les éléments suivants :  Répertoire de travail : [{1}].  Entrée standard : [{2}].  Sortie standard : [{3}].  Erreur standard : [{4}].  Si aucun élément n&apos;&apos;est placé entre crochets, [], la valeur n&apos;&apos;est pas définie et les valeurs par défaut du système d&apos;&apos;exploitation sont utilisées.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;est pas parvenu à accéder à certains des fichiers qu&apos;&apos;il attendait.  Ces fichiers inaccessibles sont probablement des fichiers journaux.  Il peut s&apos;&apos;agir de fichiers standard out ou de fichiers de redirection d&apos;&apos;erreurs, et l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus n&apos;&apos;a peut-être pas accès en lecture ou en écriture à ces fichiers journaux ou à leurs répertoires.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez ces fichiers standard out de redirection d&apos;&apos;erreurs, ainsi que leurs répertoires.  Vérifiez que l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus a bien accès en lecture ou en écriture à ces fichiers journaux et à leurs répertoires.  Si le profil contenant le serveur est maintenu pour utilisation par un utilisateur non superutilisateur, ou si le serveur est configuré pour s&apos;&apos;exécuter en tant qu&apos;&apos;utilisateur non superutilisateur, assurez-vous que l&apos;&apos;ID utilisateur utilisé pour exécuter le processus est propriétaire de l&apos;&apos;intégralité du répertoire de profil.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Le groupe de processus : [{0}] n&apos;&apos;est pas valide.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé car le processus qui a été spécifié n&apos;&apos;est pas valide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Spécifiez un groupe de processus valides.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: Le vidage de l&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java a échoué.  La raison de cet échec est que la machine virtuelle n&apos;&apos;a pas pu appeler la méthode [{3}] sur la classe de vidage Java : [{0}].  L&apos;&apos;erreur est une SecurityException.  La version de la machine virtuelle Java est : [{1}].  Le fournisseur de la machine virtuelle Java est : [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une demande de création de vidage d&apos;&apos;unité d&apos;&apos;exécution Java (core dump Java) n&apos;&apos;a pas été traitée car une exception SecurityException s&apos;&apos;est produite et la classe de diagnostic interne n&apos;&apos;a pu être exécutée, pas plus que la méthode permettant de générer le vidage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez dans la documentation de la machine virtuelle Java (JVM) en cours d&apos;&apos;exécution sur ce système que la création de core dump Java est prise en charge dans cette version de la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: La création du processus a échoué.  Certains fichiers requis par le processus ou par la définition de processus sont inaccessibles, tels que les fichiers standard d&apos;&apos;entrée et de sortie et de redirection des erreurs.  Vérifiez que l&apos;&apos;utilisateur [{0}] dispose des droits en lecture et en écriture pour les éléments suivants :  Répertoire de travail : [{1}].  Entrée standard : [{2}].  Sortie standard : [{3}].  Erreur standard : [{4}].  Si aucun élément n&apos;&apos;est placé entre crochets, [], la valeur n&apos;&apos;est pas définie et les valeurs par défaut du système d&apos;&apos;exploitation sont utilisées.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;est pas parvenu à accéder à certains des fichiers qu&apos;&apos;il attendait.  Ces fichiers inaccessibles sont probablement des fichiers journaux.  Il peut s&apos;&apos;agir de fichiers standard out ou de fichiers de redirection d&apos;&apos;erreurs, et l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus n&apos;&apos;a peut-être pas accès en lecture ou en écriture à ces fichiers journaux ou à leurs répertoires.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez ces fichiers standard out de redirection d&apos;&apos;erreurs, ainsi que leurs répertoires.  Vérifiez que l&apos;&apos;ID utilisateur servant à exécuter le processus a bien accès en lecture ou en écriture à ces fichiers journaux et à leurs répertoires.  Si le profil contenant le serveur est maintenu pour utilisation par un utilisateur non superutilisateur, ou si le serveur est configuré pour s&apos;&apos;exécuter en tant qu&apos;&apos;utilisateur non superutilisateur, assurez-vous que l&apos;&apos;ID utilisateur utilisé pour exécuter le processus est propriétaire de l&apos;&apos;intégralité du répertoire de profil.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: La priorité [{0}] ne semble pas être valide pour ce système ou n&apos;&apos;a pas pu être définie.  Le processus n&apos;&apos;a pas pu être créé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus n&apos;&apos;a pas été créé car une priorité a été spécifiée qui n&apos;&apos;est pas valide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Spécifiez une priorité valide pour le processus.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
