<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/admin.gridconfig.sched/src/com/ibm/ws/xd/management/gridscheduler/resources/gridscheduler.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGA0790E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0790E" varFormat="Java">
    XBGA0790E=XBGA0790E: Erreur lors du redéploiement du noeud final WebSphere {0} pour utiliser la source de données {1}. Exception = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le redéploiement du noeud final WebSphere a détecté des erreurs.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que le serveur ou le cluster qui héberge le noeud final a été arrêté.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0780E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0780E" varFormat="Java">
    XBGA0780E=XBGA0780E: Vous avez tenté de redéployer le cluster de noeud final WebSphere {1} en utilisant la source de données intégrée Derby {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une source de données réseau est nécessaire à un cluster de noeud final WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Créez et sélectionnez une source de données pour une base de données réseau.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0450E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0450E" varFormat="Java">
    XBGA0450E=XBGA0450E: Le planificateur à exécution longue n&apos;&apos;est pas encore configuré.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Aucune propriété ou aucun attribut du planificateur à exécution longue défini.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurez le planificateur à exécution longue en utilisant modifyLongRunningSchedulerAttribute pour définir l&apos;&apos;attribut ou en utilisant createLongRunningSchedulerProperty pour créer une propriété personnalisée.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0770E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0770E" varFormat="Java">
    XBGA0770E=XBGA0770E: Erreur lors du redéploiement du noeud final WebSphere {0} pour utiliser la source de données {1}. Exception = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il s&apos;&apos;agit d&apos;&apos;une erreur de configuration interne.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contactez le Support technique IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0760I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0760I" varFormat="Java">
    XBGA0760I=XBGA0760I: Le noeud final WebSphere {0} a été redéployé en utilisant la source de données {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le noeud final WebSphere a été reconfiguré pour utiliser la source de données sélectionnée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recyclez le noeud final redéployé.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0750E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0750E" varFormat="Java">
    XBGA0750E=XBGA0750E: Erreur lors de la suppression du planificateur de travaux depuis {0}. Exception = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il s&apos;&apos;agit d&apos;&apos;une erreur de configuration interne.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contactez le Support technique IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0740I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0740I" varFormat="Java">
    XBGA0740I=XBGA0740I: Le planificateur de travaux a été supprimé de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le planificateur des travaux a été désinstallé et n&apos;&apos;est plus en service.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recyclez tous les serveurs du planificateur des travaux pour achever la désinstallation.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0730E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0730E" varFormat="Java">
    XBGA0730E=XBGA0730E: Vous avez tenté de déployer le planificateur de travaux sur {1} sans définir une source de données.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une source de données est nécessaire pour pouvoir déployer le planificateur des travaux.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Créez et sélectionnez une source de données valide.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0720E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0720E" varFormat="Java">
    XBGA0720E=XBGA0720E: Vous avez tenté de déployer le planificateur de travaux sur le cluster {1} à l&apos;&apos;aide de la source de données Derby intégrée {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une source de données réseau est nécessaire pour pouvoir déployer le planificateur des travaux dans un cluster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Créez et sélectionnez une source de données pour une base de données réseau.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0710E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0710E" varFormat="Java">
    XBGA0710E=XBGA0710E: Une erreur s&apos;&apos;est produite lors de la tentative de déploiement du planificateur de travaux sur {0} à l&apos;&apos;aide de la source de données{1}. Exception  = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il s&apos;&apos;agit d&apos;&apos;une erreur de configuration interne.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contactez le Support technique IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0700I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0700I" varFormat="Java">
    XBGA0700I=XBGA0700I: Le planificateur de travaux a été déployé sur {0} à l&apos;&apos;aide de la source de données {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le planificateur des travaux a été configuré pour s&apos;&apos;exécuter sur la cible de déploiement définie en utilisant la source de données sélectionnée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recyclez la cible de déploiement du planificateur des travaux.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0810E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0810E" varFormat="Java">
    XBGA0810E=XBGA0810E: Erreur lors du redéploiement du noeud final WebSphere {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Des erreurs ont été détectées lors de la redéploiement du noeud final WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Affichez les journaux JVM ou trace.log pour plus d&apos;&apos;informations.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0800E" varFormat="Java">
    XBGA0800E=XBGA0800E: Erreur lors de la configuration du planificateur de travaux.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Des erreurs ont été détectées lors de la configuration du planificateur des travaux.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Affichez les journaux JVM ou trace.log pour plus d&apos;&apos;informations.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0454E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0454E" varFormat="Java">
    XBGA0454E=XBGA0454E: Erreur lors de l&apos;&apos;obtention de la valeur {0}. Exception = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Impossible d&apos;&apos;extraire la valeur suite à des erreurs.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez si le planificateur à exécution longue est configuré.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0764I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0764I" varFormat="Java">
    XBGA0764I=XBGA0764I: Le gestionnaire de déploiement appelle le planificateur de travaux.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le gestionnaire de déploiement appelle la configuration du planificateur de travaux.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action de l&apos;&apos;utilisateur n&apos;&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0453E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0453E" varFormat="Java">
    XBGA0453E=XBGA0453E: La propriété personnalisée {0} existe déjà pour le planificateur à exécution longue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une propriété de planificateur à exécution longue portant le nom défini existe déjà.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Choisissez un nom différent et exécutez de nouveau l&apos;&apos;opération.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0763I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0763I" varFormat="Java">
    XBGA0763I=XBGA0763I: Le planificateur de travaux est déployé dans {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le planificateur des travaux est configuré pour s&apos;&apos;exécuter sur la cible de déploiement spécifié.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action de l&apos;&apos;utilisateur n&apos;&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0452E" varFormat="Java">
    XBGA0452E=XBGA0452E: Le nom de propriété {0} n&apos;&apos;est pas une propriété personnalisée valide de planificateur à exécution longue durée.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le nom de propriété défini n&apos;&apos;est pas une propriété de planificateur à exécution longue valide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Exécutez de nouveau l&apos;&apos;opération en sélectionnant une propriété valide. Utilisez listLongRunningSchedulerProperties pour lister toutes les propriétés disponibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0762I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0762I" varFormat="Java">
    XBGA0762I=XBGA0762I: Un agent d&apos;&apos;administration appelle la configuration du planificateur de travaux.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un agent d&apos;&apos;administration appelle la configuration du planificateur de travaux.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action de l&apos;&apos;utilisateur n&apos;&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0451E" varFormat="Java">
    XBGA0451E=XBGA0451E: Le nom d&apos;&apos;attribut {0} n&apos;&apos;est pas un attribut de planificateur à exécution longue valide.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le nom d&apos;&apos;attribut défini n&apos;&apos;est pas un attribut de planificateur à exécution longue valide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Exécutez de nouveau l&apos;&apos;opération en sélectionnant un attribut valide à créer ou modifier. Les attributs valides sont datasourceJNDIName et datasourceAlias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0761I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0761I" varFormat="Java">
    XBGA0761I=XBGA0761I: Le processus autonome {0} appelle la configuration du planificateur de travaux,
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le processus spécifié appelle la configuration du planificateur de travaux.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action de l&apos;&apos;utilisateur n&apos;&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0751E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0751E" varFormat="Java">
    XBGA0751E=XBGA0751E: Erreur lors de la suppression du planificateur de travaux depuis {0}. Exception = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;&apos;opération de désinstallation du planificateur des travaux a signalé des erreurs.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que le serveur ou le cluster qui héberge le planificateur des travaux est arrêté.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
