<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/recovery.log.impl/src/com/ibm/ws/recoverylog/resources/RecoveryLogMsgs.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWRLS0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0019I: Le service des journaux de reprise a été configuré pour générer un cliché cohérent dans les propriétés personnalisées du service de transactions.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Lorsqu&apos;un cliché des fichiers journaux est demandé, toutes les activités de consignation des transactions sont suspendues pendant le cliché pour que les fichiers journaux se trouvent dans un état connu cohérent avec les autres systèmes impliqués dans le cliché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY=CWRLS0014I: Arrêt des procédure de reprise en cours pour un serveur WebSphere homologue ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    La procédure de reprise est transmise à un autre serveur d&apos;applications. En général, cela se produit lorsqu&apos;un serveur est redémarré et qu&apos;il reprend possession de ses journaux de reprise.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED=CWRLS0008E: Le journal de reprise est considéré comme étant en échec. [ {0} {1} ]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un incident s&apos;est produit sur le fichier de reprise et ce dernier n&apos;est plus accessible. Le message indique le composant et l&apos;exception associée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Redémarrez le serveur afin de réparer le journal. Essayez de résoudre les erreurs indiquées par l&apos;exception dans le message.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0001_SUSPEND_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0001_SUSPEND_RLS=CWRLS0001I: Le service des journaux de reprise a été suspendu ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise a été placé en attente pour permettre au système d&apos;effectuer un copie de sauvegarde des journaux de reprise.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS=CWRLS0028W: Un répertoire identique {0} a été défini pour les journaux de compensation des serveurs {1} et {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Les journaux de compensation de deux serveurs utilisent le même répertoire. Cela peut entraîner un conflit de verrou de reprise ou un incident d&apos;intégrité des données.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurez des répertoires distincts pour chaque serveur.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0010I: Exécution de la procédure de reprise pour le serveur WebSphere local ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise effectue la procédure de reprise des services client associés.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL" varFormat="Java">
    CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL=CWRLS0009E: Informations sur l&apos;&apos;échec du journal de reprise : {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ce message est émis avec le message CWRLS0008E pour indiquer des informations sur l&apos;échec du journal de reprise.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilisez les informations de ce message et du message CWRLS0008E pour résoudre l&apos;incident qui a entraîné l&apos;échec du journal de reprise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE" varFormat="Java">
    CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE=CWRLS0025E: Le démarrage de serveur en mode reprise n&apos;est pas compatible avec l&apos;activation de la fonction de haute disponibilité.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Dans une configuration de haute disponibilité, la reprise d&apos;un serveur peut être automatiquement lancée sur un serveur homologue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vous ne devez pas tenter de démarrer un serveur en mode de reprise s&apos;il n&apos;est pas configuré pour la haute disponibilité.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY" varFormat="Java">
    CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY=CWRLS0026W: Impossible d&apos;&apos;obtenir un verrou de fichier en mode exclusif sur {0} - Nouvelle tentative.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise ne peut pas verrouiller en mode exclusif le fichier indiqué dans le message au cours de la reprise, car le fichier est en cours d&apos;utilisation. Le service de reprise va tenter régulièrement d&apos;obtenir le verrou exclusif pour permettre d&apos;exécuter la procédure de reprise. Si le fichier journal de reprise fait partie des journaux de reprise du serveur principal, le démarrage est suspendu jusqu&apos;à ce qu&apos;il soit possible d&apos;accéder aux journaux.  Si le fichier journal de reprise appartient à un autre serveur homologue, un autre serveur peut obtenir les verrous et exécuter la reprise homologue. Dans ce cas, ce serveur arrête de lancer des tentatives de reprise.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examinez les messages éventuels associés pour déterminer la cause de l&apos;incident. S&apos;il n&apos;existe pas de messages associés, vérifiez l&apos;emplacement des journaux de reprise et vérifiez qu&apos;un autre serveur ne les utilise pas. Cette situation peut se produire, par exemple, lorsque plusieurs serveurs sont configurés pour utiliser les journaux de reprise d&apos;un autre serveur.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED" varFormat="Java">
    CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED=CWRLS0017I: Le système a interrompu la tentative d&apos;&apos;obtention d&apos;&apos;un verrou de fichier en mode exclusif pour effectuer la procédure de reprise sur le serveur {0}.   Un autre serveur est en cours d&apos;&apos;activation pour effectuer cette procédure de reprise.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le contrôle d&apos;un journal de reprise a été transmis entre deux serveurs d&apos;applications.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0018E: Le système a abandonné la tentative d&apos;&apos;arrêt de la reprise transactionnelle et du réacheminement pour le serveur local ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise a empêché le serveur local de libérer le contrôle de ses propres journaux de reprise. Cet incident est peut-être dû à une configuration inappropriée des stratégies du groupe central.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que la configuration des stratégies n&apos;affecte pas la propriété du journal de reprise d&apos;un serveur actif à un autre serveur.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0020W: Le service des journaux de reprise n&apos;a PAS été configuré pour générer un cliché cohérent dans les propriétés personnalisées du service de transactions.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Lors d&apos;un cliché des fichiers journaux, ces derniers peuvent ne pas se trouver dans un état cohérent avec les autres systèmes impliqués dans le cliché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED=CWRLS0004E: Impossible de créer le fichier journal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise n&apos;est pas parvenu à créer le fichier indiqué dans le message. Le répertoire cible n&apos;est pas accessible ou le système ne dispose pas des droits d&apos;accès appropriés pour créer le fichier requis.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que la hiérarchie de répertoires requise est valide et que le service des journaux de reprise peut y accéder.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS=CWRLS0027W: Le même répertoire {0} a été défini pour les journaux de transactions des serveurs {1} et {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Les journaux de transactions de deux serveurs utilisent la même configuration de répertoire. Cette configuration peut entraîner des conflits de verrou de reprise ou affecter l&apos;intégrité des données.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurez des répertoires distincts pour chaque serveur.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY=CWRLS0013I: Le système a demandé à tous les services persistants d&apos;&apos;exécuter la procédure de reprise pour ce serveur WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise a demandé à tous les services client associés de lancer la reprise pour le serveur homologue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0002_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0002_RESUME_RLS=CWRLS0002I: Le service des journaux de reprise a été rétabli ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise suspendu précédemment a été restauré dans un état de fonctionnement.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT" varFormat="Java">
    CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT=CWRLS0022I: L&apos;&apos;opération de suspension du service des journaux de reprise a dépassé le délai imparti ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    S&apos;il n&apos;existe pas d&apos;autres opérations de suspension en attente, le service des journaux de reprise reprendra son exécution.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0023_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0023_RESUME_RLS=CWRLS0023I: Le service des journaux de reprise a repris son exécution à la suite de l&apos;expiration d&apos;une opération de suspension.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il s&apos;agit d&apos;un message d&apos;information.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING" varFormat="Java">
    CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING=CWRLS0015I: Le verrouillage des journaux de reprise a été désactivé dans les propriétés de personnalisation du service de transaction.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le mécanisme de verrouillage des fichiers utilisé par le service des journaux de reprise pour garantir un accès exclusif aux fichiers journaux de reprise a été explicitement désactivé.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que les contraintes appropriées sont appliquées pour prendre en charge ce paramètre de configuration.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE" varFormat="Java">
    CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE=CWRLS0030W: Le service attend que HAManager active le traitement de reprise pour le serveur WebSphere local. Pour plus d&apos;informations sur la façon de résoudre les incidents qui se produisent au démarrage, voir la rubrique associée à l&apos;adresse suivante : http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-mp&amp;topic=ttrb_server_startup
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise ne parvient pas à initier le traitement de reprise pour le serveur local car il attend que le gestionnaire de haute disponibilité (HAManager) active les membres du groupe pour les journaux de reprise de ce serveur loal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examinez les messages éventuels associés pour déterminer la cause de l&apos;incident. S&apos;il n&apos;existe pas de messages associés, vérifiez la définition des paramètres DefaultCoreGroup et les définitions de stratégies associées du services de journal de reprise du serveur. Par exemple, si la stratégie TM en cluster n&apos;a pas été configurée pour prendre en charge la reprise par restauration, il est possible qu&apos;un autre serveur détienne les journaux et empêche l&apos;activation de ce serveur.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED=CWRLS0029W: Impossible d&apos;effectuer le traitement de reprise pour le serveur WebSphere local. Arrêt du serveur en cours.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise ne parvient pas à effectuer ou à terminer la procédure de reprise du serveur local et aucune tâche ne peut plus s&apos;exécuter. Le serveur va s&apos;arrêter.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si le problème persiste, l&apos;ID du message peut vous fournir des informations complémentaires dans la page Web de support WebSphere Application Server : http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   Page de support IBM WebSphere Application Server for z/OS : http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED=CWRLS0005E: Impossible d&apos;&apos;obtenir un verrou de fichier en mode exclusif sur {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise n&apos;est pas parvenu à verrouiller en mode exclusif le fichier indiqué dans le message.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si le problème persiste, l&apos;ID du message peut vous fournir des informations complémentaires dans la page Web de support WebSphere Application Server : http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   Page de support IBM WebSphere Application Server for z/OS : http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS=CWRLS0021I: Le système a demandé au service des journaux de reprise de reprendre son exécution ({0}) mais il existe d&apos;&apos;autres suspensions en attente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise reprendra son exécution uniquement lorsqu&apos;il n&apos;existera plus d&apos;opérations de suspension en attente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE" varFormat="Java">
    CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE=CWRLS0006I: Création d&apos;&apos;un nouveau fichier journal de reprise {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nouveau journal de reprise a été créé pour stocker des données persistantes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY=CWRLS0011I: Exécution de la procédure de reprise pour le serveur WebSphere homologue ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise effectue la procédure de reprise des services clients associés du serveur homologue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0016E: Impossible d&apos;&apos;obtenir un verrou de fichier en mode exclusif sur {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le serveur cible est actif ou la configuration des journaux de reprise est incorrecte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que la configuration des journaux de reprise est valide.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0012I: Le système a demandé à tous les services persistants d&apos;&apos;exécuter la procédure de reprise pour ce serveur WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service des journaux de reprise a demandé à tous les services client associés de lancer la reprise.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST" varFormat="Java">
    CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST=CWRLS0007I: Journaux de reprise introuvable dans {0}. Premier lancement du journal de reprise.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Les anciens journaux de reprise ont été supprimés ou c&apos;est la première fois que les fichiers journaux de reprise sont stockés dans cet emplacement. Dans les deux cas, le service associé est lancé et n&apos;effectue pas de traitement de reprise.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aucune action n&apos;est requise.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY=CWRLS0024E: Exception interceptée lors de la reprise. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une exception a été interceptée lors de la tentative de reprise effectuée après un incident antérieur de serveur.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si le problème persiste, l&apos;ID du message peut vous fournir des informations complémentaires dans la page Web de support WebSphere Application Server : http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   Page de support IBM WebSphere Application Server for z/OS : http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0003_GENERIC_ERROR" varFormat="Java">
    CWRLS0003_GENERIC_ERROR=CWRLS0003E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ce code de message sert au support des messages qui n&apos;ont pas encore reçu leur propre code.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Référez-vous au texte du message pour plus d&apos;informations.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
