<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/webui.gridconfig/src/com/ibm/ws/console/gridscheduler/nls/plugin.nlsprops --> 
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGS0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0220" varFormat="Java">
    XBGS0220=XBGS0220E: Il se peut que le planificateur de travaux MBeans ne soit pas disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Impossible d&apos;interroger le planificateur de travaux MBeans. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez l&apos;installation du planificateur de travaux et les étapes de configuration. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0210" varFormat="Java">
    XBGS0210=XBGS0210E: Aucune connexion à une base de données détectée.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Impossible d&apos;obtenir une connexion à une base de données via la source de données du planificateur de travaux. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez que toutes les étapes de la configuration ont été effectuées et que la base de données est démarrée. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0110" varFormat="Java">
    XBGS0110=XBGS0110E: Le service bean d&apos;initialisation n&apos;est pas activé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le service bean d&apos;initialisation n&apos;est pas activé sur le serveur du planificateur de travaux. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Activez le service bean d&apos;initialisation dans le panneau du serveur d&apos;applications du planificateur de travaux. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0200" varFormat="Java">
    XBGS0200=XBGS0200E: Le planificateur de travaux n&apos;est pas initialisé.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Impossible d&apos;obtenir l&apos;identité du planificateur de travaux à partir du tableau d&apos;affichage. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vérifiez l&apos;installation du planificateur de travaux et les étapes de configuration. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0100" varFormat="Java">
    XBGS0100=XBGS0100E: Le nom JNDI de la source de données n&apos;est pas configuré.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le nom JNDI de la source de données du planificateur de travaux n&apos;a pas été défini. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Définissez le nom JNDI de la source de données du planificateur de travaux dans le panneau de configuration. 
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
