<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Valeur non valide, &quot;{0}&quot;, détectée pour la propriété personnalisée com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une exception s&apos;est produite lors du chargement de la propriété personnalisée com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.  La valeur par défaut, -1, est utilisée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;administrateur doit examiner la propriété personnalisée com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize et prendre les mesures nécessaires.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: L&apos;&apos;implémentation du service Web externe, &quot;{0}, n&apos;&apos;est pas accessible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Les paramètres CEA (Communication Enabled Applications) indiquent qu&apos;un service Web externe doit être utilisé, mais l&apos;emplacement WSDL configuré n&apos;est pas accessible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;administrateur doit mettre à jour les paramètres CEA (Communication Enabled Applications) de l&apos;emplacement WSDL et s&apos;assurer que ce dernier est accessible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Utilisation des valeurs par défaut pour les paramètres CEA (Communication Enabled Applications).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le fichier des paramètres CEA (Communication Enabled Applications), cea-extension.xml, est introuvable.  Les valeurs par défaut seront utilisées.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurez les paramètres CEA (Communication Enabled Applications) ou ignorez-les si les valeurs par défaut sont acceptables.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: Le membre ne peut pas être ajouté au cluster car la fonction CEA est activée dans le cluster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un serveur ne prenant pas en charge la fonction CEA (Communication Enabled Applications) ne peut pas être ajouté en tant que membre à un cluster dans lequel la fonction CEA est activée.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;administrateur doit désactiver la fonction CEA (Communication Enabled Applications) dans le cluster ou ajouter au cluster un serveur prenant en charge la fonction CEA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Utilisation des valeurs par défaut pour les paramètres CEA (Communication Enabled Applications) en raison de : {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une exception s&apos;est produite lors du chargement des paramètres CEA (Communication Enabled Applications).  Les valeurs par défaut seront utilisées.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;administrateur doit examiner l&apos;exception pour en déterminer le motif possible et prendre les mesures nécessaires.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Les paramètres CEA (Communication Enabled Applications) indiquent que le nom du superutilisateur doit être utilisé, mais qu&apos;il n&apos;est pas défini actuellement.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Une exception s&apos;est produite au démarrage du servlet.  La configuration indique que le nom du superutilisateur doit être utilisé, mais qu&apos;il est vide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;administrateur doit examiner les paramètres CEA (Communication Enabled Applications) pour déterminer le nom d&apos;utilisateur à utiliser.  Si le nom du superutilisateur est requis, mettez à jour la configuration avec une valeur appropriée.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
