<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/recovery.log.impl/src/com/ibm/ws/recoverylog/resources/RecoveryLogMsgs.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWRLS0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0019I: O Recovery Log Service foi configurado como uma captura instantânea segura nas propriedades personalizadas do serviço de transações.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Quando uma captura instantânea dos arquivos de log é solicitada, todas as atividades de criação de log de transações são suspensas enquanto a captura instantânea é obtida, a fim de assegurar que os arquivos de log estejam em um estado conhecido que seja consistente com outros sistemas envolvidos na captura instantânea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY=CWRLS0014I: Realizando intermitência de qualquer processamento de recuperação atual para um servidor WebSphere de ponto a ponto ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processamento de recuperação está sendo transferido para um servidor de aplicativos alternativo . Normalmente, isso ocorre quando um servidor é reiniciado e retoma o direito à propriedade de seus registros de recuperação.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED=CWRLS0008E: O log de recuperação está sendo marcado como com falha. [ {0} {1} ]
  </MsgText>
  <Explanation>
    O log de recuperação falhou e não há acesso adicional ao log de recuperação. A mensagem mostra o componente e a exceção relevante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie o servidor para que o log possa ser corrigido. Tente corrigir qualquer condição indicada pela exceção na mensagem.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0001_SUSPEND_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0001_SUSPEND_RLS=CWRLS0001I: O Recovery Log Service foi suspenso ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O Recovery Log Service está em estado pendente para permitir que o sistema faça backup dos arquivos de log de recuperação.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS=CWRLS0028W: O diretório de log de compensação comum {0} foi definido para os servidores {1} e {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Os logs de compensação de dois servidores estão utilizando uma configuração de diretório comum. Isto pode causar a contenção do bloqueio de recuperação ou uma falha de integridade de dados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure caminhos de diretórios de log separados para cada servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0010I: Realizando processamento de recuperação para o servidor WebSphere local ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de registro de recuperação está direcionando o processamento de recuperação de serviços de clientes associados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL" varFormat="Java">
    CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL=CWRLS0009E: Detalhes da falha do log de recuperação: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Essa mensagem é emitida com a mensagem CWRLS0008E, para indicar os detalhes da falha do registro de recuperação.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilize as informações dessa mensagem e da mensagem CWRLS0008E para corrigir a condição que causou a falha no log de recuperação.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE" varFormat="Java">
    CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE=CWRLS0025E: A inicialização do modo de recuperação do servidor não é compatível com o ativamento HA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Em uma configuração de alta disponibilidade, a recuperação do servidor poderá ser automaticamente iniciada em um servidor no mesmo nível.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Não tente iniciar um servidor no modo de recuperação se ele estiver ativado para alta disponibilidade.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY" varFormat="Java">
    CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY=CWRLS0026W: Não foi possível obter uma trava de arquivo exclusiva em {0} - tentando novamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de log de recuperação não pode bloquear exclusivamente o arquivo indicado na mensagem durante a recuperação, pois o arquivo parece estar em uso. O serviço de recuperação tentará obter periodicamente o bloqueio restrito para que a recuperação possa continuar. Se o arquivo de log de recuperação for um dos logs de recuperação do servidor principal, a inicialização será suspensa até o acesso aos logs ser possível.  Se o arquivo de log de recuperação pertencer a outro servidor no mesmo nível, outro servidor poderá obter os bloqueios e executar a recuperação no mesmo nível; nesta situação, esse servidor interromperá a tentativa de recuperação.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine quaisquer mensagens relacionadas, para determinar a causa do problema. Se não houver mensagens relacionadas, verifique o local dos arquivos de recuperação e assegure-se de que eles não estejam sendo acessados por outro servidor. Por exemplo, essa situação poderá ocorrer se mais de um servidor estiver configurado para utilizar os logs de recuperação de outro servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED" varFormat="Java">
    CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED=CWRLS0017I: Uma tentativa para obter uma trava de arquivo exclusiva para realizar o processamento de recuperação para o servidor {0}foi interrompida.   Outro servidor está ativado para realizar o processamento de recuperação.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O controle de um log de recuperação foi transmitido entre dois servidores de aplicativos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0018E: uma tentativa de intermitência de recuperação de transação e de redirecionamento do processamento para um servidor local {0}) foi interrompida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de log de recuperação fez com que o servidor local não abandonasse o controle de seus próprios logs de recuperação. Isto pode ser causado pela configuração da política do grupo principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assegure-se de que a configuração de política não designe a propriedade do log de recuperação de um servidor ativo para um servidor alternativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0020W: O Recovery Log Service NÃO foi configurado como uma captura instantânea segura nas propriedades personalizadas do serviço de transações.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se uma captura instantânea dos arquivos de log for obtida, os arquivos de log poderão não estar em um estado que seja consistente com outros sistemas envolvidos na captura instantânea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED=CWRLS0004E: não foi possível criar um arquivo de log de recuperação {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de log de recuperação não pôde criar o arquivo indicado na mensagem. O diretório de destino está inacessível ou o sistema não tem permissões suficientes para criar o arquivo necessário.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assegure-se de que a hierarquia de diretórios necessária seja válida e esteja acessível para o serviço de log de recuperação.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS=CWRLS0027W: O diretório do log de transações comuns {0} foi definido para os servidores {1} e {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Os logs de transações de dois servidores estão utilizando uma configuração de diretório comum. Isto pode causar a contenção do bloqueio de recuperação ou uma falha de integridade de dados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure caminhos de diretórios de log separados para cada servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY=CWRLS0013I: Todos os serviços persistentes foram direcionados para realizar o processamento para um servidor WebSphere de ponto a ponto ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de registro de recuperação solicitou a todos os serviços de clientes associados o início da recuperação para o servidor no mesmo nível.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0002_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0002_RESUME_RLS=CWRLS0002I: O Recovery Log Service foi resumido ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O Recovery Log Service que foi suspenso anteriormente é restaurado para o estado de execução.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT" varFormat="Java">
    CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT=CWRLS0022I: Uma operação suspensa do Recovery Log Service atingiu o tempo limite ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se não houver operações de suspensão pendentes, o serviço de log de recuperação será retomado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0023_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0023_RESUME_RLS=CWRLS0023I: O Recovery Log Service foi resumido depois de atingir o tempo limite de uma operação suspensa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Essa mensagem é apenas informativa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING" varFormat="Java">
    CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING=CWRLS0015I: O travamento do recuperação de recuperação foi desativado nas propriedades personalizadas do serviço de transações.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O mecanismo de bloqueio de arquivo que o serviço de log de recuperação utiliza para garantir acesso exclusivo aos arquivos de log de recuperação foi desativado explicitamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assegure-se de que as restrições adequadas estejam no local para suportar essa definição de configuração.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE" varFormat="Java">
    CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE=CWRLS0030W: Esperando o HAManager ativar o processamento de recuperação para o servidor WebSphere local. Para obter informações adicionais sobre como resolver problemas de inicialização, consulte http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-mp&amp;topic=ttrb_server_startup
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de log de recuperação não pode iniciar o processamento de recuperação para o servidor local, porque ele está aguardando o HAManager para ativar a associação do grupo para os logs de recuperação desse servidor local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine quaisquer mensagens relacionadas, para determinar a causa do problema. Se não houver mensagens relacionadas, verifique a configuração das definições de DefaultCoreGroup e das definições de política associadas para o serviço de log de recuperação do servidor. Por exemplo, se a política Clustered TM estiver configurada para não suportar falha novamente, outro servidor poderá ter uma suspensão nos logs e não ser mais ativado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED=CWRLS0029W: Impossível realizar o processamento de recuperação para o servidor WebSphere local - o servidor está encerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de log de recuperação não pode executar nem concluir a recuperação do servidor local e nenhum trabalho adicional poderá continuar, de forma que o servidor seja interrompido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se o problema persistir, informações adicionais podem estar disponíveis se procurar pelo ID de mensagem nos seguintes Web sites: Na página de Suporte do IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   Na página de Suporte do IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED=CWRLS0005E: não foi possível obter uma trava de arquivo exclusiva {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de log de recuperação não pôde bloquear exclusivamente o arquivo indicado na mensagem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se o problema persistir, informações adicionais podem estar disponíveis se procurar pelo ID de mensagem nos seguintes Web sites: Na página de Suporte do IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   Na página de Suporte do IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS=CWRLS0021I: O Recovery Log Service foi chamado para resumir ({0}), mas há outros processos importantes suspensos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de log de recuperação será retomado apenas quando não houver operações de suspensão pendentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE" varFormat="Java">
    CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE=CWRLS0006I: Criando o novo arquivo de registro de recuperação {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um novo arquivo de log de recuperação foi estabelecido para armazenar dados persistentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY=CWRLS0011I: Realizando processamento de recuperação para o servidor WebSphere de ponto a ponto ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de registro de recuperação está direcionando o processamento de recuperação de serviços de clientes associados para o servidor no mesmo nível.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0016E: Não foi possível obter uma trava de arquivo exclusiva para realizar o processamento de recuperação para o servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O servidor de destino está ativo ou a configuração do log de recuperação está incorreta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Certifique-se de que a configuração do log de recuperação seja válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0012I: Todos os serviços persistentes foram direcionados para realizar o processamento de recuperação para este servidor WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O serviço de registro de recuperação solicitou a todos os serviços de clientes associados o início da recuperação.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST" varFormat="Java">
    CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST=CWRLS0007I: Nenhum arquivo de registro de recuperação existente localizado em {0}. Inicialização a frio do log de recuperação.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Os arquivos de log de recuperação anteriores foram excluídos ou esta é a primeira vez que os arquivos de log de recuperação foram armazenados neste local. Em qualquer um dos casos, o serviço associado será iniciado e nenhum processamento de recuperação será executado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY=CWRLS0024E: Exceção capturada durante recuperação! {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Foi detectada uma exceção ao tentar se recuperar de uma falha anterior do servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se o problema persistir, informações adicionais podem estar disponíveis se procurar pelo ID de mensagem nos seguintes Web sites: Na página de Suporte do IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   Na página de Suporte do IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0003_GENERIC_ERROR" varFormat="Java">
    CWRLS0003_GENERIC_ERROR=CWRLS0003E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este código de mensagem é utilizado para suportar mensagens que ainda não alocaram seu próprio código de mensagem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte o texto da mensagem para obter informações adicionais.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
