<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde chamar o método [{3}] da classe de dump Java: [{0}].  O erro foi uma NullPointerException.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque uma exceção NullPointerException ocorreu e a classe e o método de diagnóstico interno para gerar o dump de encadeamento Java não puderam ser executados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Falha na finalização do processo.  O processo identificado pelo [{0}] não foi concluído na hora certa.  Ele ainda parece estar ativo no sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo especificado não foi terminado.  Consulte a descrição do código de erro para obter informações adicionais.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilize os mecanismos do sistema operacional para parar manualmente o processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Executável: [{0}] não parece ser um executável válido.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque o arquivo especificado não existe ou o usuário atual não possui permissão para executar esse arquivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique o nome do arquivo especificado e sus permissões. Verifique se o usuário atual possui permissão para executar esse arquivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde chamar o método [{3}] da classe de dump Java: [{0}].  O erro foi uma NoSuchMethodException.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque uma exceção NoSuchMethodException ocorreu e a classe e o método de diagnóstico interno para gerar o dump de encadeamento Java não puderam ser executados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde chamar o método [{3}] da classe de dump Java: [{0}].  O erro foi uma InvokationTargetException.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque uma exceção InvokationTargetException ocorreu e a classe e o método de diagnóstico interno para gerar o dump de encadeamento Java não puderam ser executados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Falha na finalização do processo.  O erro retornado de native era: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo especificado não foi terminado.  Consulte a descrição do código de erro para obter informações adicionais.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilize os mecanismos do sistema operacional para parar manualmente o processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde carregar a classe de dump Java: [{0}].  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque a classe de diagnóstico interno não pôde ser carregada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM (Java Virtual Machine) que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Diretório de Trabalho: [{0}] não parece ser válido ou acessível pelo processo.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque o diretório de trabalho especificado não existe no sistema ou o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo não possui acesso ao diretório especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique o nome de um diretório de trabalho que exista no sistema e certifique-se de que o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo tenha permissão para acessar esse diretório.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: O sistema operacional reportou não haver memória livre suficiente para criar o processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque não há memória suficiente disponível nesse sistema para conter o novo processo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reduza o uso de memória atual nesse sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde chamar o método [{3}] da classe de dump Java: [{0}].  O erro foi uma IllegalAccessException.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque uma exceção IllegalAccessException ocorreu e a classe e o método de diagnóstico interno para gerar o dump de encadeamento Java não puderam ser executados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde chamar o método [{3}] da classe de dump Java: [{0}].  O erro foi uma IllegalArgumentException.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque uma exceção IllegalArgumentException ocorreu e a classe e o método de diagnóstico interno para gerar o dump de encadeamento Java não puderam ser executados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Os parâmetros transmitidos para finalização parecem ser inválidos ou nulos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi terminado porque os parâmetros especificados no pedido de término são inválidos ou nulos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: A ligação do processo falhou.  O PID [{0}] não pôde ser ligado.  O sistema operacional relatou que o processo de ligação não tem autoridade suficiente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo representado pelo PID não pode ser monitorado porque o processo atual não possui a autoridade necessária para concluir o pedido de ligação.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Grupo: [{0}] não parece ser válido nesse sistema.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque o nome de grupo especificado não está definido para esse sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique um nome de grupo que esteja definido para esse sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: O sistema operacional reportou que muitos identificadores de arquivo já estão abertos.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque o número máximo de identificadores de arquivo permitidos pelo sistema já estão abertos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente o número máximo de identificadores de arquivo permitidos pelo sistema operacional ou reduza o número de processos atualmente ativos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: A criação do processo falhou.  O tempo limite do processo de criação do programa [{0}] com prioridade [{1}] se esgotou.  Isso poderá ocorrer se a atividade do sistema for muito alta para um processo a ser criado dentro de um limite de tempo específico de dois minutos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Essa situação poderá ocorrer se a alta atividade do sistema impedir a criação do processo dentro do limite de tempo especificado.  O limite de tempo geral para a inicialização do processo é dois minutos.  Isso é porque, geralmente, se um processo não puder inicializar dentro do limite de tempo, não haverá recursos do sistema suficientes para executar adequadamente o novo processo.  Quando o limite de tempo é excedido, uma CreateProcessTimeoutException é emitida e a criação do processo é cancelada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique as características de carregamento da CPU, da memória e do sistema geral para processos que estão monopolizando recursos da máquina.  Verifique também as configurações de limite do sistema com relação a valores que podem estar afetando o número de processos que podem estar em execução ao mesmo tempo, limites no uso da CPU e memória sendo alocada para cada processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde vincular a classe de dump Java: [{0}] na máquina virtual.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque a classe de diagnóstico interno não pôde ser vinculada à JVM (Java Virtual Machine).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde chamar o método [{3}] da classe de dump Java: [{0}].  O erro foi uma IllegalAccessException.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque uma exceção IllegalAccessException ocorreu e a classe e o método de diagnóstico interno para gerar o dump de encadeamento Java não puderam ser executados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: A finalização do processo falhou.  O UID efetivo atual que está tentando terminar o processo [{0}] não tem autoridade de terminá-lo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo especificado não foi terminado porque o ID do usuário utilizado para emitir o pedido de término não possui a autoridade para terminar esse processo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efetue logon no sistema utilizando um ID que possua a autoridade para terminar esse processo e pare manualmente o processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: A ligação do processo falhou.  O PID [{0}] é inválido.  Ele contém caracteres não numéricos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O pedido de ligação não pôde ser concluído porque o PID (ID do Processo) especificado continha caracteres não-numéricos.  Um PID deve conter todos os caracteres numéricos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nenhuma ação é necessária.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Usuário: [{0}] não parece ser válido nesse sistema.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque o nome de usuário especificado não está definido para esse sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique um nome de usuário que esteja definido para esse sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Alguns arquivos exigidos pelo processo ou pela definição de processo estavam inacessíveis.  Verifique os redirecionamentos de entrada, saída e de erro de arquivos e os diretórios.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não pode acessar alguns dos arquivos necessários.  Esses arquivos podem ser arquivos de redirecionamento de erro ou de saída padrão e o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo pode não ter acesso de leitura ou gravação para os arquivos ou diretórios nos quais esses arquivos de log residem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique os arquivos de log de redirecionamento de erro e de saída padrão e seus diretórios.  Certifique-se de que o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo tenha acesso de leitura e gravação para os arquivos de log e os diretórios nos quais esses arquivos de log residem.  Se o perfil que contém o servidor for mantido para uso por um usuário não raiz ou o servidor estiver configurado para ser executado como um usuário não raiz, assegure-se de que o ID do usuário que está sendo usado para executar o processo possua o histórico de perfil inteiro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: O dump de encadeamento Java falhou.  O Método para gerar dumps de encadeamento java para Java Virtual Machine versão: [{0}] do fornecedor: [{1}] é desconhecido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque não se conhece como criar o dump de encadeamento Java na JVM (Java Virtual Machine) instalada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde inicializar a classe de dump Java: [{0}].  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque a classe de diagnóstico interno não pôde ser inicializada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM (Java Virtual Machine) que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde inicializar a classe de dump Java: [{0}].  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque o método de dump da classe de diagnóstico interno não pôde ser inicializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Processo: [{0}] não está no sistema.  Ele não pôde ser vinculado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O pedido de ligação não pôde ser concluído porque o PID (ID do Processo) especificado não é válido para este sistema.  Portanto, o processo não pode ser monitorado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Certifique-se de que o valor de PID sendo transmitido para o pedido de ligação seja um PID válido para esse sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: A criação do processo falhou.  Alguns arquivos requeridos pelo processo ou pela definição de processo estão inacessíveis, como o padrão de entrada, saída e redirecionamento de erros.  Certifique-se de que o usuário atual tenha acesso de gravação para os seguintes itens:  Diretório de Trabalho: [{1}].  Entrada padrão: [{2}].  Saída padrão: [{3}].  Erro padrão: [{4}].  Vazio [] indica que o valor não está definido e o sistema operacional padrão é utilizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não pôde acessar alguns dos arquivos ele esperava.  Os arquivos que não podem ser acessados são provavelmente arquivos de log.  Esses arquivos podem ser arquivos de redirecionamento de erro ou de saída padrão e o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo pode não ter acesso de leitura ou gravação para os arquivos ou diretórios nos quais esses arquivos de log residem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique os arquivos de redirecionamento de erro e de saída padrão e seus diretórios.  Certifique-se de que o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo tenha acesso de leitura e gravação para os arquivos de log e os diretórios nos quais esses arquivos de log residem.  Se o perfil que contém o servidor for mantido para uso por um usuário não raiz ou o servidor estiver configurado para ser executado como um usuário não raiz, assegure-se de que o ID do usuário que está sendo usado para executar o processo possua o histórico de perfil inteiro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Grupo de Processo: [{0}] não é válido.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque o processo especificado não é válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique um grupo de processo válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: O dump de encadeamento Java falhou.  O motivo da falha foi que a máquina virtual não pôde chamar o método [{3}] da classe de dump Java: [{0}].  O erro foi uma SecurityException.  A versão da máquina virtual Java é: [{1}].  O fornecedor da máquina virtual Java é: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um pedido para criar um dump de encadeamento Java, também chamado de dump de núcleo Java, não foi processado porque uma exceção SecurityException ocorreu e a classe e o método de diagnóstico interno para gerar o dump de encadeamento Java não puderam ser executados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique a documentação da JVM que está sendo executada neste sistema para certificar-se de que a criação de um dump de encadeamento Java é suportada nessa versão da JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: A criação do processo falhou.  Alguns arquivos requeridos pelo processo ou pela definição de processo estão inacessíveis, como o padrão de entrada, saída e redirecionamento de erros.  Certifique-se de que o usuário [{0}] tenha acesso de gravação para os seguintes itens:  Diretório de Trabalho: [{1}].  Entrada padrão: [{2}].  Saída padrão: [{3}].  Erro padrão: [{4}].  Vazio [] indica que o valor não está definido e o sistema operacional padrão é utilizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não pôde acessar alguns dos arquivos ele esperava.  Os arquivos que não podem ser acessados são provavelmente arquivos de log.  Esses arquivos podem ser arquivos de redirecionamento de erro ou de saída padrão e o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo pode não ter acesso de leitura ou gravação para os arquivos ou diretórios nos quais esses arquivos de log residem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique os arquivos de redirecionamento de erro e de saída padrão e seus diretórios.  Certifique-se de que o ID do usuário que está sendo utilizado para executar o processo tenha acesso de leitura e gravação para os arquivos de log e os diretórios nos quais esses arquivos de log residem.  Se o perfil que contém o servidor for mantido para uso por um usuário não raiz ou o servidor estiver configurado para ser executado como um usuário não raiz, assegure-se de que o ID do usuário que está sendo usado para executar o processo possua o histórico de perfil inteiro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Prioridade: [{0}] não parece ser um valor válido para esse sistema ou não pôde ser definida.  O processo não pôde ser criado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo não foi criado porque uma prioridade inválida foi especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique uma prioridade de processo válida.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
