<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Valor inválido, &quot;{0}&quot;, localizado para propriedade customizada com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ocorreu uma exceção ao carregar a propriedade customizada  com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.  O valor-padrão, -1, está sendo usado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O Administrador deve examinar a propriedade customizada com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize e tomar a ação apropriada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: A implementação do serviço da Web externo, &quot;{0}&quot;, não está acessível.
  </MsgText>
  <Explanation>
    As configurações de Communication Enabled Applications (CEA) indicam que um serviço da Web externo deve ser usado, mas o local de WSDL configurado não está acessível.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O Administrador deve atualizar as configurações de Communication Enabled Applications (CEA) para o local de WSDL e certificar-se de que ele esteja acessível.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Usando valores padrão para as Configurações de Communication Enabled Applications (CEA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    O arquivo de Configurações de Communication Enabled Applications (CEA), cea-extension.xml, não foi localizado.  Valores-padrão estão sendo usados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina as Configurações de Communication Enabled Applications (CEA) ou ignore se valores padrão forem aceitáveis.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: O membro não pode ser incluído no cluster porque o CEA está ativado no cluster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um servidor que não suporta o Communication Enabled Applications (CEA) não pode ser incluído como um membro de um cluster no qual o CEA está ativado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O Administrador deve desativar o Communication Enabled Applications (CEA)no cluster ou incluir no cluster um servidor que suporta CEA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Usando valores padrão para as Configurações de Communication Enabled Applications (CEA) devido a: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ocorreu uma exceção ao carregar as Configurações de Communication Enabled Applications (CEA).  Valores-padrão estão sendo usados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O Administrador deve examinar a exceção para uma possível causa e tomar a ação apropriada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: As configurações de Communication Enabled Applications (CEA) indicam que o nome do super usuário deve ser usado, mas ele não está configurado atualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ocorreu uma exceção durante a inicialização do servlet.  A configuração indica que o nome do super usuário deve ser usado, mas ele está vazio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O Administrador deve examinar as configurações de Communication Enabled Applications (CEA) para determinar o nome de usuário a ser usado.  Se o nome do super usuário é necessário, atualize a configuração com um valor apropriado.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
