<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/admin.gridconfig.sched/src/com/ibm/ws/xd/management/gridscheduler/resources/gridscheduler.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGA0790E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0790E" varFormat="Java">
    XBGA0790E=XBGA0790E: Erro encontrado ao tentar reimplementar o terminal do WebSphere {0} para utilizar a origem de dados {1}. Exceção = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A operação de reimplementação do terminal WebSphere relatou erros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assegure que o servidor ou cluster que está efetuando hosting do terminal tenha parado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0780E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0780E" varFormat="Java">
    XBGA0780E=XBGA0780E: Foi feita uma tentativa de reimplementar o cluster do terminal WebSphere {1} utilizando a origem de dados Derby incorporada {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uma origem de dados de rede é requerida para um cluster de terminal WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Crie e selecione uma origem de dados para um banco de dados de rede.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0450E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0450E" varFormat="Java">
    XBGA0450E=XBGA0450E: O planejador de longa execução ainda não foi configurado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nenhum atributo ou propriedade do planejador de longa execução foi configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure o planejador se longa execução utilizando modifyLongRunningSchedulerAttribute para configurar um atributo ou createLongRunningSchedulerProperty para criar uma propriedade customizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0770E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0770E" varFormat="Java">
    XBGA0770E=XBGA0770E: Erro encontrado ao tentar reimplementar o terminal do WebSphere {0} para utilizar a origem de dados {1}. Exceção = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esse é um problema interno de configuração.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Entre em contato com o Suporte IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0760I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0760I" varFormat="Java">
    XBGA0760I=XBGA0760I: O terminal do WebSphere {0} foi implementado novamente com êxito utilizando a origem de dados {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O terminal do WebSphere foi configurado novamente para utilizar a origem de dados selecionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recicle o terminal reimplementado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0750E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0750E" varFormat="Java">
    XBGA0750E=XBGA0750E: Encontrado um erro ao tentar remover o planejador de tarefas de {0}. Exceção = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esse é um problema interno de configuração.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Entre em contato com o Suporte IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0740I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0740I" varFormat="Java">
    XBGA0740I=XBGA0740I: O planejador de tarefas foi removido com êxito de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O planejador de tarefas foi desinstalado e desativado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recicle todos os servidores do planejador de tarefas para concluir a operação de desinstalação.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0730E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0730E" varFormat="Java">
    XBGA0730E=XBGA0730E: Foi feita uma tentativa de implementar o planejador de tarefas no {1} sem a especificação de uma origem de dados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uma seleção de origem de dados é necessária para implementar o planejador de tarefas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Crie e selecione uma origem de dados válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0720E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0720E" varFormat="Java">
    XBGA0720E=XBGA0720E: Foi feita uma tentativa de implementar o planejador de tarefas no cluster {1} utilizando a origem de dados Derby integrada {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uma origem de dados de rede é necessária para implementar o planejador de tarefas em um cluster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Crie e selecione uma origem de dados para um banco de dados de rede.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0710E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0710E" varFormat="Java">
    XBGA0710E=XBGA0710E: Encontrado um erro ao tentar implementar o planejador de tarefas no {0} utilizando a origem de dados {1}. Exceção = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esse é um problema interno de configuração.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Entre em contato com o Suporte IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0700I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0700I" varFormat="Java">
    XBGA0700I=XBGA0700I: O planejador de tarefas foi implementado com êxito no {0} utilizando a origem de dados {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O planejador de tarefas foi configurado para execução no destino de implementação especificado, utilizando a origem de dados selecionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recicle o destino de implementação do planejador de tarefas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0810E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0810E" varFormat="Java">
    XBGA0810E=XBGA0810E: Erro encontrado ao tentar reimplementar o terminal WebSphere {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Foram detectados erros durante a reimplementação do terminal WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Visualize os logs da JVM ou o trace.log para obter detalhes adicionais.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0800E" varFormat="Java">
    XBGA0800E=XBGA0800E: Encontrado um erro ao tentar configurar o planejador de tarefas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Foram detectados erros durante a atualização do planejador de tarefas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Visualize os logs da JVM ou o trace.log para obter detalhes adicionais.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0454E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0454E" varFormat="Java">
    XBGA0454E=XBGA0454E: Foi encontrado um erro ao obter o valor {0}. Exceção = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Não é possível recuperar o valor de the devido a alguns erros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique se o planejador de longa execução foi configurado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0764I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0764I" varFormat="Java">
    XBGA0764I=XBGA0764I: O gerenciador de implementação está chamando o planejador de tarefa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O gerenciador de implementação está chamando a configuração do planejador de tarefa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Não é necessária nenhuma ação do usuário.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0453E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0453E" varFormat="Java">
    XBGA0453E=XBGA0453E: A propriedade customizada {0} já existe para o planejador de longa execução.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uma propriedade do planejador de longa execução com o nome especificado já foi criada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Escolha um outro nome para a propriedade do planejador de longa execução e tente a operação novamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0763I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0763I" varFormat="Java">
    XBGA0763I=XBGA0763I: O planejador de tarefa está sendo implementado em {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O planejador de tarefa está sendo configurado para executar no destino de implementação especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Não é necessária nenhuma ação do usuário.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0452E" varFormat="Java">
    XBGA0452E=XBGA0452E: O nome da propriedade {0} não é uma propriedade customizada válida do planejador de longa execução.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O nome da propriedade especificado não é uma propriedade válida do planejador de longa execução.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Tente a operação novamente selecionando uma propriedade válida. Utilize listLongRunningSchedulerProperties para listar todas as propriedades disponíveis.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0762I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0762I" varFormat="Java">
    XBGA0762I=XBGA0762I: Um agente administrativo está chamando a configuração do planejador de tarefa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Um agente administrativo está chamando a configuração do planejador de tarefa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Não é necessária nenhuma ação do usuário.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0451E" varFormat="Java">
    XBGA0451E=XBGA0451E: O nome do atributo {0} não é um atributo válido do planejador de longa execução.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O nome do atributo especificado não é um atributo válido do planejador de longa execução.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Tente a operação novamente selecionando um atributo válido a ser criado ou modificado. Atributos válidos são datasourceJNDIName e datasourceAlias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0761I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0761I" varFormat="Java">
    XBGA0761I=XBGA0761I: O processo independente {0} está chamando a configuração do planejador de tarefa,
  </MsgText>
  <Explanation>
    O processo especificado está chamando a configuração do planejador de tarefa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Não é necessária nenhuma ação do usuário.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0751E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0751E" varFormat="Java">
    XBGA0751E=XBGA0751E: Encontrado um erro ao tentar remover o planejador de tarefas de {0}. Exceção = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A operação de desinstalação do planejador de tarefas relatou erro(s).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assegure que o servidor ou cluster que está efetuando hosting do planejador de tarefas tenha parado.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
