<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta meghívni a(z) [{3}] metódust a(z) [{0}] Java kiíratási osztályhoz.  A hiba: NullPointerException.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel NullPointerException történt, és nem lehetett futtatni a Java szálkiíratást előállító belső diagnosztikai osztályt és metódust.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: A folyamatlezárás meghiúsult.  A(z) [{0}] által azonosított folyamat nem zárult le megfelelő módon.  Továbbra is aktívnak tűnik a rendszeren.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A megadott folyamat nem zárult le.  További információkért tekintse meg a hibakód leírását.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Az operációs rendszer mechanizmusainak használatával kézzel állítsa le a folyamatot.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Végrehajtható fájl: [{0}] nem tűnik érvényes végrehajtható fájlnak.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mivel a megadott fájl nem létezik, vagy az aktuális felhasználó nem rendelkezik hozzá futtatási jogosultsággal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ellenőrizze a megadott fájl nevét és jogosultságait. Ellenőrizze, hogy a jelenlegi felhasználó jogosult-e a fájl futtatására.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta meghívni a(z) [{3}] metódust a(z) [{0}] Java kiíratási osztályhoz.  A hiba: NoSuchMethodException.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel NoSuchMethodException történt, és nem lehetett futtatni a Java szálkiíratást előállító belső diagnosztikai osztályt és metódust.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta meghívni a(z) [{3}] metódust a(z) [{0}] Java kiíratási osztályhoz.  A hiba: InvokationTargetException.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel InvokationTargetException történt, és nem lehetett futtatni a Java szálkiíratást előállító belső diagnosztikai osztályt és metódust.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: A folyamatlezárás meghiúsult.  A natív WAS által visszaadott hiba: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A megadott folyamat nem zárult le.  További információkért tekintse meg a hibakód leírását.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Az operációs rendszer mechanizmusainak használatával kézzel állítsa le a folyamatot.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta betölteni a Java kiíratási osztályt: [{0}].  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel nem lehetett betölteni a belső diagnosztikai osztályt.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó Java virtuális gép (JVM) dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Munkakönyvtár: [{0}] nem tűnik érvényesnek, vagy a folyamat nem tudja elérni.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mivel a megadott munkakönyvtár nem létezik a rendszeren, vagy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító nem rendelkezik hozzáféréssel a megadott könyvtárhoz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Olyan munkakönyvtár nevet adjon meg, amely létezik a rendszeren, és győződjön meg róla, hogy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító rendelkezik jogosultsággal a könyvtár eléréséhez.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: Az operációs rendszer jelentette, hogy a folyamat létrehozásához nincs elég szabad memória.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mivel a rendszer nem rendelkezik elegendő memóriával az új folyamat tárolásához.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Csökkentse a rendszer jelenlegi memóriahasználatát.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta meghívni a(z) [{3}] metódust a(z) [{0}] Java kiíratási osztályhoz.  A hiba: IllegalAccessException.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel IllegalAccessException történt, és nem lehetett futtatni a Java szálkiíratást előállító belső diagnosztikai osztályt és metódust.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta meghívni a(z) [{3}] metódust a(z) [{0}] Java kiíratási osztályhoz.  A hiba: IllegalArgumentException.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel IllegalArgumentException történt, és nem lehetett futtatni a Java szálkiíratást előállító belső diagnosztikai osztályt és metódust.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: A lezáráshoz átadott paraméterek érvénytelennek vagy nullértékűnek tűnnek.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem zárult le, mivel a lezárási kérésnek megadott paraméterek érvénytelenek vagy üresek.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Semmit sem kell tennie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: A folyamatkötés meghiúsult.  A(z) [{0}] PID azonosítóhoz nem lehet kötni.  Az operációs rendszer jelentette, hogy a kötési folyamat nem rendelkezik elegendő jogosultsággal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A PID által képviselt folyamatot nem lehet megfigyelni, mivel az aktuális folyamat nem rendelkezik jogosultsággal a kötési kérés végrehajtásához.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Semmit sem kell tennie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Csoport: [{0}] nem tűnik érvényesnek a rendszeren.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mert a megadott csoport név nincs meghatározva a rendszeren.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Adjon meg olyan csoport nevet, amely meg van határozva a rendszeren.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: Az operációs rendszer jelentette, hogy túl sok fájlhivatkozás van már megnyitva.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mert már meg van nyitva az operációs rendszer által engedélyezett maximális számú fájlhivatkozás.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Növelje az operációs rendszer által megengedett fájlhivatkozások maximálás számát, vagy csökkentse az aktív folyamatok számát.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: A folyamatlétrehozás meghiúsult.  A folyamat létrehozása a(z) [{0}] programhoz [{1}] prioritással túllépte az időkorlátot.  Ez akkor fordulhat elő, ha a rendszer aktivitása túl magas a folyamat létrehozásához, és a létrehozás nem fér bele a megadott két perces korlátba.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ez akkor történhet meg, ha a rendszer aktivitása miatt a folyamat létrehozása nem fér bele a megadott időkorlátba.  A folyamat inicializálásának általános időkorlátja két perc.  Általában, ha egy folyamat nem kerül inicializálásra a megadott időkorláton belül, akkor nincs elegendő rendszer erőforrás a folyamat megfelelő futtatásához.  Az időkorlát túllépésekor egy CreateProcessTimeoutException kerül kiadásra, és a folyamat létrehozása leáll.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ellenőrizze a gép erőforrásait igénybe uraló folyamatok CPU, memória és átfogó rendszerterhelési jellemzőit.  Ellenőrizze a rendszer korlátainak beállítását is azon értékek esetén, amelyek hatással lehetnek az egyszerre futó folyamatok számára, korlátozhatják a CPU felhasználást, és az egyes folyamatokhoz kiosztható memóriát.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta összeszerkeszteni a(z) [{0}] Java kiíratási osztályt a virtuális gépbe.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel a belső diagnosztikai osztályt nem lehet befűzni a Java virtuális gépbe (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta meghívni a(z) [{3}] metódust a(z) [{0}] Java kiíratási osztályhoz.  A hiba: IllegalAccessException.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel IllegalAccessException történt, és nem lehetett futtatni a Java szálkiíratást előállító belső diagnosztikai osztályt és metódust.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: A folyamatlezárás meghiúsult.  Az éppen hatályos UID, amely a(z) [{0}] folyamatot megpróbálta lezárni, nem rendelkezik jogosultsággal a lezáráshoz.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A megadott folyamat nem lett lezárva, mivel a lezárási kérést kiadó felhasználói azonosító nem rendelkezik jogosultsággal a folyamat lezárásához.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Jelentkezzen be a rendszerbe egy olyan azonosítóval, amely rendelkezik jogosultsággal a folyamat lezárásához, és kézzel állítsa le a folyamatot.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: A folyamatkötés meghiúsult.  A(z) [{0}] PID érvénytelen.  Az azonosító nem numerikus karaktereket tartalmaz.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A kötési kérést nem lehet végrehajtani, mivel a megadott folyamatazonosító (PID) nem numerikus karaktereket is tartalmaz.  A PID csak numerikus karaktereket tartalmazhat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Semmit sem kell tennie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Felhasználó: [{0}] nem tűnik érvényesnek a rendszeren.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mert a megadott felhasználói név nincs meghatározva a rendszeren.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Adjon meg olyan felhasználói nevet, amely meg van határozva a rendszeren.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: A folyamathoz szükséges fájlok vagy a folyamatdefiníció nem elérhető.  Ellenőrizze a szabványos bemenetet, kimenetet valamint a hibafájl-átirányírásokat és könyvtárakat.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem ér el néhány szükséges fájlt.  Ezek a fájlok szabványos kimenet vagy hiba átirányítások lehetnek, és a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító nem rendelkezik olvasási vagy írási jogosultsággal a fájlokhoz, vagy a fájlokat tartalmazó könyvtárakhoz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ellenőrizze a szabványos kimenet és hiba átirányítási naplófájlokat és azok könyvtárait.  Győződjön meg róla, hogy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító rendelkezik olvasási és írási jogosultsággal a fájlokhoz, vagy a fájlokat tartalmazó könyvtárakhoz.  Ha a kiszolgálót tartalmazó profil nem-root felhasználó számára van fenntartva, vagy a kiszolgáló nem-root felhasználóként történő futásra van beállítva, akkor győződjön meg róla, hogy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító a teljes profilkönyvtár tulajdonosa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A Java szál kiíratások előállítására szolgáló metódus ismeretlen a Java virtuális gép [{0}] változatához és [{1}] szállítójához.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel nem lehet tudni, hogyan kell létrehozni a Java szálkiíratást a telepített Java virtuális gépen (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta inicializálni a Java kiíratási osztályt: [{0}].  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel nem lehetett inicializálni a belső diagnosztikai osztályt.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó Java virtuális gép (JVM) dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta inicializálni a Java kiíratási osztály metódusát: [{0}].  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel nem lehetett inicializálni a belső diagnosztikai osztály dump metódusát.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Folyamat: [{0}] nincs a rendszeren.  Nem köthető.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A kötési kérést nem lehet végrehajtani, mivel a megadott folyamatazonosító (PID) érvénytelen a rendszeren.  Ezért a folyamatot nem lehet megfigyelni.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Győződjön meg róla, hogy a kötési kérésnek átadott PID érték érvényes a rendszeren.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: A folyamatlétrehozás meghiúsult.  A folyamat vagy folyamatmeghatározás által igényelt fájlok egy része nem elérhető, mint például a szabványos bemenet, kimenet és a hibaátirányítások.  Ellenőrizze, hogy az aktuális felhasználó olvasási és írási hozzáféréssel rendelkezik-e az alábbi elemekhez: Munkakönyvtár: [{1}].  Szabványos bemenet: [{2}].  Szabványos kimenet: [{3}].  Szabványos hibakimenet: [{4}].  Az üres [] jelzi, hogy az érték nem lett beállítva és az operációs rendszer alapértelmezett értékei kerülnek alkalmazásra.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem ért el néhány várt fájlt.  A nem elérhető fájlok valószínűleg naplófájlok.  Ezek a fájlok szabványos kimenet vagy hiba átirányítások lehetnek, és a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító nem rendelkezik olvasási vagy írási jogosultsággal a fájlokhoz, vagy a fájlokat tartalmazó könyvtárakhoz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ellenőrizze a szabványos kimenet és hiba átirányítási fájlokat és azok könyvtárait.  Győződjön meg róla, hogy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító rendelkezik olvasási és írási jogosultsággal a fájlokhoz, vagy a fájlokat tartalmazó könyvtárakhoz.  Ha a kiszolgálót tartalmazó profil nem-root felhasználó számára van fenntartva, vagy a kiszolgáló nem-root felhasználóként történő futásra van beállítva, akkor győződjön meg róla, hogy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító a teljes profilkönyvtár tulajdonosa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Folyamatcsoport: [{0}] érvénytelen.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mert a megadott folyamat érvénytelen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Adjon meg érvényes folyamat csoportot.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: A Java szál kiíratása meghiúsult.  A hibát az okozta, hogy a virtuális gép nem tudta meghívni a(z) [{3}] metódust a(z) [{0}] Java kiíratási osztályhoz.  A hiba: SecurityException.  A Java virtuális gép változata: [{1}].  A Java virtuális gép szállítója: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    A Java szálkiíratási kérés (más néven Java tárkiíratás) nem került feldolgozásra, mivel SecurityException történt, és nem lehetett futtatni a Java szálkiíratást előállító belső diagnosztikai osztályt és metódust.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nézze meg a rendszeren futó JVM dokumentációját, és győződjön meg róla, hogy az adott JVM változaton támogatott-e a szálkiíratás.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: A folyamatlétrehozás meghiúsult.  A folyamat vagy folyamatmeghatározás által igényelt fájlok egy része nem elérhető, mint például a szabványos bemenet, kimenet és a hibaátirányítások.  Ellenőrizze, hogy a(z) [{0}] felhasználó olvasási és írási jogosultsággal rendelkezik-e az alábbi elemekhez: Munkakönyvtár: [{1}].  Szabványos bemenet: [{2}].  Szabványos kimenet: [{3}].  Szabványos hibakimenet: [{4}].  Az üres [] jelzi, hogy az érték nem lett beállítva és az operációs rendszer alapértelmezett értékei kerülnek alkalmazásra.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem ért el néhány várt fájlt.  A nem elérhető fájlok valószínűleg naplófájlok.  Ezek a fájlok szabványos kimenet vagy hiba átirányítások lehetnek, és a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító nem rendelkezik olvasási vagy írási jogosultsággal a fájlokhoz, vagy a fájlokat tartalmazó könyvtárakhoz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ellenőrizze a szabványos kimenet és hiba átirányítási fájlokat és azok könyvtárait.  Győződjön meg róla, hogy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító rendelkezik olvasási és írási jogosultsággal a fájlokhoz, vagy a fájlokat tartalmazó könyvtárakhoz.  Ha a kiszolgálót tartalmazó profil nem-root felhasználó számára van fenntartva, vagy a kiszolgáló nem-root felhasználóként történő futásra van beállítva, akkor győződjön meg róla, hogy a folyamat futtatásához használt felhasználói azonosító a teljes profilkönyvtár tulajdonosa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Prioritás: [{0}] nem tűnik érvényes értéknek a rendszerhez, vagy nem állítható be.  A folyamat nem hozható létre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A folyamat nem jött létre, mert érvénytelen prioritás lett megadva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Adjon meg érvényes folyamat prioritást.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
