<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: A com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize egyéni tulajdonság &quot;{0}&quot; értéke érvénytelen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Kivétel történt a com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize egyéni tulajdonság betöltésekor.  Az alapértelmezett -1 érték kerül használatra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Az adminisztrátor vizsgálja meg a com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize egyéni tulajdonságot és tegye meg a megfelelő lépéseket.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: A(z) &quot;{0}&quot; külső webszolgáltatás megvalósításhoz nem lehet hozzáférni.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállítások szerint külső webszolgáltatást kéne használni, de a beállított WSDL helyhez nem lehet hozzáférni.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    A rendszergazda frissítse az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállításokban a WSDL helyet és biztosítsa annak elérhetőségét.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Alapértelmezett értékek használata az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállításaihoz.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A cea-extension.xml engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállításfájl nem található.  Az alapértelmezett értékek kerülnek használatra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Konfigurálja az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállításokat, vagy ha az alapértelmezett értékek is elfogadhatók, akkor hagyja figyelmen kívül az üzenetet.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: A tagot nem lehet hozzáadni a fürthöz, mert a CEA engedélyezett a fürtön belül.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Olyan kiszolgáló, ami nem támogatja az engedélyezett kommunikációjú alkalmazásokat (CEA), nem adható hozzá tagként olyan fürthöz, amelyben a CEA engedélyezett.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    A rendszergazdának vagy le kell tiltania az engedélyezett kommunikációjú alkalmazásokat (CEA) a fürtben, vagy egy olyan kiszolgálót kell hozzáadnia a fürthöz, amely támogatja a CEA alkalmazásokat.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Alapértelmezett értékek használata az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállításaihoz a következő miatt: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Kivétel történt az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállítások betöltésekor.  Az alapértelmezett értékek kerülnek használatra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Az adminisztrátor vizsgálja meg a kivételt, keresse meg a lehetséges okokat és tegye meg a megfelelő lépéseket.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállítások alapján szuperfelhasználó-nevet kéne használni, de jelenleg nem az van beállítva.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Kivétel történt a kiszolgáló kisalkalmazás indításakor.  A beállítások szerint felettesfelhasználó-nevet kéne használni, de az üres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    A rendszergazda az engedélyezett kommunikációjú alkalmazások (CEA) beállításokat megvizsgálva állapítsa meg a használandó felhasználói nevet.  Ha felettes felhasználói név szükséges, akkor frissítse a konfigurációt a megfelelő értékkel.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
