<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a richiamare il metodo [{3}] nella classe dump Java: [{0}].  L&apos;&apos;errore era un NullPointerException.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto si è verificata un&apos;&apos;eccezione NullPointerException e non è stato possibile eseguire il metodo e la classe diagnostica interna per la creazione del dump di thread Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Chiusura processo non riuscita.  Il processo identificato da [{0}] non è stato chiuso in modo tempestivo.  Sembra essere ancora in uso nel sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo specificato non è stato chiuso.  Per ulteriori informazioni, consultare la descrizione del codice errore.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilizzare i meccanismi del sistema operativo per arrestare manualmente il processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Eseguibile: [{0}] non sembra essere eseguibile valido.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché il file specificato non esiste o l&apos;&apos;utente corrente non dispone dell&apos;&apos;autorizzazione per eseguire questo file.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare il nome del file specificato e le relative autorizzazioni. Verificare che l&apos;&apos;utente corrente disponga dell&apos;&apos;autorizzazione per eseguire questo file.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a richiamare il metodo [{3}] nella classe dump Java: [{0}].  L&apos;&apos;errore era un NoSuchMethodException.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto si è verificata un&apos;&apos;eccezione NoSuchMethodException e non è stato possibile eseguire il metodo e la classe diagnostica interna per la creazione del dump di thread Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a richiamare il metodo [{3}] nella classe dump Java: [{0}].  L&apos;&apos;errore era un InvokationTargetException.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto si è verificata un&apos;&apos;eccezione InvokationTargetException e non è stato possibile eseguire il metodo e la classe diagnostica interna per la creazione del dump di thread Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Chiusura processo non riuscita.  L&apos;&apos;errore restituito dall&apos;&apos;ambiente nativo era: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo specificato non è stato chiuso.  Per ulteriori informazioni, consultare la descrizione del codice errore.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilizzare i meccanismi del sistema operativo per arrestare manualmente il processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a caricare la classe dump Java: [{0}].  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto non è stato possibile caricare la classe diagnostica interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM (Java Virtual Machine) in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Directory di lavoro: [{0}] non sembra essere valida o accessibile dal processo.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché la directory di lavoro specificata non esiste nel sistema oppure l&apos;&apos;ID utente utilizzato per l&apos;&apos;esecuzione del processo non dispone dell&apos;&apos;accesso alla directory specificata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificare il nome di una directory di lavoro che esiste nel sistema e assicurarsi che l&apos;&apos;ID utente utilizzato per l&apos;&apos;esecuzione del processo disponga dell&apos;&apos;accesso a tale directory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: Il sistema operativo ha riportato che lo spazio libero nella memoria non è sufficiente per creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché la memoria disponibile nel sistema non è sufficiente per contenere il nuovo processo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ridurre l&apos;&apos;utilizzo della memoria corrente nel sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a richiamare il metodo [{3}] nella classe dump Java: [{0}].  L&apos;&apos;errore era un IllegalAccessException.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto si è verificata un&apos;&apos;eccezione IllegalAccessException e non è stato possibile eseguire il metodo e la classe diagnostica interna per la creazione del dump di thread Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a richiamare il metodo [{3}] nella classe dump Java: [{0}].  L&apos;&apos;errore era un IllegalArgumentException.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto si è verificata un&apos;&apos;eccezione IllegalArgumentException e non è stato possibile eseguire il metodo e la classe diagnostica interna per la creazione del dump di thread Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: I parametri trasferiti per la chiusura sembrano essere non validi o null.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato chiuso poiché i parametri specificati nella richiesta di chiusura sono non validi o null.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non è richiesta alcuna azione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: Il bind del processo non è riuscito.  Non è possibile eseguire un bind del PID [{0}].  Il sistema operativo ha notificato un&apos;&apos;autorizzazione non sufficiente per il processo di bind.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo rappresentato dal PID non può essere monitorato in quanto il processo corrente non dispone dell&apos;&apos;autorizzazione necessaria per completare la richiesta di bind.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nessuna azione richiesta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Gruppo: [{0}] non sembra essere valido in questo sistema.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché il nome gruppo specificato non è stato definito per questo sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificare un nome gruppo definito per questo sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: Il sistema operativo ha riportato troppi handle di file già aperti.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché il numero massimo di handle di file consentiti dal sistema operativo sono già aperti.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumentare il numero massimo di handle di file consentiti dal sistema operativo oppure ridurre il numero dei processi al momento attivi.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: La creazione del processo non è riuscita.  La creazione del processo del programma {0}] con priorità [{1}] è in timeout.  Questa scansione si verifica se l&apos;&apos;attività di sistema è troppo elevata per un processo da creare in un determinato limite di tempo di due minuti.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Questa situazione potrebbe verificarsi se l&apos;&apos;attività elevata di sistema impedisce la creazione del processo nel determinato limite di tempo.  Il limite di tempo generale per l&apos;&apos;inizializzazione del processo è di due minuti.  Di solito, questo avviene perché se non è possibile eseguire l&apos;&apos;inizializzazione di un processo nel limite di tempo, non vi sono risorse di sistema sufficienti per eseguire in modo adeguato il nuovo processo.  Quando il limite di tempo viene superato, viene immesso un CreateProcessTimeoutException e la creazione del processo viene annullata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la CPU, la memoria e le caratteristiche globali di carico sistema per i processi che stanno monopolizzando le risorse della macchina.  Inoltre, controllare le impostazioni dei limiti di sistema per i valori che potrebbero influenzare il numero di processi in esecuzione nello stesso momento e la memoria assegnata a ciascun processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a collegare la classe dump Java: [{0}] nella virtual machine.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto non è stato possibile collegare la classe diagnostica nella interna Java Virtual Machine (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a richiamare il metodo [{3}] nella classe dump Java: [{0}].  L&apos;&apos;errore era un IllegalAccessException.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto si è verificata un&apos;&apos;eccezione IllegalAccessException e non è stato possibile eseguire il metodo e la classe diagnostica interna per la creazione del dump di thread Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: Chiusura processo non riuscita.  L&apos;&apos;UID corrente valido che sta tentando di chiudere il processo [{0}] non dispone dell&apos;&apos;autorizzazione adeguata a chiuderlo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo specificato non è stato chiuso poiché l&apos;&apos;ID utente utilizzato per immettere la richiesta di chiusura non è autorizzato a chiudere questo processo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Collegarsi al sistema utilizzando un ID che dispone dell&apos;&apos;autorizzazione a chiudere questo processo e arrestare manualmente il processo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: Il bind del processo non è riuscito.  Il PID [{0}] non è valido.  Contiene caratteri non numerici.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Impossibile completare la richiesta di bind poiché il PID (specified process ID/ID processo specificato) conteneva caratteri non numerici.  Un PID deve contenere tutti caratteri numerici.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nessuna azione richiesta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: L&apos;&apos;utente: [{0}] non sembra essere valido in questo sistema.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché il nome utente specificato non è stato definito per questo sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificare un nome utente definito per questo sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Alcuni file richiesti dal processo o dalla definizione di processo non sono accessibili.  Verificare le directory e i reindirizzamenti file di input, output ed errore standard.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è in grado di accedere ad alcuni dei file richiesti.  Questi file potrebbero essere di reindirizzamento di output o errore standard e l&apos;&apos;ID utente utilizzato per eseguire il processo potrebbero non disporre dell&apos;&apos;accesso in lettura e in scrittura ai file o alle directory in cui si trovano i file di log.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare i file di log di reindirizzamento di output ed errore standard e le relative directory.  Assicurarsi che l&apos;&apos;ID utente utilizzato per l&apos;&apos;esecuzione del processo disponga dell&apos;&apos;accesso in lettura e scrittura ai file di log e alle directory in cui si trovano questi file di log.  Se il profilo contenente il server è gestito per l&apos;&apos;uso di un utente non root o il server è configurato per essere eseguito da un utente non root, assicurarsi che l&apos;&apos;ID utente utilizzato per eseguire il processo possieda l&apos;&apos;intera directory profilo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: Dump di thread Java non riuscito.  Il metodo per creare i dump di thread java per la versione Java Virtual Machine: [{0}] fornitore: [{1}] è sconosciuto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto non si conosce la modalità di creazione del dump di thread Java sulla JVM (Java Virtual Machine) installata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a inizializzare la classe dump Java: [{0}].  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto non è stato possibile inizializzare la classe diagnostica interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM (Java Virtual Machine) in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a inizializzare il metodo della classe dump Java: [{0}].  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto non è stato possibile inizializzare il metodo dump della classe diagnostica interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Processo: [{0}] non è sul sistema.  Non è stato possibile collegarlo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Impossibile completare la richiesta di bind poiché il PID (specified process ID/ID processo specificato) non è valido per questo sistema.  Quindi, non è possibile eseguire il monitoraggio del processo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assicurarsi che il valore PID inviato alla richiesta di bind sia un PID valido per questo sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: La creazione del processo non è riuscita.  Alcuni file richiesti dal processo o dalla definizione processo sono inaccessibili, come i reindirizzamenti di input, output ed errore standard.  Verificare che l&apos;&apos;utente corrente abbia accesso in lettura e in scrittura ai seguenti elementi:  Directory di lavoro: [{1}].  Input standard: [{2}].  Output standard: [{3}].  Errore standard: [{4}].  [] vuoto indica che il valore non è impostato, pertanto vengono utilizzati i valori predefiniti del sistema operativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato in grado di accedere ad alcuni dei file previsti.  I file a cui non è possibile accedere sono probabilmente file di log.  Questi file potrebbero essere di reindirizzamento di output o errore standard e l&apos;&apos;ID utente utilizzato per eseguire il processo potrebbero non disporre dell&apos;&apos;accesso in lettura e in scrittura ai file o alle directory in cui si trovano i file di log.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare i file di reindirizzamento di output ed errore standard e le relative directory.  Assicurarsi che l&apos;&apos;ID utente utilizzato per l&apos;&apos;esecuzione del processo disponga dell&apos;&apos;accesso in lettura e scrittura ai file di log e alle directory in cui si trovano questi file di log.  Se il profilo contenente il server è gestito per l&apos;&apos;uso di un utente non root o il server è configurato per essere eseguito da un utente non root, assicurarsi che l&apos;&apos;ID utente utilizzato per eseguire il processo possieda l&apos;&apos;intera directory profilo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Gruppo processo: [{0}] non è valido.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché il processo specificato non è valido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificare un gruppo processo valido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: Dump di thread Java non riuscito.  La virtual machine non è riuscita a richiamare il metodo [{3}] nella classe dump Java: [{0}].  L&apos;&apos;errore era un SecurityException.  La versione Java Virtual Machine è: [{1}].  Il fornitore Virtual Machine è: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una richiesta per creare un dump di thread Java, anche noto come dump principale Java, non è stata elaborata in quanto si è verificata un&apos;&apos;eccezione SecurityException e non è stato possibile eseguire il metodo e la classe diagnostica interna per la creazione del dump di thread Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la documentazione della JVM in esecuzione su questo sistema per assicurare che la creazione di un dump di thread Java è supportata su tale versione della JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: La creazione del processo non è riuscita.  Alcuni file richiesti dal processo o dalla definizione processo sono inaccessibili, come i reindirizzamenti di input, output ed errore standard.  Verificare che l&apos;&apos;utente [{0}] abbia accesso in lettura e in scrittura ai seguenti elementi:  Directory di lavoro: [{1}].  Input standard: [{2}].  Output standard: [{3}].  Errore standard: [{4}].  [] vuoto indica che il valore non è impostato, pertanto vengono utilizzati i valori predefiniti del sistema operativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato in grado di accedere ad alcuni dei file previsti.  I file a cui non è possibile accedere sono probabilmente file di log.  Questi file potrebbero essere di reindirizzamento di output o errore standard e l&apos;&apos;ID utente utilizzato per eseguire il processo potrebbero non disporre dell&apos;&apos;accesso in lettura e in scrittura ai file o alle directory in cui si trovano i file di log.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare i file di reindirizzamento di output ed errore standard e le relative directory.  Assicurarsi che l&apos;&apos;ID utente utilizzato per l&apos;&apos;esecuzione del processo disponga dell&apos;&apos;accesso in lettura e scrittura ai file di log e alle directory in cui si trovano questi file di log.  Se il profilo contenente il server è gestito per l&apos;&apos;uso di un utente non root o il server è configurato per essere eseguito da un utente non root, assicurarsi che l&apos;&apos;ID utente utilizzato per eseguire il processo possieda l&apos;&apos;intera directory profilo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Priorità: [{0}] non sembra essere un valore valido per questo sistema o non può essere impostato.  Impossibile creare il processo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo non è stato creato poiché è stata specificata una priorità che non è valida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificare una priorità processo valida.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
