<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = /com.ibm.ws.eba.bla/src/com/ibm/ws/eba/bla/nls/Messages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSAL0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUSPECTED_CIRCULAR_DEPENDENCIES" varFormat="Java">
    SUSPECTED_CIRCULAR_DEPENDENCIES=CWSAL0063E: La risoluzione dell&apos;&apos;asset {0} indica dipendenze non valide del contenuto condiviso sul contenuto dell&apos;&apos;applicazione: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    I bundle applicazione non possono fornire package o servizi a bundle condivisi. Inoltre, non &#232; consentito distribuire i bundle sia come bundle applicazione che come bundle condivisi. Le distribuzioni che richiedono bundle condivisi, dipendenti dai bundle applicazione, non sono valide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare se i bundle condivisi non validi sono necessari all&apos;applicazione. In tal caso, assicurarsi che non dipendano dal contenuto dell&apos;applicazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_READING_JAR_RESOURCE" varFormat="Java">
    EXCEPTION_READING_JAR_RESOURCE=CWSAL0006E: Impossibile leggere il file manifest del bundle per il file JAR {0} nel file EBA {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Verificatosi errore di tipo IOException durante la localizzazione del file manifest di un file JAR in un file EBA (enterprise bundle archive). Il file potrebbe essere corrotto o illeggibile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare che il file disponga delle appropriate autorizzazioni e abbia un formato corretto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROVISIONER_SERVICE_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    PROVISIONER_SERVICE_UNAVAILABLE=CWSAL0017E: Si &#232; verificato un errore interno. Il servizio del provisioner {0} non &#232; disponibile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0078E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APP_START_FAILED" varFormat="Java">
    APP_START_FAILED=CWSAL0078E: L&apos;&apos;applicazione OSGi distribuita nell&apos;&apos;unit&#224; di composizione {0} nella BLA (business-level application) {1} non &#232; stata avviata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; verificata un&apos;eccezione durante l&apos;operazione di avvio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esaminare i log del server precedenti a questa eccezione per una diagnostica del problema pi&#249; specifica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FORBIDDEN_ROOT_ENTRY" varFormat="Java">
    FORBIDDEN_ROOT_ENTRY=CWSAL0061E: Il file EBA (enterprise bundle archive) {1} contiene la directory {0}, ci&#242; non &#232; supportato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;EBA specificato contiene una directory denominata byValue o byReference. Nessuno di questi due nomi di directory &#232; supportato nella directory root di un file EBA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Rimuovere o ridenominare la relativa directory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ROLE" varFormat="Java">
    INVALID_ROLE=CWSAL0040E: Il ruolo specificato {0} non esiste.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; tentato di associare utenti o gruppi ad un ruolo di sicurezza che non esiste.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare l&apos;esistenza del ruolo di sicurezza specificato o crearlo nell&apos;applicazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPLOYMENT_MF_DOES_NOT_MEET_REQS" varFormat="Java">
    DEPLOYMENT_MF_DOES_NOT_MEET_REQS=CWSAL0067E: Il file manifest di distribuzione da importare non &#232; valido per l&apos;&apos;asset {0} poich&#233; non soddisfa i requisiti presenti nel file manifest dell&apos;&apos;applicazione.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il file manifest di distribuzione, DEPLOYMENT.MF, non &#232; compatibile con il file manifest dell&apos;applicazione, APPLICATION.MF, dell&apos;asset.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare i seguenti requisiti nel nuovo file manifest di distribuzione:
   1. Le intestazioni Application-SymbolicName e Application-Version nel file DEPLOYMENT.MF devono essere uguali alle corrispondenti voci nel file APPLICATION.MF.
   2. I bundle elencati nell&apos;intestazione Deployed-Content nel file DEPLOYMENT.MF devono corrispondere ai bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content nel file APPLICATION.MF.
   3. La versione bundle nell&apos;intestazione Deployed-Content nel file DEPLOYMENT.MF deve essere compresa nell&apos;intervallo di versioni per il bundle corrispondente nel file APPLICATION.MF.
   4. I bundle elencati nell&apos;intestazione Deployed-Use-Bundle nel file DEPLOYMENT.MF devono essere elencati anche nell&apos;intestazione Use-Bundle nel file APPLICATION.MF.
   5. La versione bundle nell&apos;intestazione Deployed-Use-Bundle nel file DEPLOYMENT.MF deve essere compresa nell&apos;intervallo di versioni per il bundle corrispondente nell&apos;intestazione Use-Bundle nel file APPLICATION.MF.
 Non modificare manualmente il file manifest di distribuzione. Se necessario, rimuovere il file manifest di distribuzione dall&apos;EBA. Tale operazione causer&#224; la generazione di un nuovo file manifest di distribuzione, quando l&apos;EBA viene importato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UPDATE_RESOLVE_FAILED" varFormat="Java">
    UPDATE_RESOLVE_FAILED=CWSAL0031E: Le versioni bundle selezionate non possono essere risolte oppure non sono compatibili.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il sistema non pu&#242; risolvere le versioni bundle selezionate. Nei bundle &#232; possibile che manchino delle dipendenze oppure che questi non risultino compatibili o che non esistano.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare l&apos;insieme selezionata di bundle di input e riprovare. &#200; possibile utilizzare la console di gestione per visualizzare o prevedere lo stato dell&apos;asset.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_IN_ROLE" varFormat="Java">
    USER_NOT_IN_ROLE=CWSAL0084E: L&apos;&apos;utente {0}, non &#232; un utente associato o un membro di un gruppo associato per il ruolo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Qualsiasi utente specificato deve essere un utente associato sul ruolo della sicurezza oppure un membro di un gruppo associato sul ruolo della sicurezza. L&apos;utente specificato non &#232; conforme a nessuno di questi requisiti.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurare il ruolo di sicurezza nelle associazioni utente/gruppo in modo da consentire all&apos;utente specificato di agire secondo il ruolo specificato oppure specificare un diverso utente che disponga gi&#224; delle autorizzazioni richieste.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0097W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBA_IN_APP_CONTENT_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    CBA_IN_APP_CONTENT_MIXED_VERSION=CWSAL0097W: L&apos;&apos;applicazione {0} contiene uno o pi&#249; CBA (composite bundle archive) {1} nel relativo Application-Content. Ci&#242; non &#232; supportato nel pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7.
  </MsgText>
  <Explanation>
    I CBA sono supportati soltanto in Application-Content di WebSphere Application Server Versione 8 e versioni successive.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non &#232; richiesta alcuna azione. Se l&apos;applicazione deve essere eseguita sul pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7, riscrivere l&apos;applicazione in modo che non sia presente alcun CBA nell&apos;intestazione Application-Content.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_READING_APP_MANIFEST" varFormat="Java">
    EXCEPTION_READING_APP_MANIFEST=CWSAL0002E: Verificatasi IOException durante la lettura del file manifest applicazione dell&apos;&apos;EBA (enterprise bundle archive) {0}. Il file potrebbe non essere valido, essere corrotto o illeggibile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Verificatosi errore di tipo IOException durante la lettura di un file manifest dell&apos;applicazione EBA (enterprise bundle archive). Il file potrebbe non essere valido, essere corrotto o illeggibile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare che il file manifest dell&apos;applicazione, APPLICATION.MF, segua la specifica dei file manifest.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PLUGIN_CONFIG_FILE_URI" varFormat="Java">
    INVALID_PLUGIN_CONFIG_FILE_URI=CWSAL0033E: Si &#232; verificato un errore interno. L&apos;&apos;URI del file di configurazione del plugin non risulta nel formato {0} previsto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROVISIONING_WRONG_VERSION_EXCEPTION" varFormat="Java">
    PROVISIONING_WRONG_VERSION_EXCEPTION=CWSAL0016E: Si &#232; verificato un errore interno. &#200; stato restituito un risultato non corretto durante la fornitura del file EBA (enterprise bundle archive) {0}, si prevedeva che la versione massima {1} fosse identica alla versione minima {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0095W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOLUTION_FAILURE_V8_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    RESOLUTION_FAILURE_V8_MIXED_VERSION=CWSAL0095W: Non &#232; stato possibile fornire l&apos;&apos;applicazione {0} a tutti i nodi nella cella. L&apos;&apos;applicazione pu&#242; essere distribuita soltanto nei nodi della versione 7 su cui &#232; in esecuzione il pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi. L&apos;&apos;errore di risoluzione era {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;applicazione da importare &#232; stata correttamente fornita al pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7, ma non &#232; stato possibile fornirla in WebSphere Application Server Versione 8.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non &#232; richiesta alcuna azione. Tuttavia, questa avvertenza indica che l&apos;applicazione potrebbe richiedere una versione molto specifica. &#200; possibile utilizzare le informazioni contenute nell&apos;errore di risoluzione come supporto per la modifica dell&apos;applicazione in modo che sia possibile distribuirla nei nodi della Versione 8.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADD_CLUSTER_MEMBER_RUN_AS_ROLE_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    ADD_CLUSTER_MEMBER_RUN_AS_ROLE_MIXED_VERSION=CWSAL0101E: Non &#232; possibile creare un membro cluster sul nodo {0} poich&#233; le applicazioni OSGi {1} definiscono ruoli Esegui come.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tutti i membri cluster devono essere in grado di eseguire le stesse applicazioni, ma il nuovo membro cluster non pu&#242; supportare l&apos;applicazione OSGi con ruoli &apos;Esegui come&apos; definiti.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Selezionare un nodo Versione 8 in cui collocare il membro cluster oppure modificare la configurazione dell&apos;applicazione in modo che non definisca pi&#249; ruoli Esegui come.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APP_NAME_MATCHES_CONTENT" varFormat="Java">
    APP_NAME_MATCHES_CONTENT=CWSAL0082E: Il file manifest di distribuzione per l&apos;&apos;applicazione {0} alla versione {1} elenca il contenuto con lo stesso nome simbolico e versione dell&apos;&apos;applicazione.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Applicazioni, bundle e bundle compositi condividono tutti lo stesso spazio dei nomi, per questo motivo devono disporre di identificativi univoci all&apos;interno dello spazio dei nomi. Durante la convalida della distribuzione dell&apos;applicazione, l&apos;ambiente di runtime ha rilevato un riferimento a un bundle avente lo stesso nome simbolico e versione dell&apos;applicazione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Correggere il nome simbolico del bundle, il bundle composito o l&apos;applicazione in modo che non sia pi&#249; presente un conflitto nello spazio dei nomi.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PACKAGE_REQUIREMENT_ATTRIBUTES" varFormat="Java">
    INVALID_PACKAGE_REQUIREMENT_ATTRIBUTES=CWSAL0048E: Impossibile risolvere l&apos;&apos;asset {0}. L&apos;&apos;attributo {1} su un&apos;&apos;importazione per il package {2} non pu&#242; essere soddisfatto al momento della distribuzione.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Per i bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content nel file APPLICATION.MF, tutte le importazioni di package devono avere attributi che possono essere soddisfatti al momento della distribuzione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il package o la configurazione dell&apos;applicazione in modo che tutti i bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content abbiano importazioni di package che possono essere soddisfatte al momento della distribuzione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_LOCATE_EXPANSION_LOCATION" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_LOCATE_EXPANSION_LOCATION=CWSAL0056E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile individuare i dati di configurazione necessari per espandere {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MODELLER_EXCEPTION_DEPLOYING_BUNDLE" varFormat="Java">
    MODELLER_EXCEPTION_DEPLOYING_BUNDLE=CWSAL0126E: Si &#232; verificata un&apos;&apos;eccezione nel tentativo di eseguire il modeling del bundle {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;eccezione specificata si &#232; verificata durante il modeling del bundle specificato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analizzare i dettagli dell&apos;eccezione specificata e risolvere il problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_READ_WEB_XML" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_READ_WEB_XML=CWSAL0034E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile richiamare InputStream per la voce zip del file web.xml in War {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0124W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MDB_LISTENER_AUTHALIAS_REFERENCE" varFormat="Java">
    INVALID_MDB_LISTENER_AUTHALIAS_REFERENCE=CWSAL0124W: Non &#232; stato trovato alcun alias di autenticazione del listener MDB corrispondente al nome {0} sulla destinazione {1} per la risorsa utilizzata dal bean {2} nel bundle {3} versione {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;alias di autenticazione specificato non esiste o non &#232; visibile per questa applicazione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurare l&apos;alias di autenticazione richiesto o assicurarsi che sia configurato nell&apos;ambito corretto per l&apos;applicazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSATISFIED_CIRCULAR_SERVICE_DEPENDENCY" varFormat="Java">
    UNSATISFIED_CIRCULAR_SERVICE_DEPENDENCY=CWSAL0044E: Impossibile risolvere l&apos;&apos;asset {0}. &#200; richiesto il bundle {1} che non risulta indicato nell&apos;&apos;intestazione Application-Content nel file manifest dell&apos;&apos;applicazione, APPLICATION.MF. Questo bundle utilizza il servizio {2} dal bundle {3}, che &#232; elencato nell&apos;&apos;intestazione Application-Content.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;applicazione non &#232; correttamente configurata. Un bundle condiviso non pu&#242; utilizzare un servizio proveniente da un bundle che risulta isolato. I bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content sono isolati e possono esportare i servizi in altre applicazioni solo attraverso il meccanismo Application-ExportService.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il package o la configurazione dell&apos;applicazione in modo che i bundle elencati nell&apos;intestazione Use-Bundle, o aggiunti dal resolver, non richiedano servizi forniti dai bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0037W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUNDLE_DOWNLOAD_REQUESTED" varFormat="Java">
    BUNDLE_DOWNLOAD_REQUESTED=CWSAL0037W: L&apos;&apos;asset {0} richiede che siano effettuati scaricamenti esterni prima che questo possa essere distribuito ad un&apos;&apos;unit&#224; di composizione.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;asset nuovo o aggiornato richiede lo scaricamento di uno o pi&#249; bundle da un repository prima che questo possa essere aggiunto o aggiornato in un&apos;unit&#224; di composizione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Per avviare il processo di scaricamento del bundle, salvare le modifiche alla configurazione master. &#200; possibile visualizzare lo stato di scaricamento del bundle dell&apos;asset dal relativo pannello dei dettagli nella console di gestione. Una volta completato lo scaricamento del bundle, tentare nuovamente di aggiungere o aggiornare l&apos;asset nell&apos;unit&#224; di composizione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COULD_NOT_CONVERT_WAR" varFormat="Java">
    COULD_NOT_CONVERT_WAR=CWSAL0010E: La conversione del file WAR {0} nel file EBA {1} in un file WAB non &#232; stata completata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    I file WAR (Web application archive) in un file EBA (enterprise bundle archive) devono essere convertiti in file WAB (web application bundle) prima di essere distribuiti. Il processo di conversione non &#232; stato completato in modo corretto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Accertarsi che il file WAR sia valido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REPOSITORY_ADMIN_SUPPORT_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    REPOSITORY_ADMIN_SUPPORT_UNAVAILABLE=CWSAL0076E: Si &#232; verificato un errore interno. Il servizio RepositoryAdminSupport non &#232; disponibile dal registro di servizio OSGi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALIAS_IN_INVALID_DOMAIN" varFormat="Java">
    ALIAS_IN_INVALID_DOMAIN=CWSAL0024E: L&apos;&apos;alias di autenticazione {0} non esiste nel dominio di sicurezza {2} della destinazione {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Quando i riferimenti alla risorsa Blueprint sono collegati, nel dominio di sicurezza globale o in quello di destinazione &#232; richiesta la presenza di un alias di autenticazione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Selezionare un alias di autenticazione presente nel dominio di sicurezza globale o in quello di destinazione oppure creare un appropriato alias di autenticazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADD_CLUSTER_MEMBER_CBA_FAILURE_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    ADD_CLUSTER_MEMBER_CBA_FAILURE_MIXED_VERSION=CWSAL0100E: Impossibile creare un membro cluster sul nodo {0} poich&#233; le applicazioni OSGi {1} contengono CBA (composite bundle archive) in Application-Content.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tutti i membri cluster devono essere in grado di eseguire le stesse applicazioni, ma il nuovo membro cluster non pu&#242; supportare l&apos;applicazione OSGi con CBA presenti in Application-Content.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Selezionare un nodo Versione 8 in cui collocare il membro cluster oppure modificare l&apos;applicazione in modo che non contenga pi&#249; CBA in Application-Content.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_AN_EBA_CU" varFormat="Java">
    NOT_AN_EBA_CU=CWSAL0091E: L&apos;&apos;unit&#224; di composizione {0} non corrisponde ad un&apos;&apos;applicazione OSGi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;operazione richiamata viene eseguita su un&apos;unit&#224; di composizione per un&apos;applicazione OSGi. L&apos;unit&#224; di composizione selezionata non contiene un&apos;applicazione OSGi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare che l&apos;unit&#224; di composizione selezionata sia supportata da un asset con aspetto di tipo &quot;EBA,version=1.0&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPLOYMENT_MANIFEST_MISSING" varFormat="Java">
    DEPLOYMENT_MANIFEST_MISSING=CWSAL0032E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile estrarre il file manifest di distribuzione dall&apos;&apos;asset {0} in binario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MODELLED_RESOURCE_MANAGER_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    MODELLED_RESOURCE_MANAGER_UNAVAILABLE=CWSAL0074E: Si &#232; verificato un errore interno. Il servizio ModelledResourceManager non &#232; disponibile dal registro di servizio OSGi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBA_BUNDLE_ASSET_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    CBA_BUNDLE_ASSET_NOT_SUPPORTED=CWSAL0125E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile eseguire il modeling del bundle CBA {0} versione {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_APPLICATION_XML" varFormat="Java">
    NO_APPLICATION_XML=CWSAL0008W: File del descrittore dell&apos;&apos;applicazione Java EE non trovato nel file EBA {0}. Senza questo file del descrittore, le root di contesto per i file WAR vengono impostate con valori predefiniti.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il sistema ha elaborato un file WAR (web application archive) senza il file del descrittore dell&apos;applicazione associato, application.xml, che definisce le root di contesto. Le root di contesto per il file WAR migrato verranno impostate con valori predefiniti.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se &#232; richiesto un file descrittore dell&apos;applicazione, controllare che sia fornito e correttamente inserito nel file EBA (enterprise bundle archive).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_OPEN_DEPLOYMENT_MANIFEST" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_OPEN_DEPLOYMENT_MANIFEST=CWSAL0064E: Impossibile elaborare il file manifest di distribuzione, che l&apos;&apos;applicazione ha fornito da questa ubicazione {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    &#200; stato eseguito un tentativo di importazione di un EBA contenente un file manifest di distribuzione. L&apos;elaborazione di questo file non &#232; riuscita.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il server delle applicazioni disponga dell&apos;autorizzazione per accedere al file e che il file non sia danneggiato. Non modificare manualmente il file manifest di distribuzione. Se necessario, rimuovere il file manifest di distribuzione dall&apos;EBA. Tale operazione causer&#224;, nel momento in cui viene importato l&apos;EBA, la generazione di un nuovo file manifest di distribuzione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICE_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    SERVICE_UNAVAILABLE=CWSAL0093E: Si &#232; verificato un errore interno. Il servizio {0} non &#232; disponibile dal registro di servizio OSGi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AJPS_COULD_NOT_CREATE_DIR" varFormat="Java">
    AJPS_COULD_NOT_CREATE_DIR=CWSAL0030E: Impossibile creare la directory {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La directory specificata non pu&#242; essere creata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la disponibilit&#224; di spazio di storage e che il prodotto disponga delle autorizzazioni necessarie per la creazione della directory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MODULE_TYPE" varFormat="Java">
    INVALID_MODULE_TYPE=CWSAL0115E: Si &#232; verificato un errore interno. Il modulo {0} &#232; di un tipo imprevisto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERRORS_DURING_TRANSFORMATION" varFormat="Java">
    ERRORS_DURING_TRANSFORMATION=CWSAL0014E: Il file EBA {0} &#232; stato installato con errori.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La convalida e l&apos;installazione del file EBA (enterprise bundle archive) sono state completate con errori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Per ulteriori informazioni, consultare i messaggi di errore di accompagnamento nel file SystemOut.log.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0116E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_DEFAULT_BINDING_IMPOSSIBLE" varFormat="Java">
    EJB_DEFAULT_BINDING_IMPOSSIBLE=CWSAL0116E: Non &#232; stato possibile creare il bind predefinito per il riferimento EJB {0} nel bundle {1} versione {2} con interfaccia {3}, poich&#233; nell&apos;&apos;applicazione non esiste alcun bean enterprise corrispondente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    I bind predefiniti devono essere creati per riferimenti EJB privi di bind. Non &#232; stato trovato alcun bean enterprise a cui eseguire il bind di questo riferimento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Eseguire il bind del riferimento ad un&apos;ubicazione JNDI nota oppure correggere l&apos;applicazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASSET_IN_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    ASSET_IN_NOT_FOUND=CWSAL0083E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile trovare l&apos;&apos;oggetto config asset per l&apos;&apos;asset {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_EJB_RESOURCE_REFERENCE" varFormat="Java">
    NO_EJB_RESOURCE_REFERENCE=CWSAL0114E: Impossibile trovare il riferimento alla risorsa con nome JNDI {0} e tipo {1} sulla destinazione {2} per il riferimento alla risorsa EJB {3} definito nel bundle {4}, versione {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un EBA (enterprise bundle archive) che include i riferimenti alla risorsa in un modulo EJB specifica un nome JNDI per un riferimento alla risorsa che non esiste nello spazio dei nomi JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se il riferimento risorsa deve essere nello spazio nome JNDI, eseguire il bind di un oggetto al nome o correggere il riferimento risorsa e aggiornare l&apos;EBA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0079E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APP_STOP_FAILED" varFormat="Java">
    APP_STOP_FAILED=CWSAL0079E: L&apos;&apos;applicazione OSGi distribuita nell&apos;&apos;unit&#224; di composizione {0} nella BLA (business-level application) {1} non &#232; stata arrestata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; verificata un&apos;eccezione durante l&apos;operazione di arresto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esaminare i log del server precedenti a questa eccezione per una diagnostica del problema pi&#249; specifica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_RUNAS_ROLE" varFormat="Java">
    INVALID_RUNAS_ROLE=CWSAL0085E: Il ruolo {0}, non &#232; un ruolo valido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il ruolo specificato non &#232; stato configurato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurare il ruolo specificato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNAUGMENTED_CLUSTER_MEMBER" varFormat="Java">
    UNAUGMENTED_CLUSTER_MEMBER=CWSAL0052E: Il membro cluster {0} non &#232; ampliato con le funzioni, {2}, richieste dall&apos;&apos;applicazione OSGi {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Per installare un&apos;applicazione OSGi su un cluster, ogni membro del cluster deve disporre di tutte le funzioni dell&apos;applicazione richieste. Quando si aggiunge un nuovo membro cluster, &#232; necessario che tale membro disponga anche di tutte le funzioni richieste da tutte le applicazioni OSGi, installate sul cluster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il membro del cluster proposto disponga di tutte le funzioni richieste per l&apos;applicazione OSGi, elencate nel messaggio di errore.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BPRRBS_COULD_NOT_CREATE_DIR" varFormat="Java">
    BPRRBS_COULD_NOT_CREATE_DIR=CWSAL0028E: Impossibile creare la directory {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La directory specificata non pu&#242; essere creata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la disponibilit&#224; di spazio di storage e che il prodotto disponga delle autorizzazioni necessarie per la creazione della directory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPLOYMENT_MF_CONTAINS_REDUNDANCY" varFormat="Java">
    DEPLOYMENT_MF_CONTAINS_REDUNDANCY=CWSAL0068E: Il contenuto del file manifest di distribuzione non &#232; corretto. I seguenti bundle sono ridondanti: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il file manifest di distribuzione da importare include bundle non necessari per risolvere l&apos;asset EBA (enterprise bundle archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il nuovo file manifest di distribuzione, DEPLOYMENT.MF, non includa i bundle che sono indicati nel messaggio di eccezione. Non modificare manualmente il file manifest di distribuzione. Se necessario, rimuovere il file manifest di distribuzione dall&apos;EBA. Tale operazione causer&#224; la generazione di un nuovo file manifest di distribuzione, quando l&apos;EBA viene importato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_GROUP" varFormat="Java">
    INVALID_GROUP=CWSAL0042E: Il gruppo specificato {0} non &#232; valido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; tentato di associare un ruolo di sicurezza ad un gruppo che non &#232; valido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare l&apos;esistenza del gruppo specificato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_LOOKUP_ADMIN_SERVICE" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_LOOKUP_ADMIN_SERVICE=CWSAL0088E: Si &#232; verificato un errore interno. Il servizio di gestione non &#232; stato registrato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0089W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CU_BUNDLE_DOWNLOAD_REQUESTED" varFormat="Java">
    CU_BUNDLE_DOWNLOAD_REQUESTED=CWSAL0089W: Un&apos;&apos;estensione dell&apos;&apos;unit&#224; di composizione {0} richiede scaricamenti esterni.
  </MsgText>
  <Explanation>
    &#200; stato creato o aggiornato un CBA (composite bundle archive) da utilizzare come un&apos;estensione in un&apos;unit&#224; di composizione. Prima di poter aggiungere l&apos;estensione all&apos;unit&#224; di composizione, &#232; necessario lo scaricamento di uno o pi&#249; bundle da un repository.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Per avviare il processo di scaricamento, salvare le modifiche alla configurazione master.  &#200; possibile visualizzare lo stato di scaricamento del bundle dal pannello dei dettagli dell&apos;unit&#224; di composizione nella console di gestione. Attendere il completamento dello scaricamento del bundle, successivamente aggiungere l&apos;estensione all&apos;unit&#224; di composizione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_SERVERS_AVAIL" varFormat="Java">
    NO_SERVERS_AVAIL=CWSAL0049E: Nessuno dei server o cluster dispone della funzione richiesta {0} distribuita per l&apos;&apos;asset {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La funzione richiesta non &#232; stata trovata su nessuno dei server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Installare la funzione richiesta su almeno uno dei server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_BUNDLES" varFormat="Java">
    MISSING_BUNDLES=CWSAL0026E: Si &#232; verificato un errore interno. Nel file EBA (enterprise bundle archive) {0} mancano i seguenti bundle: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_CUS_WITH_THE_SAME_ASSET" varFormat="Java">
    MULTIPLE_CUS_WITH_THE_SAME_ASSET=CWSAL0039E: Impossibile aggiungere l&apos;&apos;asset {0} a questa BLA (business-level application) poich&#233; &#232; gi&#224; aggiunto alla BLA: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un asset EBA (enterprise bundle archive) pu&#242; essere presente in una sola BLA (business-level application).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creare una nuova applicazione che abbia lo stesso contenuto ma un diverso nome simbolico dell&apos;applicazione. Importare la nuova applicazione come un asset EBA, quindi, aggiungerla a questa BLA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0096W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOLUTION_INCONSISTENT_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    RESOLUTION_INCONSISTENT_MIXED_VERSION=CWSAL0096W: La fornitura dell&apos;&apos;applicazione {0} ha prodotto differenti risultati per WebSphere Application Server Versione 8 e il pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7. Verr&#224; considerato il risultato prodotto dalla Versione 8.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;applicazione importata &#232; stata correttamente fornita in WebSphere Application Server Versione 8 e nel pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7. Tuttavia, sono stati ottenuti risultati differenti per le due operazioni di fornitura. Non &#232; possibile eseguire la stessa applicazione utilizzando differenti distribuzioni.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non &#232; richiesta alcuna azione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0054I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEW_DIRECTORY_MAPPING" varFormat="Java">
    NEW_DIRECTORY_MAPPING=CWSAL0054I: {1} &#232; stato assegnato alla directory {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un asset EBA (enterprise bundle archive) viene aggiunto ad un&apos;unit&#224; di composizione. Per impostare l&apos;applicazione Web contenuta nell&apos;EBA, &#232; stata assegnata una directory all&apos;applicazione Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nessuna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_APPLICATION_MANIFEST_DURING_RESOLVE" varFormat="Java">
    NO_APPLICATION_MANIFEST_DURING_RESOLVE=CWSAL0004E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile leggere il file manifest dell&apos;&apos;applicazione o quello di distribuzione per il file EBA (enterprise bundle archive) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STEP_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    STEP_NOT_FOUND=CWSAL0020E: Si &#232; verificato un errore interno. Non &#232; stato possibile trovare il passo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0038W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNCONVERTIBLE_JAR_FILE" varFormat="Java">
    UNCONVERTIBLE_JAR_FILE=CWSAL0038W: L&apos;&apos;asset {0} contiene un file JAR {1} che non &#232; un bundle e non verr&#224; convertito. Se altri componenti dell&apos;&apos;applicazione dipendono da questo file, al runtime l&apos;&apos;applicazione avr&#224; esito negativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conversione dei file JAR (Java archive) dell&apos;utility e dei file JAR EJB (Enterprise JavaBeans) non &#232; supportata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che nessun bundle o WAB (web application bundle) dipenda da classi provenienti dal file JAR. Per evitare il messaggio di avvertenza, rimuovere il file JAR dall&apos;EBA (enterprise bundle archive).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_APPLICATION_MANIFEST_DURING_DETAILS" varFormat="Java">
    NO_APPLICATION_MANIFEST_DURING_DETAILS=CWSAL0005E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile leggere il file manifest dell&apos;&apos;applicazione o quello di distribuzione per il file EBA (enterprise bundle archive) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_MAPPING_NAMESPACE_ERROR" varFormat="Java">
    EJB_MAPPING_NAMESPACE_ERROR=CWSAL0110E: Non &#232; possibile eseguire il bind dell&apos;&apos;interfaccia EJB {0} per il bean enterprise {1} nel bundle {2} versione {3} all&apos;&apos;ubicazione {4}. Delle interfacce EJB accessibili localmente deve essere eseguito il bind nello spazio dei nomi ejblocal:.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le viste locali &quot;Nessuna interfaccia&quot; e &quot;Home locale&quot; di un bean enterprise possono essere collegate solo al JNDI accessibile localmente. Ci&#242; significa che i relativi nomi di bind devono iniziare con &quot;ejblocal:&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Adattare i nomi di bind di tutte le viste EJB accessibili localmente in modo che utilizzino il prefisso spazio dei nomi  ejblocal:.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_APPLICABLE_UPDATES_AVAILABLE" varFormat="Java">
    NO_APPLICABLE_UPDATES_AVAILABLE=CWSAL0077E: CompUnitStatusStep indica che l&apos;&apos;unit&#224; di composizione {0} deve essere aggiornata all&apos;&apos;ultima versione di distribuzione disponibile dall&apos;&apos;asset {1}. Tuttavia, l&apos;&apos;unit&#224; di composizione {0} risulta aggiornata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Prima di poter aggiornare l&apos;asset distribuito in un&apos;unit&#224; di composizione, &#232; necessario che sia disponibile una versione aggiornata dell&apos;asset e che venga terminato lo scaricamento di tutti i bundle richiesti dall&apos;asset aggiornato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che sia disponibile l&apos;ultima versione dell&apos;asset e che siano completati tutti gli scaricamenti dei bundle per l&apos;asset.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_OBTAIN_CU" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_OBTAIN_CU=CWSAL0055E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile ottenere l&apos;&apos;unit&#224; di composizione per l&apos;&apos;asset {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADD_CLUSTER_MEMBER_EXTENSION_FAILURE_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    ADD_CLUSTER_MEMBER_EXTENSION_FAILURE_MIXED_VERSION=CWSAL0099E: Non &#232; possibile creare un membro cluster sul nodo {0} poich&#233; l&apos;&apos;applicazione OSGi {1} &#232; stata estesa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tutti i membri cluster devono essere in grado di eseguire le stesse applicazioni, ma il nuovo membro cluster non pu&#242; supportare le estensioni dell&apos;applicazione OSGi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Selezionare un nodo Versione 8 in cui collocare il membro cluster oppure rimuovere la/e estensione/i dall&apos;applicazione/i in modo che possano essere eseguite utilizzando il nodo selezionato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UPDATE_EXTENSION_CONFLICT" varFormat="Java">
    UPDATE_EXTENSION_CONFLICT=CWSAL0109E: Non &#232; stato possibile aggiornare il bundle {0} nell&apos;&apos;unit&#224; di composizione {1} a causa di un&apos;&apos;estensione in conflitto con lo stesso nome simbolico.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Non &#232; possibile aggiornare un bundle cba alla versione richiesta poich&#233; &#232; gi&#224; presente un&apos;estensione con lo stesso nome simbolico alla stessa versione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Rimuovere l&apos;estensione o modificare la versione del bundle alla quale si sta tentando di effettuare l&apos;aggiornamento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0121W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MDB_ACTSPEC_REFERENCE" varFormat="Java">
    INVALID_MDB_ACTSPEC_REFERENCE=CWSAL0121W: Non &#232; stato possibile individuare alcuna specifica di attivazione MDB corrispondente al nome JNDI {0} sulla destinazione {1} per la risorsa utilizzata dal bean {2} nel bundle {3} versione {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome JNDI del riferimento alla specifica di attivazione di bind del listener MDB specificato non esiste.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se il riferimento deve essere nello spazio nome JNDI, eseguire il bind di un oggetto al nome o correggere il riferimento e aggiornare l&apos;EBA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_LOCATE_TYPE" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_LOCATE_TYPE=CWSAL0092E: Si &#232; verificato un errore interno. Non &#232; stato possibile eseguire la query del contenuto dell&apos;&apos;asset {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBA_IN_APPLICATION_CONTENT" varFormat="Java">
    CBA_IN_APPLICATION_CONTENT=CWSAL0073E: L&apos;&apos;applicazione {0} include un bundle composito {1} nel relativo contenuto dell&apos;&apos;applicazione. Questa operazione non &#232; supportata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Non &#232; possibile utilizzare l&apos;intestazione Application-Content per includere CBA (composite bundle archive) direttamente in un EBA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Rimuovere il bundle composito dal contenuto dell&apos;applicazione. &#200; possibile includere i singoli bundle nell&apos;intestazione Application-Content oppure installare il bundle composito in un repository di bundle per la condivisione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_BUNDLE_IN_CACHE" varFormat="Java">
    INCORRECT_BUNDLE_IN_CACHE=CWSAL0027E: Si &#232; verificato un errore interno. Nella cache del bundle vi &#232; un file denominato correttamente ma che non contiene il bundle {0}/{1} previsto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_EJB_MSG_DEST_REFERENCE" varFormat="Java">
    NO_EJB_MSG_DEST_REFERENCE=CWSAL0113E: Impossibile trovare il riferimento alla destinazione del messaggio o il riferimento all&apos;&apos;ambiente della risorsa con nome JNDI {0} e tipo {1} sulla destinazione {2} per il riferimento alla destinazione del messaggio EJB o all&apos;&apos;ambiente della risorsa {3} definito nel bundle {4} versione {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un EBA (enterprise bundle archive) che include i riferimenti alla destinazione messaggio o all&apos;ambiente della risorsa in un modulo EJB specifica un nome JNDI per un riferimento alla destinazione del messaggio o all&apos;ambiente della risorsa che non esiste nello spazio dei nomi JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se il riferimento alla destinazione del messaggio o all&apos;ambiente di risorsa deve essere nello spazio dei nomi JNDI, eseguire il bind di un oggetto al nome o correggere il riferimento alla destinazione messaggio o all&apos;ambiente risorsa e aggiornare l&apos;EBA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DOTDOT_ILLEGAL_IN_APP_NAME" varFormat="Java">
    DOTDOT_ILLEGAL_IN_APP_NAME=CWSAL0119E: L&apos;&apos;applicazione OSGi {0} non &#232; valida perch&#233; il suo nome simbolico contiene due punti consecutivi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome simbolico di un&apos;applicazione OSGi non pu&#242; contenere la stringa &quot;..&quot;; ovvero, due punti consecutivi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il nome simbolico dell&apos;applicazione OSGi.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_READING_ZIP" varFormat="Java">
    EXCEPTION_READING_ZIP=CWSAL0007E: Impossibile leggere il file EBA {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Verificatasi IOException durante la lettura di un file EBA (enterprise bundle archive). Il file potrebbe essere corrotto o illeggibile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare che il file disponga delle appropriate autorizzazioni e abbia un formato corretto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_LOOKUP_ADMIN_MBEAN" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_LOOKUP_ADMIN_MBEAN=CWSAL0087E: Si &#232; verificato un errore interno. L&apos;MBean SecurityAdmin non &#232; stato registrato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0105W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBA_WITH_MISSING_SERVICE_IMPORTS" varFormat="Java">
    CBA_WITH_MISSING_SERVICE_IMPORTS=CWSAL0105W: Impossibile risolvere i riferimenti ai servizi nel contenuto del CBA (Composite Bundle Archive) {0}. Se tali servizi sono forniti da bundle non inclusi nel CBA, il CBA deve importarli. Le seguenti dipendenze del servizio non sono state risolte: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se un bundle in un CBA (Composite Bundle Archive) utilizza un servizio non contenuto nel bundle, o esportato da un altro bundle nel CBA, il CBA deve importare il servizio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Correggere il file manifest del composito, COMPOSITEBUNDLE.MF, in modo che il CBA importi i servizi utilizzati dai bundle nel CBA e non quelli comunque disponibili nel CBA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_WHILE_WRITING_EBA" varFormat="Java">
    EXCEPTION_WHILE_WRITING_EBA=CWSAL0001E: Impossibile scrivere il file EBA migrato {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; verificato un errore di tipo IOException durante la scrittura di un file EBA (enterprise bundle archive) migrato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare che il prodotto disponga delle autorizzazioni necessarie alla scrittura nella directory pertinente, che il file di destinazione non sia bloccato e che sia disponibile spazio storage.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0094W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOLUTION_FAILURE_FEP_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    RESOLUTION_FAILURE_FEP_MIXED_VERSION=CWSAL0094W: Non &#232; stato possibile fornire l&apos;&apos;applicazione {0} a tutti i nodi nella cella. L&apos;&apos;applicazione pu&#242; essere distribuita soltanto nei nodi della Versione 8. L&apos;&apos;errore di risoluzione era {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;applicazione da importare &#232; stata correttamente fornita in WebSphere Application Server Versione 8, ma non &#232; stato possibile fornirla al pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non &#232; richiesta alcuna azione. Tuttavia, &#232; possibile utilizzare le informazioni contenute nell&apos;errore di risoluzione per modificare l&apos;applicazione in modo da poterla distribuire al pacchetto di funzione OSGi di WebSphere Application Server Versione 7.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0072W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USING_LOCALHOST_AS_HOST_NAME" varFormat="Java">
    USING_LOCALHOST_AS_HOST_NAME=CWSAL0072W: Viene utilizzato l&apos;&apos;host locale come nome host del trasporto per il server {0}.{1}. L&apos;&apos;instradamento delle richieste funzioner&#224; finch&#233; il server Web e il server delle applicazioni saranno sullo stesso nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome host del server delle applicazioni specificato sul trasporto &#232; stato risolto come host locale.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se il server Web e il server delle applicazioni sono su nodi differenti, esaminare il motivo per cui il nome host del server delle applicazioni &#232; stato risolto come host locale.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SYMBOLIC_NAME_ALREADY_IN_USE" varFormat="Java">
    SYMBOLIC_NAME_ALREADY_IN_USE=CWSAL0053E: Non &#232; possibile installare il file EBA {0}. Il nome simbolico applicazione {1} dell&apos;&apos;EBA &#232; gi&#224; utilizzato dall&apos;&apos;asset {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si sta tentando di installare un file EBA ma &#232; presente un altro asset con lo stesso nome simbolico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il nome simbolico dell&apos;EBA che si sta installando oppure disinstallare l&apos;asset esistente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADD_CLUSTER_MEMBER_PROVISIONING_FAILURE_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    ADD_CLUSTER_MEMBER_PROVISIONING_FAILURE_MIXED_VERSION=CWSAL0098E: Impossibile creare un membro cluster sul nodo {0} poich&#233; l&apos;&apos;applicazione OSGi {1} non pu&#242; essere fornita su esso. L&apos;&apos;errore di risoluzione era {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tutti i membri cluster devono essere in grado di eseguire le stesse applicazioni, ma il nuovo membro cluster non pu&#242; eseguire le applicazioni OSGi indicate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Selezionare un altro nodo compatibile in cui collocare il membro cluster o modificare le applicazioni in modo che possano essere eseguite utilizzando il nodo selezionato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SECURITY_PERMISSIONS_PARSEREXCEPTION" varFormat="Java">
    SECURITY_PERMISSIONS_PARSEREXCEPTION=CWSAL0047E: Impossibile analizzare il file {0} per il file EBA (enterprise bundle archive) {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Non &#232; stato possibile analizzare il file specificato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il file sia correttamente formattato e non sia corrotto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_APPLICATION_MANIFEST_DURING_UPDATE" varFormat="Java">
    NO_APPLICATION_MANIFEST_DURING_UPDATE=CWSAL0003E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile leggere il file manifest dell&apos;&apos;applicazione o quello di distribuzione per il file EBA (enterprise bundle archive) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_FILE" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_FILE=CWSAL0071E: Impossibile creare il file: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; verificato un problema durante la creazione del nome percorso richiesto durante l&apos;esportazione dell&apos;asset.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il server delle applicazioni disponga dell&apos;autorizzazione per creare questo nome percorso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UPDATE_APP_CONTENT_VERSION_STEP_CHANGED" varFormat="Java">
    UPDATE_APP_CONTENT_VERSION_STEP_CHANGED=CWSAL0107E: Il comando UpdateAppContentVersionStep in WAS V7 &#232; stato sostituito con il comando UpdateAppContentVersions in WAS V8.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il comando WAS V7 UpdateAppContentVersionStep &#232; stato sostituito con il comando UpdateAppContentVersions in WAS V8. Consultare il centro informazioni per ulteriori dettagli.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare lo script in modo da utilizzare il comando UpdateAppContentVersions.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EMPTY_DEPLOYMENT_CONTENT" varFormat="Java">
    EMPTY_DEPLOYMENT_CONTENT=CWSAL0013E: Si &#232; verificato un errore interno. Il file EBA (enterprise bundle archive) {0}, quando viene risolto, non dispone di alcun contenuto che possa essere distribuito.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROVISIONING_EXCEPTION" varFormat="Java">
    PROVISIONING_EXCEPTION=CWSAL0015E: Impossibile risolvere il file EBA. Eccezione: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il sistema non pu&#242; risolvere le ubicazioni dei bundle dell&apos;applicazione costituente, nelle versioni appropriate, del file EBA (enterprise bundle archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Per ulteriori dettagli, consultare l&apos;eccezione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOLVER_SERVICE_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    RESOLVER_SERVICE_UNAVAILABLE=CWSAL0018E: Si &#232; verificato un errore interno. Non &#232; possibile risolvere il file EBA (enterprise bundle archive) {0} perch&#233; il servizio {1} non &#232; disponibile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_USER" varFormat="Java">
    INVALID_USER=CWSAL0041E: L&apos;&apos;utente specificato {0} non &#232; valido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; tentato di associare un ruolo di sicurezza ad un utente che non &#232; valido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare l&apos;esistenza dell&apos;utente specificato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_BUNDLECACHEMANAGER_FOUND" varFormat="Java">
    NO_BUNDLECACHEMANAGER_FOUND=CWSAL0062E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile trovare un MBean per BundleCacheManager per il profilo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0125W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JAVAGLOBAL_JAVAAPP_WARNING" varFormat="Java">
    JAVAGLOBAL_JAVAAPP_WARNING=CWSAL0125W: Il bind {0} per il riferimento EJB {1} nel bundle {2} alla versione {3} con interfaccia {4} potrebbe causare il funzionamento non corretto dell&apos;&apos;applicazione dopo un aggiornamento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le parti costituenti dei riferimenti di ricerca java:global/application_name/module_name/ejb_name o java:app/module_name/ejb_name possono cambiare dopo l&apos;aggiornamento di un&apos;applicazione OSGi, quindi i riferimenti devono essere modificati di conseguenza, ci&#242; rende questo approccio poco pratico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilizzare i servizi OSGi per configurare le dipendenze EJB o dichiarare un riferimento EJB e metterlo in corrispondenza con un nome JNDI EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_EXPAND_EBA_CANNOT_CREATE_DIRECTORY" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_EXPAND_EBA_CANNOT_CREATE_DIRECTORY=CWSAL0057E: Impossibile espandere il file EBA (enterprise bundle archive) {0}, impossibile creare la directory {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante il tentativo di espansione del file EBA specificato, non &#232; stato possibile creare una directory richiesta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il server delle applicazioni disponga dell&apos;autorizzazione per creare la directory specificata.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_PACKAGE_VERSION_REQUIREMENTS" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_PACKAGE_VERSION_REQUIREMENTS=CWSAL0045E: Impossibile risolvere l&apos;&apos;asset {0}. Dispone di requisiti di versione incompatibili sui seguenti package: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Per i bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content nel file APPLICATION.MF, tutte le importazioni per un dato package devono avere requisiti di versione compatibili.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il package o la configurazione dell&apos;applicazione in modo che tutti i bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content abbiano requisiti di versione di package compatibili.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0102W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RUN_AS_ROLE_MIXED_VERSION" varFormat="Java">
    RUN_AS_ROLE_MIXED_VERSION=CWSAL0102W: I ruoli Esegui come non possono essere configurati per i nodi precedenti alla Versione 8 di WebSphere Application Server. Qualsiasi configurazione verr&#224; ignorata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    I ruoli Esegui come, possono essere configurati soltanto per la Versione 8 o le successive versioni di WebSphere Application Server. Questi non possono essere configurati per un&apos;unit&#224; di composizione che viene distribuita a destinazioni su cui &#232; installato il pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non &#232; richiesta alcuna azione. Se &#232; necessario configurare i ruoli Esegui come, rimuovere qualsiasi associazione di destinazione per i nodi su cui &#232; installato il pacchetto di funzione delle applicazioni OSGi di WebSphere Application Server Versione 7.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_USERID_OR_PASSWD" varFormat="Java">
    INVALID_USERID_OR_PASSWD=CWSAL0086E: L&apos;ID utente o la password non sono corretti.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sono stati forniti un ID utente o una password non corretti.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ripetere l&apos;azione utilizzando l&apos;ID utente e password corretti.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APP_UPDATE_FAILED" varFormat="Java">
    APP_UPDATE_FAILED=CWSAL0080E: L&apos;&apos;operazione di aggiornamento ha avuto esito negativo per l&apos;&apos;applicazione OSGi distribuita nell&apos;&apos;unit&#224; di composizione {0} nella BLA (business-level application) {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; verificata un&apos;eccezione durante l&apos;operazione di aggiornamento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esaminare i log del server precedenti a questa eccezione per una diagnostica del problema pi&#249; specifica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPLICATION_CONTENT_EMPTY" varFormat="Java">
    APPLICATION_CONTENT_EMPTY=CWSAL0019E: Si &#232; verificato un errore interno. La voce Application-Content del file manifest dell&apos;&apos;applicazione nel file EBA (enterprise bundle archive) {0} &#232; vuota, per questo motivo non verr&#224; installato alcun bundle.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_READING_APPLICATION_XML" varFormat="Java">
    EXCEPTION_READING_APPLICATION_XML=CWSAL0009E: Impossibile leggere il file del descrittore dell&apos;&apos;applicazione Java EE nel file EBA {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Verificatasi IOException durante la lettura del file descrittore dell&apos;applicazione Java EE in un file EBA (enterprise bundle archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare che il file del descrittore dell&apos;applicazione non sia corrotto, che sia leggibile e che disponga delle adeguate autorizzazioni.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_RESOURCE_REFERENCE" varFormat="Java">
    NO_RESOURCE_REFERENCE=CWSAL0035E: Impossibile trovare il riferimento risorsa con nome JNDI {0} e tipo {1} sulla destinazione {2} per il riferimento alla risorsa modulo web {3} definito nel bundle {4} con versione {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un EBA (enterprise bundle archive) che include riferimenti risorsa in un WAR (web application archive) specifica un nome JNDI per un riferimento risorsa che non esiste nello spazio nome JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se il riferimento risorsa deve essere nello spazio nome JNDI, eseguire il bind di un oggetto al nome o correggere il riferimento risorsa e aggiornare l&apos;EBA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_DEFAULT_BINDING_AMBIGUOUS" varFormat="Java">
    EJB_DEFAULT_BINDING_AMBIGUOUS=CWSAL0117E: Non &#232; stato possibile creare alcun bind predefinito per il riferimento EJB {0} nel bundle {1} versione {2} con interfaccia {3}, poich&#233; vi sono due o pi&#249; bind possibili. Non &#232; stato possibile eseguire il bind del riferimento ad alcuno dei seguenti bean enterprise: {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    I bind predefiniti devono essere creati per riferimenti EJB privi di bind. &#200; stato trovato pi&#249; di un bean enterprise a cui &#232; possibile eseguire il bind di questo riferimento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Eseguire il bind del riferimento ad un particolare bean enterprise oppure correggere l&apos;applicazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTH_ALIAS_SET_FOR_APPLICATION_AUTHTYPE" varFormat="Java">
    AUTH_ALIAS_SET_FOR_APPLICATION_AUTHTYPE=CWSAL0025E: L&apos;&apos;alias di autenticazione {0} non &#232; configurato correttamente. Non &#232; possibile eseguire il bind di un alias con tipo di autenticazione Applicazione ai riferimenti.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Non &#232; possibile eseguire il bind di alias di autenticazione con un tipo di autenticazione Applicazione ai riferimenti alla risorsa Blueprint.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Rimuovere l&apos;alias di autenticazione dal riferimento risorsa pertinente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_VIRTUAL_HOST" varFormat="Java">
    INVALID_VIRTUAL_HOST=CWSAL0021E: L&apos;&apos;host virtuale {0} specificato per il bundle {1} non esiste.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; tentato di associare un file WAB (web application bundle) ad un host virtuale non valido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare l&apos;esistenza dell&apos;host virtuale specificato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APP_CONTENT_USE_BUNDLE_DUPLICATE" varFormat="Java">
    APP_CONTENT_USE_BUNDLE_DUPLICATE=CWSAL0046E: Il file manifest dell&apos;&apos;applicazione del file EBA {0} elenca bundle nell&apos;&apos;intestazione Application-Content elencati anche nell&apos;&apos;intestazione Use-Bundle.
  </MsgText>
  <Explanation>
    I nomi di bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content del file APPLICATION.MF non possono essere elencati anche nell&apos;intestazione Use-Bundle, indipendentemente dalle versioni dei bundle.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il package dell&apos;EBA in modo che i nomi di bundle non siano duplicati nelle intestazioni Application-Content e Use-Bundle.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBA_WITH_MISSING_PACKAGE_IMPORTS" varFormat="Java">
    CBA_WITH_MISSING_PACKAGE_IMPORTS=CWSAL0103E: Il CBA (Composite Bundle Archive) {0} non &#232; valido. I package importati dai bundle nel CBA risultano mancanti nell&apos;&apos;intestazione Import-Package del file Manifest CBA. Sono stati riportati i seguenti problemi: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se un bundle in un CBA (Composite Bundle Archive) utilizza un package non contenuto nel bundle, o esportato da un altro bundle nel CBA, il CBA deve importare il package.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Correggere il file manifest del composito, COMPOSITEBUNDLE.MF, in modo che il CBA importi i package utilizzati dai bundle nel CBA e non quelli comunque disponibili nel CBA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_DUPLICATE_MAPPING_ERROR" varFormat="Java">
    EJB_DUPLICATE_MAPPING_ERROR=CWSAL0111E: Il bean enterprise {0} nel bundle {1} versione {2} ha pi&#249; associazioni per l&apos;&apos;interfaccia {3} nel relativo file dei bind. Le associazioni sono {4} e {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il file di bind EJB incluso nel bundle contiene informazioni di configurazione dell&apos;associazione ambigue per un&apos;interfaccia EJB
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Correggere il file di bind in modo che sia configurata una sola associazione per ciascuna interfaccia EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_SUCH_CU" varFormat="Java">
    NO_SUCH_CU=CWSAL0090E: Non &#232; possibile trovare alcuna unit&#224; di composizione con nome {0} nella cella corrente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome fornito non corrisponde ad alcun nome di unit&#224; di composizione esistente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare il nome dell&apos;unit&#224; di composizione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXTENSION_LIST_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    EXTENSION_LIST_NOT_SUPPORTED=CWSAL0050W: Il file EBA {0} contiene un file MANIFEST.MF con intestazione Extension-List. La conversione di questa intestazione non &#232; supportata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;utente ha tentato di convertire un file EAR (enterprise archive), contenente un file MANIFEST.MF con un&apos;intestazione Extension-List, in un file EBA (enterprise bundle archive), ma la conversione di questa intestazione non &#232; supportata. Un file EAR utilizza l&apos;intestazione Extension-List per identificare i file JAR esterni richiesti dall&apos;applicazione durante il runtime.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assicurarsi che i file JAR esterni, elencati nell&apos;intestazione Extension-List, siano disponibili come bundle nel repository di bundle.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSATISFIED_CIRCULAR_PACKAGE_DEPENDENCY" varFormat="Java">
    UNSATISFIED_CIRCULAR_PACKAGE_DEPENDENCY=CWSAL0043E: Impossibile risolvere l&apos;&apos;asset {0}. &#200; richiesto il bundle {1} che non risulta indicato nell&apos;&apos;intestazione Application-Content nel file manifest dell&apos;&apos;applicazione, APPLICATION.MF. Questo bundle importa il package {2} dal bundle {3}, che &#232; elencato nell&apos;&apos;intestazione Application-Content.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;applicazione non &#232; correttamente configurata. Un bundle condiviso non pu&#242; importare un package da un bundle che risulta isolato. I bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content sono isolati e possono fornire package solo ad altri bundle elencati in tale intestazione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il package o la configurazione dell&apos;applicazione in modo che i bundle elencati nell&apos;intestazione Use-Bundle, o aggiunti dal resolver, non richiedano package da bundle elencati nell&apos;intestazione Application-Content.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0118E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_REF_STEP_NO_MAPPINGS" varFormat="Java">
    EJB_REF_STEP_NO_MAPPINGS=CWSAL0118E: EJBRefStep.validateTable(): EJBMappingsStep non &#232; stato eseguito, ma &#232; necessario farlo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MORE_THAN_ONE_SECURITY_DOMAIN" varFormat="Java">
    MORE_THAN_ONE_SECURITY_DOMAIN=CWSAL0036E: L&apos;&apos;asset {0} non pu&#242; essere distribuito sia alla destinazione {1} nel dominio di sicurezza {2} sia alla destinazione {3} nel dominio di sicurezza {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Per distribuire un asset a pi&#249; di una destinazione, &#232; necessario che tutte le destinazioni si trovino nella stesso dominio di sicurezza.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare le destinazioni di distribuzione e scegliere un insieme che rientri in un unico dominio di sicurezza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0104W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBA_WITH_EXTRA_SERVICE_EXPORTS" varFormat="Java">
    CBA_WITH_EXTRA_SERVICE_EXPORTS=CWSAL0104W: Il manifest composito del CBA (Composite Bundle Archive) {0} contiene un&apos;&apos;intestazione CompositeBundle-ExportService, ma nessun servizio definito nel CBA corrisponde a questo filtro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    IL file manifest del bundle composito definisce un&apos;intestazione CompositeBundle-ExportService, ma nessuna dichiarazione di servizio blueprint corrisponde a questo filtro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aggiungere le dichiarazioni di servizio Blueprint mancanti al contenuto del CBA oppure correggere l&apos;intestazione CompositeBundle-ExportService dal file manifest del composito, COMPOSITEBUNDLE.MF.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_SIMPLE_NAME_AND_MAPPING_ERROR" varFormat="Java">
    EJB_SIMPLE_NAME_AND_MAPPING_ERROR=CWSAL0112E: Per il bean enterprise {0} nel bundle {1} versione {2} &#232; definito un nome di associazione semplice, ma anche il relativo file di bind contiene associazioni specifiche.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il file di bind EJB incluso nel bundle contiene una configurazione di associazione non valida per un bean enterprise.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Correggere il file di bind, in modo che sia presente un nome associazione semplice o informazioni di configurazione dell&apos;associazione specifiche, ma non entrambi.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_EXPAND_EBA_CANNOT_DELETE_LAST_DIRECTORY" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_EXPAND_EBA_CANNOT_DELETE_LAST_DIRECTORY=CWSAL0059E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile eliminare la directory foglia di {0} per consentire la ridenominazione di una directory.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_EXPAND_EBA_NO_EXPANSION_DIRECTORY" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_EXPAND_EBA_NO_EXPANSION_DIRECTORY=CWSAL0058E: Si &#232; verificato un errore interno. Impossibile espandere l&apos;&apos;EBA (enterprise bundle archive), non &#232; stata specificata alcuna directory di espansione nella configurazione per {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UPDATE_ASSET_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    UPDATE_ASSET_NOT_SUPPORTED=CWSAL0051E: &#200; stato effettuato un tentativo per aggiornare un asset di applicazione OSGi. Questa operazione non &#232; supportata. L&apos;aggiornamento degli asset di applicazione OSGi pu&#242; essere eseguito utilizzando il pannello &quot;Aggiorna versioni di bundle in questa applicazione&quot; dalla pagina di configurazione asset dell&apos;applicazione OSGi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;aggiornamento di un asset dell&apos;applicazione OSGi con un nuovo binario non &#232; supportato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se &#232; necessario eseguire ulteriori operazioni, oltre all&apos;aggiornamento delle versioni bundle all&apos;interno dell&apos;asset esistente, &#232; necessario disinstallare l&apos;asset prima di importarne la sostituzione. In alternativa, &#232; possibile aggiungere nuovi bundle ad un&apos;applicazione esistente comprimendoli in un CBA (composite bundle archive) e aggiungendo il CBA come un&apos;estensione all&apos;unit&#224; di composizione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0120W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_MDB_ACTSPEC_REFERENCE" varFormat="Java">
    NO_MDB_ACTSPEC_REFERENCE=CWSAL0120W: Non &#232; stato configurato alcun nome JNDI della specifica di attivazione MDB per il bean {0} nel bundle {1} alla versione {2}, sulla destinazione {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome JNDI della specifica di attivazione di bind del listener MDB non &#232; stato configurato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    &#200; necessario configurare un riferimento JNDI della specifica di attivazione per l&apos;MDB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_RENAME" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_RENAME=CWSAL0060E: Impossibile ridenominare il file {0} in {1} come parte dell&apos;&apos;espansione del file EBA (enterprise bundle archive) {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Per completare l&apos;espansione del file EBA specificato, &#232; necessario ridenominare un file. Questa ridenominazione non ha avuto esito positivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il server delle applicazioni disponga dell&apos;autorizzazione per ridenominare il file.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBA_WITH_IMPOSSIBLE_PACKAGE_EXPORTS" varFormat="Java">
    CBA_WITH_IMPOSSIBLE_PACKAGE_EXPORTS=CWSAL0106E: Il CBA (Composite Bundle Archive) {0} non &#232; valido. I seguenti package esportati elencati nel file manifest del composito non sono esportati da bundle nel CBA: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un CBA pu&#242; esportare solo package che sono esportati dai bundle nel CBA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aggiungere i package di esportazione mancanti ai bundle nel CBA oppure rimuovere i dettagli delle esportazioni non riuscite dal file manifest del composito, COMPOSITEBUNDLE.MF.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUNDLE_DEPENDENCIES_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    BUNDLE_DEPENDENCIES_UNAVAILABLE=CWSAL0022E: Impossibile aggiungere l&apos;&apos;asset {0} poich&#233; i bundle che richiede non sono scaricati. Per avviare lo scaricamento del bundle, salvare le modifiche nella configurazione master dopo aver eseguito l&apos;&apos;importazione dell&apos;&apos;asset.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; tentato di aggiungere un asset che richiede lo scaricamento di uno o pi&#249; bundle da un repository. Lo scaricamento non &#232; stato avviato o non &#232; stato ancora completato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se dopo aver importato l&apos;asset non &#232; stato effettuato il salvataggio delle modifiche, salvarle ora. Attendere il completamento dello scaricamento del bundle, quindi, tentare nuovamente l&apos;aggiunta dell&apos;asset alla BLA (business-level application). &#200; possibile visualizzare lo stato di scaricamento del bundle dell&apos;asset dal relativo pannello dei dettagli nella console di gestione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPLOYMENT_MF_INCORRECT" varFormat="Java">
    DEPLOYMENT_MF_INCORRECT=CWSAL0066E: Il contenuto del file manifest di distribuzione non &#232; corretto. Sono richiesti i seguenti ulteriori bundle {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il file manifest di distribuzione da importare non include tutti i bundle necessari per risolvere l&apos;asset EBA (enterprise bundle archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il nuovo file manifest di distribuzione, DEPLOYMENT.MF, includa tutti i bundle elencati nel messaggio di eccezione. Non modificare manualmente il file manifest di distribuzione. Se necessario, rimuovere il file manifest di distribuzione dall&apos;EBA. Tale operazione causer&#224;, nel momento in cui viene importato l&apos;EBA, la generazione di un nuovo file manifest di distribuzione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ECES_COULD_NOT_CREATE_DIR" varFormat="Java">
    ECES_COULD_NOT_CREATE_DIR=CWSAL0029E: Impossibile creare la directory {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La directory specificata non pu&#242; essere creata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare la disponibilit&#224; di spazio di storage e che il prodotto disponga delle autorizzazioni necessarie per la creazione della directory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASSET_BUNDLES_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    ASSET_BUNDLES_UNAVAILABLE=CWSAL0069E: Impossibile esportare l&apos;&apos;asset {0} poich&#233; il bundle {1}  che &#232; necessario, non &#232; stato completamente scaricato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; tentato di esportare un asset che richiede lo scaricamento di uno o pi&#249; bundle da un repository. Lo scaricamento non &#232; stato avviato o non &#232; stato ancora completato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se dopo aver importato l&apos;asset non &#232; stato effettuato il salvataggio delle modifiche, salvarle ora. Attendere il completamento dello scaricamento del bundle, quindi, tentare nuovamente l&apos;esportazione dell&apos;asset.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPLOYMENT_MANIFEST_MANAGER_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    DEPLOYMENT_MANIFEST_MANAGER_UNAVAILABLE=CWSAL0075E: Si &#232; verificato un errore interno. Il servizio DeploymentManifestManager non &#232; disponibile dal registro di servizio OSGi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    CMSG0001
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROVISIONING_EXCEPTION_WITH_DEP_MF" varFormat="Java">
    PROVISIONING_EXCEPTION_WITH_DEP_MF=CWSAL0081E: Impossibile risolvere il file EBA. Il file manifest di distribuzione incluso non &#232; valido sul sistema. Eccezione: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il file manifest di distribuzione elenca versioni specifiche di bundle richiesti. Il sistema non riesce a risolvere le versioni di questo bundle. Quando un file manifest di distribuzione viene incluso in un file EBA, il resolver utilizza solo le versioni bundle specificate nel file manifest. Altre versioni bundle valide potrebbero essere disponibili sul sistema, ma non sono utilizzate perch&#233; non sono specificate nel file manifest di distribuzione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se l&apos;applicazione necessita di utilizzare un file manifest di distribuzione, ad esempio per assicurare che esattamente la stessa configurazione bundle sia in esecuzione in diversi ambienti, utilizzare le informazioni fornite nell&apos;eccezione per identificare quali versioni bundle sono richieste, quindi renderle disponibili al sistema. Se l&apos;applicazione non necessita questo livello di controllo supplementare, rimuovere il file manifest di distribuzione. Non modificare manualmente il file manifest di distribuzione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_APP_MF_VERSION" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_APP_MF_VERSION=CWSAL0108E: Il valore specificato per la versione del file manifest dell&apos;&apos;applicazione {0} non &#232; supportato. La versione supportata &#232; {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il valore specificato per l&apos;intestazione nel file APPLICATION.MF non &#232; corretto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Correggere il valore di Application-ManifestVersion in APPLICATION.MF.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPLOYMENT_MF_INCOMPATIBLE" varFormat="Java">
    DEPLOYMENT_MF_INCOMPATIBLE=CWSAL0065E: Non &#232; possibile soddisfare i requisiti specificati dal file manifest di distribuzione all&apos;&apos;interno dell&apos;&apos;EBA. L&apos;&apos;eccezione generata &#232; {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    &#200; stato eseguito un tentativo di importazione di un EBA contenente un file manifest di distribuzione. Non &#232; stato possibile soddisfare i requisiti specificati da questo file.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Controllare il contenuto del file manifest di distribuzione e verificare che il sistema, su cui viene distribuito questo EBA, sia compatibile. Verificare che tutti i repository di bundle interni o esterni richiesti siano configurati. Non modificare manualmente il file manifest di distribuzione. Se necessario, rimuovere il file manifest di distribuzione dall&apos;EBA. Tale operazione causer&#224;, nel momento in cui viene importato l&apos;EBA, la generazione di un nuovo file manifest di distribuzione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EMPTY_APPLICATION_CONTENT" varFormat="Java">
    EMPTY_APPLICATION_CONTENT=CWSAL0012E: Il file EBA {0} specifica Application-Content nel relativo file manifest dell&apos;&apos;applicazione, ma la voce risulta vuota.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un file EBA (enterprise bundle archive) contiene una intestazione Application-Content vuota nel relativo file manifest dell&apos;applicazione application.mf. Quando viene fornita, questa voce deve indicare almeno un bundle valido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare l&apos;intestazione Application-Content nel file application.mf.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0123W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MDB_DESTINATION_REFERENCE" varFormat="Java">
    INVALID_MDB_DESTINATION_REFERENCE=CWSAL0123W: Non &#232; stata trovata alcuna destinazione MDB corrispondente al nome JNDI {0} sulla destinazione {1} per la risorsa utilizzata dal bean {2} nel bundle {3} versione {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome JNDI del riferimento alla destinazione di bind del listener MDB specificato non esiste.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se il riferimento deve essere nello spazio nome JNDI, eseguire il bind di un oggetto al nome o correggere il riferimento e aggiornare l&apos;EBA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_APPLICATION_CONTENT" varFormat="Java">
    NO_APPLICATION_CONTENT=CWSAL0011E: Il file EBA {0} non specifica Application-Content e non contiene alcun bundle valido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un file EBA (enterprise bundle archive) deve contenere almeno un bundle OSGi o un file WAR (web application archive) valido oppure deve indicare almeno un bundle OSGi nell&apos;intestazione Application-Content del relativo file manifest dell&apos;applicazione.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modificare il file EBA in modo che contenga almeno un bundle o un file WAR valido (incluso in base al valore) o indichi almeno un bundle nell&apos;intestazione Application-Content del relativo file manifest dell&apos;applicazione, application.mf (incluso in base al riferimento).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAL0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_PATH" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_PATH=CWSAL0070E: Impossibile creare la directory: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si &#232; verificato un problema durante la creazione del nome percorso richiesto durante l&apos;esportazione dell&apos;asset.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che il server delle applicazioni disponga dell&apos;autorizzazione per creare questo nome percorso.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
