<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/admin.gridconfig.sched/src/com/ibm/ws/xd/management/gridscheduler/resources/gridscheduler.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGA0790E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0790E" varFormat="Java">
    XBGA0790E=XBGA0790E: È stato riscontrato un errore nel tentativo di ridistribuire l&apos;&apos;endpoint WebSphere {0} per l&apos;&apos;utilizzo dell&apos;&apos;origine dati {1}. Eccezione = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;&apos;operazione di ridistribuzione dell&apos;&apos;endpoint WebSphere ha riportato errori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assicurarsi che il server o il cluster su cui risiede l&apos;&apos;endpoint sia stato arrestato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0780E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0780E" varFormat="Java">
    XBGA0780E=XBGA0780E: È stato effettuato un tentativo di ridistribuire il cluster endpoint WebSphere {1} utilizzando l&apos;&apos;origine dati Derby incorporata {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    È necessaria un&apos;&apos;origine dati di rete per un cluster endpoint WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creare e selezionare un&apos;&apos;origine dati per un database di rete.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0450E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0450E" varFormat="Java">
    XBGA0450E=XBGA0450E: Lo scheduler di lunga durata non è stato ancora configurato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Non sono stati impostati attributi o proprietà dello scheduler di lunga durata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurare lo scheduler di lunga durata utilizzando modifyLongRunningSchedulerAttribute per impostare un attributo o createLongRunningSchedulerProperty per creare una proprietà personalizzata.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0770E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0770E" varFormat="Java">
    XBGA0770E=XBGA0770E: È stato riscontrato un errore nel tentativo di ridistribuire l&apos;&apos;endpoint WebSphere {0} per l&apos;&apos;utilizzo dell&apos;&apos;origine dati {1}. Eccezione = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si tratta di un problema di configurazione interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contattare il supporto IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0760I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0760I" varFormat="Java">
    XBGA0760I=XBGA0760I: L&apos;&apos;endpoint WebSphere {0} è stato ridistribuito correttamente utilizzando l&apos;&apos;origine dati {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;&apos;endpoint WebSphere è stato riconfigurato per l&apos;&apos;utilizzo dell&apos;&apos;origine dati selezionata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Riciclare l&apos;&apos;endpoint ridistribuito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0750E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0750E" varFormat="Java">
    XBGA0750E=XBGA0750E: È stato riscontrato un errore nel tentativo di rimuovere lo scheduler lavori da {0}. Eccezione = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si tratta di un problema di configurazione interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contattare il supporto IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0740I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0740I" varFormat="Java">
    XBGA0740I=XBGA0740I: Lo scheduler lavori è stato rimosso correttamente da {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Lo scheduler lavori è stato disinstallato e indicato come fuori servizio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Riciclare tutti i server dello scheduler lavori per completare l&apos;&apos;operazione di disinstallazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0730E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0730E" varFormat="Java">
    XBGA0730E=XBGA0730E: È stato effettuato un tentativo di distribuire lo scheduler lavori a {1} senza la specifica di un&apos;&apos;origine dati.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La selezione di un&apos;&apos;origine dati è necessaria per la distribuzione dello scheduler lavori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creare e selezionare un&apos;&apos;origine dati valida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0720E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0720E" varFormat="Java">
    XBGA0720E=XBGA0720E: È stato effettuato un tentativo di distribuire lo scheduler lavori al cluster {1} utilizzando l&apos;&apos;origine dati Derby incorporata {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    È necessaria un&apos;&apos;origine dati di rete per la distribuzione dello scheduler lavori ad un cluster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creare e selezionare un&apos;&apos;origine dati per un database di rete.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0710E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0710E" varFormat="Java">
    XBGA0710E=XBGA0710E: È stato riscontrato un errore nel tentativo di distribuire lo scheduler lavori a {0} utilizzando l&apos;&apos;origine dati {1}. Eccezione = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si tratta di un problema di configurazione interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contattare il supporto IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0700I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0700I" varFormat="Java">
    XBGA0700I=XBGA0700I: Lo scheduler lavori è stato distribuito correttamente a {0} utilizzando l&apos;&apos;origine dati {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Lo scheduler lavori è stato configurato per l&apos;&apos;esecuzione sulla destinazione di distribuzione specificata utilizzando l&apos;&apos;origine dati selezionata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Riciclare la destinazione di distribuzione dello scheduler lavori.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0810E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0810E" varFormat="Java">
    XBGA0810E=XBGA0810E: È stato riscontrato un errore nel tentativo di ridistribuire l&apos;&apos;endpoint WebSphere {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sono stati rilevati errori durante la ridistribuzione dell&apos;&apos;endpoint WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Visualizzare i log della JVM o il file trace.log per ulteriori dettagli.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0800E" varFormat="Java">
    XBGA0800E=XBGA0800E: È stato riscontrato un errore nel tentativo di configurare lo scheduler lavori.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sono stati rilevati errori durante la configurazione dello scheduler lavori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Visualizzare i log della JVM o il file trace.log per ulteriori dettagli.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0454E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0454E" varFormat="Java">
    XBGA0454E=XBGA0454E: È stato riscontrato un errore nell&apos;&apos;ottenere il valore {0}. Eccezione = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Impossibile richiamare il valore a causa di alcuni errori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare se è stato configurato lo scheduler di lunga durata.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0764I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0764I" varFormat="Java">
    XBGA0764I=XBGA0764I: Il gestore distribuzione sta richiamando lo scheduler lavori.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il gestore distribuzione sta richiamando la configurazione dello scheduler lavori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non sono richieste azioni da parte dell&apos;&apos;utente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0453E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0453E" varFormat="Java">
    XBGA0453E=XBGA0453E: La proprietà personalizzata {0} esiste già per lo scheduler di lunga durata.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una proprietà dello scheduler di lunga durata con il nome specificato è già stata creata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Scegliere un altro nome per la proprietà dello scheduler di lunga durata e ripetere l&apos;&apos;operazione.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0763I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0763I" varFormat="Java">
    XBGA0763I=XBGA0763I: Lo scheduler lavori viene distribuito in {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Lo scheduler lavori è configurato per essere eseguito sulla destinazione di distribuzione specificata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non sono richieste azioni da parte dell&apos;&apos;utente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0452E" varFormat="Java">
    XBGA0452E=XBGA0452E: Il nome proprietà {0} non rappresenta una proprietà personalizzata dello scheduler di lunga durata valida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome proprietà specificato non rappresenta una proprietà dello scheduler di lunga durata valida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ripetere l&apos;&apos;operazione selezionando una proprietà valida. Utilizzare listLongRunningSchedulerProperties per ottenere un elenco di tutte le proprietà disponibili.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0762I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0762I" varFormat="Java">
    XBGA0762I=XBGA0762I: Un agent di gestione sta richiamando la configurazione dello scheduler lavori.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un agent di gestione sta richiamando la configurazione dello scheduler lavori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non sono richieste azioni da parte dell&apos;&apos;utente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0451E" varFormat="Java">
    XBGA0451E=XBGA0451E: Il nome attributo {0} non rappresenta un attributo dello scheduler di lunga durata valido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il nome attributo specificato non rappresenta un attributo dello scheduler di lunga durata valido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ripetere l&apos;&apos;operazione selezionando un attributo valido da creare o modificare. Attributi validi sono datasourceJNDIName e datasourceAlias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0761I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0761I" varFormat="Java">
    XBGA0761I=XBGA0761I: Il processo autonomo {0} sta richiamando la configurazione dello scheduler lavori.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il processo specificato sta richiamando la configurazione dello scheduler lavori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Non sono richieste azioni da parte dell&apos;&apos;utente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0751E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0751E" varFormat="Java">
    XBGA0751E=XBGA0751E: È stato riscontrato un errore nel tentativo di rimuovere lo scheduler lavori da {0}. Eccezione = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;&apos;operazione di disinstallazione dello scheduler lavori ha riportato errori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Assicurarsi che il server o il cluster su cui risiede lo scheduler lavori sia stato arrestato.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
