<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = /com.ibm.ws.eba.obr.provisioner/src/com/ibm/ws/eba/provisioning/exception/nls/resolver.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSAJ1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_CB_SYM_NAMES" varFormat="Java">
    TOO_MANY_CB_SYM_NAMES=CWSAJ1003E: Si &#232; verificato un errore interno. &#200; necessario che nel file manifest del bundle composito sia contenuta esattamente una voce Bundle-SymbolicName. &#200; stata trovata la seguente voce: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;ambiente di runtime ha tentato di elaborare i metadati per un bundle composito e non &#232; stato possibile determinare il nome simbolico del bundle.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILTER_STRING" varFormat="Java">
    INVALID_FILTER_STRING=CWSAJ1006E: Si &#232; verificato un errore di sintassi nel tentativo di analizzare la stringa di filtro blueprint &apos;&apos;{0}&apos;&apos; per l&apos;&apos;elemento con ID {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    &#200; stata generata un&apos;eccezione InvalidSyntaxException nel tentativo di analizzare la stringa di filtro per l&apos;elemento con l&apos;ID specificato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che la stringa di filtro per l&apos;ID specificato sia sintatticamente corretta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_SYM_NAMES" varFormat="Java">
    TOO_MANY_SYM_NAMES=CWSAJ1001E: Si &#232; verificato un errore interno. &#200; necessario che nel file manifest del bundle sia contenuta esattamente una voce Bundle-SymbolicName. &#200; stata trovata la seguente voce: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il runtime ha tentato di elaborare i metadati per un bundle e non &#232; stato in grado di determinare il nome simbolico del bundle.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_FRAG_HOSTS" varFormat="Java">
    TOO_MANY_FRAG_HOSTS=CWSAJ1005E: Si &#232; verificato un errore interno. Il file manifest di un frammento del bundle deve definire esattamente una voce Fragment-Host. &#200; stata trovata la seguente voce: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    L&apos;ambiente di runtime ha tentato di elaborare i metadati per un frammento del bundle e non &#232; stato possibile determinare il bundle host del frammento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_CB_MANDATORY_HEADERS" varFormat="Java">
    INCORRECT_CB_MANDATORY_HEADERS=CWSAJ1004E: Si &#232; verificato un errore interno. Non &#232; stato possibile elaborare un bundle composito con nome simbolico name {0} e versione del file manifest {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un file manifest del bundle composito deve contenere entrambe le voci Bundle-SymbolicName e CompositeBundle-ManifestVersion valide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che tutti i bundle compositi contengano voci Bundle-SymbolicName e CompositeBundle-ManifestVersion valide nei relativi file manifest.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_MANDATORY_HEADERS" varFormat="Java">
    INCORRECT_MANDATORY_HEADERS=CWSAJ1002E: Si &#232; verificato un errore interno. Non &#232; stato possibile elaborare un bundle con nome simbolico {0} e versione del file manifest {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un file manifest del bundle deve contenere entrambe le voci Bundle-SymbolicName e Bundle-ManifestVersion valide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificare che tutti i bundle contengano voci Bundle-SymbolicName e Bundle-ManifestVersion valide nei relativi file manifest.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
