<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Valore non valido, &quot;{0}&quot;, rilevato per la proprietà di personalizzazione com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si è verificata un&apos;eccezione durante il caricamento della proprietà di personalizzazione com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.  Verrà utilizzato il valore predefinito, -1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;amministratore dovrà esaminare la proprietà di personalizzazione com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize e intraprendere l&apos;azione appropriata.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: L&apos;&apos;implementazione servizio web esterno, &quot;{0}&quot;, non è accessibile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Le impostazioni CEA (Communication Enabled Applications) indicano di utilizzare un servizio web esterno, ma l&apos;ubicazione WSDL configurata non è accessibile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;amministratore dovrà aggiornare le impostazioni CEA (Communication Enabled Applications) relative all&apos;ubicazione WSDL e verificare che sia raggiungibile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Vengono utilizzati i valori predefiniti per le impostazioni CEA (Communication Enabled Applications).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Il file delle impostazioni CEA (Communication Enabled Applications), cea-extension.xml, non è stato trovato.  Verranno utilizzati i valori predefiniti.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configurare le impostazioni CEA (Communication Enabled Applications) o ignorare il messaggio se i valori predefiniti sono accettabili.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: Impossibile aggiungere il membro al cluster poiché nel cluster sono abilitate le CEA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un server che non supporta le CEA (Communication Enabled Applications) non può essere aggiunto come membro di un cluster in cui sono abilitate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;amministratore dovrà disabilitare le CEA nel cluster o aggiungere al cluster un server che le supporti.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Vengono utilizzati i valori predefiniti per le impostazioni CEA (Communication Enabled Applications) per il seguente motivo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si è verificata un&apos;eccezione durante il caricamento delle impostazioni CEA (Communication Enabled Applications).  Verranno utilizzati i valori predefiniti.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;amministratore dovrà esaminare l&apos;eccezione per individuare la possibile causa e intraprendere l&apos;azione appropriata.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Le impostazioni CEA (Communication Enabled Applications) indicano di utilizzare il nome superutente, ma non è correntemente impostato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si è verificata un&apos;eccezione durante l&apos;avvio del servlet.  La configurazione indica di utilizzare il nome superutente, ma il relativo campo è vuoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    L&apos;amministratore dovrà esaminare le impostazioni CEA (Communication Enabled Applications) per determinare il nome utente da utilizzare.  Se è richiesto il nome superutente, aggiornare la configurazione con il valore appropriato.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
