<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/admin.gridconfig.sched/src/com/ibm/ws/xd/management/gridscheduler/resources/gridscheduler.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGA0790E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0790E" varFormat="Java">
    XBGA0790E=XBGA0790E: Se ha producido un error al intentar volver a desplegar el punto final {0} de WebSphere para que utilizase el origen de datos {1}. Excepción = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación de volver a desplegar el punto final de WebSphere ha informado de uno o varios errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha detenido el servidor o clúster que aloja al punto final.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0780E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0780E" varFormat="Java">
    XBGA0780E=XBGA0780E: Se ha realizado un intento de volver a desplegar el clúster de punto final {1} de WebSphere utilizando el origen de datos incorporado {0} de Derby.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesita un origen de datos de red para un clúster de punto final de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree y seleccione un origen de datos para una base de datos de red.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0450E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0450E" varFormat="Java">
    XBGA0450E=XBGA0450E: Todavía no se ha configurado el planificador de larga duración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todavía no se han establecido los atributos o propiedades del planificador de larga duración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el planificador de larga duración con modifyLongRunningSchedulerAttribute para establecer el atributo o con createLongRunningSchedulerProperty para crear una propiedad personalizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0770E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0770E" varFormat="Java">
    XBGA0770E=XBGA0770E: Se ha producido un error al intentar volver a desplegar el punto final {0} de WebSphere para que utilizase el origen de datos {1}. Excepción = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un problema interno de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0760I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0760I" varFormat="Java">
    XBGA0760I=XBGA0760I: Se ha vuelto a desplegar de forma satisfactoria el punto final {0} de WebSphere utilizando el origen de datos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha vuelto a configurar el punto final de WebSphere para que utilice el origen de datos seleccionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recicle el punto final en que se ha vuelto a realizar el despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0750E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0750E" varFormat="Java">
    XBGA0750E=XBGA0750E: Se ha encontrado un error al intentar eliminar el planificador de trabajos de {0}. Excepción = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un problema interno de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0740I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0740I" varFormat="Java">
    XBGA0740I=XBGA0740I: Se ha eliminado el planificador de trabajos de forma satisfactoria de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha desinstalado y colocado fuera de servicio el planificador de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recicle todos los servidores de planificador de trabajos para completar la operación de desinstalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0730E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0730E" varFormat="Java">
    XBGA0730E=XBGA0730E: Se ha realizado un intento de desplegar el planificador de trabajos en {1} sin especificar un origen de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesita seleccionar un origen de datos para desplegar el planificador de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree y seleccione un origen de datos válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0720E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0720E" varFormat="Java">
    XBGA0720E=XBGA0720E: Se ha realizado un intento de desplegar el planificador de trabajos en el clúster {1} utilizando el origen de datos incorporado {0} de Derby.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesita un origen de datos de red para desplegar el planificador de trabajos en un clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree y seleccione un origen de datos para una base de datos de red.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0710E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0710E" varFormat="Java">
    XBGA0710E=XBGA0710E: Se ha encontrado un error al intentar desplegar el planificador de trabajos en {0} utilizando el origen de datos {1}. Excepción = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un problema interno de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0700I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0700I" varFormat="Java">
    XBGA0700I=XBGA0700I: Se ha desplegado el planificador de trabajos de forma satisfactoria en {0} utilizando el origen de datos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el planificador de trabajos para que se ejecute en el destino de despliegue especificado utilizando el origen de datos seleccionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recicle el destino de despliegue del planificador de trabajos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0810E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0810E" varFormat="Java">
    XBGA0810E=XBGA0810E: Se ha encontrado un error al intentar volver a desplegar el punto final {0} de WebSphere.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado errores al volver a desplegar el punto final de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas de JVM o trace.log para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0800E" varFormat="Java">
    XBGA0800E=XBGA0800E: Se ha encontrado un error al intentar configurar el planificador de trabajos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado errores al configurar el planificador de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas de JVM o trace.log para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0454E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0454E" varFormat="Java">
    XBGA0454E=XBGA0454E: Se ha encontrado un error al obtener el valor {0}. Excepción = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede recuperar el valor debido a algunos errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si se ha configurado el planificador de larga duración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0764I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0764I" varFormat="Java">
    XBGA0764I=XBGA0764I: El gestor de despliegue está invocando el planificador de trabajos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue está llamando a la configuración del planificador de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0453E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0453E" varFormat="Java">
    XBGA0453E=XBGA0453E: Ya existe la propiedad personalizada {0} para el planificador de larga duración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya está creada una propiedad del planificador de larga duración con el nombre que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nombre para la propiedad del planificador de larga duración y vuelva a intentar la operación más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0763I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0763I" varFormat="Java">
    XBGA0763I=XBGA0763I: El planificador de trabajos se está desplegando en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador de trabajos se está configurando para ejecutarse en el destino de despliegue especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0452E" varFormat="Java">
    XBGA0452E=XBGA0452E: El nombre de la propiedad {0} no es una propiedad personalizada válida del planificador de larga duración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la propiedad especificada no es una propiedad válida del planificador de larga duración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente de nuevo la operación seleccionando una propiedad válida. Utilice listLongRunningSchedulerProperties para obtener una lista de todas las propiedades disponibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0762I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0762I" varFormat="Java">
    XBGA0762I=XBGA0762I: Un agente administrativo está invocando la configuración del planificador de trabajos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un agente administrativo está llamando a la configuración del planificador de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0451E" varFormat="Java">
    XBGA0451E=XBGA0451E: El nombre del atributo {0} no es un atributo válido del planificador de larga duración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del atributo especificado no corresponde a un atributo válido del planificador de larga duración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente de nuevo la operación seleccionando un atributo válido para crear o modificar. datasourceJNDIName y datasourceAlias son atributos válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0761I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0761I" varFormat="Java">
    XBGA0761I=XBGA0761I: El proceso autónomo {0} está invocando la configuración del planificador de trabajos,
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso especificado está llamando a la configuración del planificador de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0751E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0751E" varFormat="Java">
    XBGA0751E=XBGA0751E: Se ha encontrado un error al intentar eliminar el planificador de trabajos de {0}. Excepción = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación de desinstalación del planificador de trabajos ha informado de uno o varios errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha detenido el servidor o clúster que aloja al planificador de trabajos.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
