<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Se ha encontrado el valor &quot;{0}&quot; no válido, para la propiedad personalizada com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al cargar la propiedad personalizada com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize. Se utiliza el valor predeterminado, -1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El Administrador debe examinar la propiedad personalizada com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize, para poder encontrar una causa posible y realizar la acción apropiada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: No se puede acceder a la implementación del servicio Web externo &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de Communication Enabled Applications (CEA) indica que debe utilizarse un servicio Web externo, pero no se puede acceder a la ubicación del WSDL configurada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El Administrador debe actualizar la configuración de Communication Enabled Applications (CEA) para la ubicación del WSDL, y asegurarse de que se pueda acceder a la misma.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Se utilizarán valores por omisión para la configuración de Communication Enabled Applications (CEA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el archivo de configuración de Communication Enabled Applications (CEA), cea-extension.xml. Se utilizan los valores predeterminados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure Communication Enabled Applications (CEA), o ignore la configuración si los valores son aceptables.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: No se puede añadir un miembro al clúster porque CEA está habilitado dentro del clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un servidor que no dé soporte a Communication Enabled Applications (CEA) no se puede añadir como miembro de un clúster en el que CEA esté habilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El administrador debe inhabilitar Communication Enabled Applications (CEA) en el clúster, o bien añadir al clúster un servidor que dé soporte a CEA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Se utilizarán valores por omisión para la configuración de Communication Enabled Applications (CEA) debido a: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al cargar la configuración de Communication Enabled Applications (CEA). Se utilizan los valores predeterminados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El Administrador debe examinar la excepción, para poder encontrar una causa posible y realizar la acción apropiada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: La configuración de Communication Enabled Applications (CEA) indica que se debe utilizar el nombre de superusuario, pero aún no se ha establecido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante el inicio del servlet. La configuración indica que se debe utilizar el nombre de superusuario, pero está vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El Administrador debe examinar la configuración de Communication Enabled Applications (CEA), para determinar qué nombre de usuario que debe utilizarse. Si se necesita el nombre de superusuario, actualice la configuración con un valor apropiado.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
