<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = /com.ibm.ws.eba.obr.provisioner/src/com/ibm/ws/eba/provisioning/exception/nls/resolver.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSAJ1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_CB_SYM_NAMES" varFormat="Java">
    TOO_MANY_CB_SYM_NAMES=CWSAJ1003E: Se ha producido un error interno. Un manifiesto de paquete compuesto debe contener exactamente una entrada Bundle-SymbolicName. Se ha encontrado la siguiente entrada: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El entorno de ejecuci&#243;n ha intentado procesar los metadatos de un paquete compuesto y no ha podido determinar el nombre simb&#243;lico del paquete.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILTER_STRING" varFormat="Java">
    INVALID_FILTER_STRING=CWSAJ1006E: Se ha producido un error de sintaxis al intentar analizar la serie de filtro de blueprint &apos;&apos;{0}&apos;&apos; para el elemento con el ID {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido una excepci&#243;n InvalidSyntaxException al intentar analizar la serie de filtro para el elemento con el ID especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la serie de filtro correspondiente al ID especificado sea sint&#225;cticamente correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_SYM_NAMES" varFormat="Java">
    TOO_MANY_SYM_NAMES=CWSAJ1001E: Se ha producido un error interno. Un manifiesto de paquete debe contener exactamente una entrada Bundle-SymbolicName. Se ha encontrado la siguiente entrada: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecuci&#243;n ha intentado procesar los metadatos de un paquete y no ha podido determinar el nombre simb&#243;lico del paquete.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_FRAG_HOSTS" varFormat="Java">
    TOO_MANY_FRAG_HOSTS=CWSAJ1005E: Se ha producido un error interno. Un manifiesto de fragmento de paquete debe definir exactamente una entrada Fragment-Host. Se ha encontrado la siguiente entrada: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El entorno de ejecuci&#243;n ha intentado procesar los metadatos para un fragmento de paquete y no ha podido determinar el paquete de host del fragmento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_CB_MANDATORY_HEADERS" varFormat="Java">
    INCORRECT_CB_MANDATORY_HEADERS=CWSAJ1004E: Se ha producido un error interno. No se ha podido procesar un paquete compuesto con el nombre simb&#243;lico {0} y la versi&#243;n de manifiesto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un manifiesto de paquete compuesto debe contener una entrada Bundle-SymbolicName y una entrada CompositeBundle-ManifestVersion.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que todos los paquetes compuestos contienen una entrada Bundle-SymbolicName y una entrada CompositeBundle-ManifestVersion v&#225;lidas en sus archivos manifiesto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAJ1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_MANDATORY_HEADERS" varFormat="Java">
    INCORRECT_MANDATORY_HEADERS=CWSAJ1002E: Se ha producido un error interno. No se ha podido procesar un paquete con el nombre simb&#243;lico {0} y la versi&#243;n de manifiesto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un manifiesto de paquete debe contener una entrada Bundle-SymbolicName y una entrada Bundle-ManifestVersion.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que todos los paquetes contienen una entrada Bundle-SymbolicName y una entrada Bundle-ManifestVersion v&#225;lida en sus archivos manifiesto.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
