<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = BATCH/ws/code/batch.runtime/src/com/ibm/ws/grid/utility/nls/WSGridMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWXDG7001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_InitComplete" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_InitComplete=CWXDG7001I: Se ha completado la inicialización de la interfaz de recepción de mensajes del planificador de trabajos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que se ha completado de forma normal la inicialización de la interfaz de recepción de mensajes del planificador de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se necesita ninguna acción por parte del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Scheduler_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Scheduler_Exception=CWXDG7009E: El planificador de trabajos recibió la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que el planificador de trabajos recibió la excepción que se indica. La interfaz de recepción del planificador de trabajos está inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7257E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Exception=CWXDG7257E: No se ha podido someter el trabajo debido a la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la interfaz de recepción del planificador de trabajos (por ejemplo, a través de un mandato WSGrid) ha fallado debido a la excepción indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Listening" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Listening=CWXDG7002I: El planificador de trabajos está a la escucha en {0} en la cola {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica una inicialización normal de recepción de mensajes en la cola de mensajes que se indica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se necesita ninguna acción por parte del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Error" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Error=CWXDG7252E: No se ha podido someter el trabajo {0} desde {1} debido al error {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la interfaz de recepción del planificador de trabajos no pudo someter el trabajo que se indica desde el repositorio o desde el archivo debido al error que se indica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha especificado la información correcta del origen del trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Syntax_Error" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Syntax_Error=CWXDG7255E: Se ha rechazado someter el trabajo por un error de sintaxis con la palabra clave {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la interfaz de recepción del planificador de trabajos (por ejemplo, a través del mandato WSGrid) se ha rechazado por un error de sintaxis en una palabra clave indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el error de sintaxis.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Missing_Keyword" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Missing_Keyword=CWXDG7253E: Se ha rechazado el envío del trabajo debido a que no se especificó la palabra clave {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la interfaz de recepción del planificador de trabajos (por ejemplo, a través del mandato WSGrid) se ha rechazado porque no se ha especificado la palabra clave solicitada que se ha indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la palabra clave que se necesita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Listener_Unavailable" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Listener_Unavailable=CWXDG7003I: El planificador de trabajo no está a la escucha en {0} en la cola {1} porque la cola no está definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que el planificador de trabajos no está a la escucha en la cola que se indica porque ésta no está definida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se necesita ninguna acción por parte del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7251I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Submitted" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Submitted=CWXDG7251I: La interfaz de recepción del planificador de mensajes sometió el trabajo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la interfaz de recepción del planificador de trabajos sometió el trabajo que se indica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se necesita ninguna acción por parte del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Unavailable" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Unavailable=CWXDG7005W: El planificador de trabajos no puede enviar mensajes de salida en {0} en la cola {1} porque dicha cola no está definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que el planificador de trabajos no puede enviar mensajes de salida en la cola que se indica debido al error de inicialización que se indica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina la cola que se necesita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Broken" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Broken=CWXDG7006W: El planificador de trabajos no puede enviar mensajes de salida en {0} en la cola {1} debido al error de inicialización {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que el planificador de trabajos no puede enviar mensajes de salida en la cola que se indica debido al error de inicialización que se indica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la definición de cola es la correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Not_Listening" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Not_Listening=CWXDG7004W: El planificador de trabajos no está a la escucha en {0} en la cola {1} debido al error de inicialización {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que el planificador de trabajos no está a la escucha en la cola que se indica debido al error de inicialización que se indica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la definición de cola es la correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Scheduler_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Scheduler_Exception=CWXDG7008W: El planificador de trabajos recibió la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que el planificador de trabajos recibió la excepción que se indica. La interfaz de recepción del planificador de trabajos puede continuar con su funcionamiento normal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se necesita ninguna acción por parte del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7250I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Syntax" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Syntax=CWXDG7250I: WSGrid {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica una sintaxis de mandato válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se necesita ninguna acción por parte del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7256E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Unrecognized_Keyword" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Unrecognized_Keyword=CWXDG7256E: Se continúa con la operación de someter el trabajo ignorando la palabra clave no reconocida {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la interfaz de recepción del planificador de trabajos (por ejemplo, a través del mandato WSGrid) ha encontrado una palabra clave que no reconoce. Se ignora la palabra clave. Se continúa sometiendo el trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la palabra clave no reconocida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Outbound_Queue_Broken" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Outbound_Queue_Broken=CWXDG7007E: El planificador de trabajos no puede enviar mensajes de salida en {0} en la cola {1} debido al error de tiempo de ejecución {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que el planificador de trabajos no puede enviar mensajes de salida en la cola que se indica debido al error de tiempo de ejecución que se indica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7254E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Mutually_Exclusive" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Mutually_Exclusive=CWXDG7254E: Se ha rechazado someter el trabajo porque se han especificado las palabras clave {0} y {1} que se excluyen entre sí.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la interfaz de recepción del planificador de trabajos (por ejemplo, a través del mandato WSGrid) se ha rechazado porque se especificaron palabras clave mutuamente exclusivas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la palabra clave que no desee.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
