<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido llamar al método [{3}] en la clase de vuelco de Java: [{0}].  El error ha sido una excepción NullPointerException.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque se ha producido una excepción NullPointerException y la clase de diagnóstico interno y método para generar el vuelco de hebra Java no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Ha fallado la terminación del proceso. El proceso identificado por [{0}] no ha terminado de manera puntual.  Parece que todavía está activo en el sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso especificado no se ha terminado.  Consulte la descripción del código de error para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice los mecanismos del sistema operativo para detener manualmente el proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Parece que el ejecutable: [{0}] no es un ejecutable válido. No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso no se ha creado porque el archivo especificado no existe, o bien porque el usuario actual no tiene permiso para ejecutar este archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el nombre del archivo especificado y sus permisos. Verifique que el usuario actual tiene permiso para ejecutar este archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido llamar al método [{3}] en la clase de vuelco de Java: [{0}].  El error ha sido una excepción NoSuchMethodException.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque se ha producido una excepción NoSuchMethodException y la clase de diagnóstico interno y método para generar el vuelco de hebra Java no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido llamar al método [{3}] en la clase de vuelco de Java: [{0}].  El error ha sido una excepción InvokationTargetException.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque se ha producido una excepción InvokationTargetException y la clase de diagnóstico interno y método para generar el vuelco de hebra Java no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Ha fallado la terminación del proceso. El error procede de WAS nativo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso especificado no se ha terminado.  Consulte la descripción del código de error para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice los mecanismos del sistema operativo para detener manualmente el proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido cargar la clase de vuelco de Java: [{0}].  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque la clase de diagnóstico interno no se ha podido cargar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de la máquina virtual Java (JVM) que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Parece que el directorio de trabajo: [{0}] no es válido o el proceso no puede acceder a él. No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha creado el proceso porque el directorio de trabajo especificado no existe en el sistema o el ID de usuario que se está utilizando para ejecutar el proceso no tiene acceso al directorio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de un directorio de trabajo que exista en el sistema y asegúrese de que el ID de usuario que se está utilizando para ejecutar el proceso tiene permiso para acceder a este directorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: El sistema operativo ha indicado que no hay suficiente memoria libre para crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear el proceso porque no hay disponible suficiente memoria en este sistema para contener el proceso nuevo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reduzca el uso de la memoria actual en el sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido llamar al método [{3}] en la clase de vuelco de Java: [{0}].  El error ha sido una excepción IllegalAccessException.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque se ha producido una excepción IllegalAccessException y la clase de diagnóstico interno y método para generar el vuelco de hebra Java no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido llamar al método [{3}] en la clase de vuelco de Java: [{0}].  El error ha sido una excepción IllegalArgumentException.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque se ha producido una excepción IllegalArgumentException y la clase de diagnóstico interno y método para generar el vuelco de hebra Java no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Parece que los parámetros pasados para terminar no son válidos o son nulos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso no se ha terminado porque los parámetros especificados en la petición de finalización no son válidos o bien son nulos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: Error de enlace de proceso. No se ha podido enlazar al PID [{0}].  El sistema operativo ha notificado que el proceso de enlace no tiene suficiente autoridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso representado por el PID no se puede supervisar porque el proceso actual no tiene la autoridad necesaria para completar la petición de enlace.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Parece que el grupo: [{0}] no es válido en este sistema. No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha creado el proceso porque el nombre de grupo especificado no está definido para este sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de grupo que esté definido para este sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: El sistema operativo ha notificado que ya hay demasiados manejadores de archivos abiertos. No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha creado el proceso porque el número máximo de manejadores de archivo que el sistema operativo permite ya está abierto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Incremente el número máximo de manejadores de archivo que el sistema operativo permite, o reduzca el número de procesos que está activo actualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: Error en la creación del proceso. La creación del proceso para el programa [{0}] con prioridad [{1}] ha excedido el tiempo de espera.  Esto puede ocurrir si la actividad del sistema es demasiado alta para que se cree un proceso en un límite de tiempo específico de dos minutos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que esta situación ocurra si la alta actividad del sistema impide la creación del proceso en el límite de tiempo especificado.  El límite de tiempo general para que el proceso inicialice es de dos minutos.  Esto es porque normalmente si un proceso no se puede inicializar en el límite de tiempo, no habrá suficientes recursos de sistema para ejecutar adecuadamente el proceso nuevo.  Cuando se excede el límite de tiempo, se emite una excepción CreateProcessTimeoutException y la creación del proceso se cancela.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la CPU, memoria y todas las características de carga del sistema de los procesos que están monopolizando los recursos de la máquina.  Compruebe también los valores de límite del sistema para saber los valores que pueden estar afectando al número de procesos que pueden estar ejecutándose al mismo tiempo, límites en el uso de la CPU y memoria que se está asignando a cada proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido enlazar la clase de vuelco de Java: [{0}] en la máquina virtual.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque la clase de diagnóstico interno no se ha podido enlazar en la máquina virtual Java (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido llamar al método [{3}] en la clase de vuelco de Java: [{0}].  El error ha sido una excepción IllegalAccessException.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque se ha producido una excepción IllegalAccessException y la clase de diagnóstico interno y método para generar el vuelco de hebra Java no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: Ha fallado la terminación del proceso. El UID efectivo actual que intenta terminar el proceso [{0}] no tiene autorización para terminarlo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha terminado el proceso especificado porque el ID de usuario que se ha utilizado para emitir la petición de terminación no tiene la autorización para terminar este proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie sesión en el sistema utilizando un ID que tenga autorización para terminar este proceso y detenga manualmente el proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: Error de enlace de proceso. El PID [{0}] no es válido.  Contiene caracteres no numéricos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La petición de enlace no se ha podido completar porque el ID de proceso (PID) contenía caracteres no numéricos.  Un PID debe contener todos los caracteres numéricos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Parece que el usuario: [{0}] no es válido en este sistema. No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha creado el proceso porque el nombre de usuario especificado no está definido para este sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de usuario que esté definido para este sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: No se ha podido acceder a algunos archivos necesarios para el proceso o a la definición del proceso. Compruebe los redireccionamientos y directorios de los archivos de error, de entrada y salida estándar.  No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso no puede acceder a algunos de los archivos necesarios.  Estos archivos pueden ser archivos de redirección de error o salida estándar y el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso puede que no tenga acceso de lectura o escritura en los archivos o directorios en los que residen estos archivos de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los archivos de anotaciones cronológicas de redirección de error y salida estándar y sus directorios.  Asegúrese de que el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso tiene acceso de lectura y escritura en los archivos de anotaciones cronológicas y los directorios en los que estos archivos residen. Si el perfil que contiene el servidor se mantiene para ser utilizado por un usuario no root o el servidor está configurado para ejecutarse como un usuario no root, entonces asegúrese de que el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso es propietario de todo el directorio de perfiles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El método para generar vuelcos de hebras Java para la versión de la máquina virtual Java: [{0}] del proveedor : [{1}] es desconocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque no se sabe cómo crear el vuelco de hebra Java en la máquina virtual Java (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido inicializar la clase de vuelco de Java: [{0}].  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque la clase de diagnóstico interno no se ha podido inicializar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de la máquina virtual Java (JVM) que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido inicializar el método de la clase de vuelco de Java: [{0}].  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque el método de vuelco de la clase de diagnóstico interno no se ha podido inicializar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: El proceso: [{0}] no está en el sistema. No se ha podido enlazar al mismo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La petición de enlace no se ha podido completar porque el ID de proceso (PID) especificado no es válido para este sistema.  Por lo tanto, no se puede monitorizar el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el valor PID que se está pasando en la petición de enlace es un PID válido para este sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: Error en la creación del proceso. No se puede acceder a algunos de los archivos necesarios para el proceso o la definición de proceso, como el archivo de entrada y salida estándar, y las redirecciones de errores.  Verifique que el usuario actual tiene acceso de lectura y grabación a los siguientes elementos: directorio de trabajo: [{1}].  Entrada estándar: [{2}].  Salida estándar: [{3}].  Error estándar: [{4}].  Si está vacío [] indica que el valor no se ha establecido y que se utilizan los valores por omisión del sistema operativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso no ha podido acceder a algunos de los archivos se esperaban.  Los archivos a los que no se puede acceder son probablemente archivos de anotaciones cronológicas.  Estos archivos pueden ser archivos de redirección de error o salida estándar y el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso puede que no tenga acceso de lectura o escritura en los archivos o directorios en los que residen estos archivos de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los archivos de redirección de error y salida estándar y sus directorios.  Asegúrese de que el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso tiene acceso de lectura y escritura en los archivos de anotaciones cronológicas y los directorios en los que estos archivos residen. Si el perfil que contiene el servidor se mantiene para ser utilizado por un usuario no root o el servidor está configurado para ejecutarse como un usuario no root, entonces asegúrese de que el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso es propietario de todo el directorio de perfiles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: El grupo de proceso [{0}] no es válido. No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso no se ha creado porque el proceso especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un grupo de proceso válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: El vuelco de hebras Java ha fallado. El motivo de la anomalía se debe a que la máquina virtual no ha podido llamar al método [{3}] en la clase de vuelco de Java: [{0}].  El error ha sido una excepción SecurityException.  La versión de la máquina virtual Java es: [{1}].  El proveedor de la máquina virtual Java es: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha procesado una petición para crear un vuelco de hebra Java, también llamado vuelco del núcleo Java, porque se ha producido una excepción SecurityException y la clase de diagnóstico interno y método para generar el vuelco de hebra Java no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la documentación de JVM que está en ejecución en este sistema para asegurarse de que la creación de un vuelco de hebra Java tiene soporte en esta versión de JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: Error en la creación del proceso. No se puede acceder a algunos de los archivos necesarios para el proceso o la definición de proceso, como el archivo de entrada y salida estándar, y las redirecciones de errores.  Verifique que el usuario [{0}] tiene acceso a los siguientes elementos: directorio de trabajo: [{1}].  Entrada estándar: [{2}].  Salida estándar: [{3}].  Error estándar: [{4}].  Si está vacío [] indica que el valor no se ha establecido y que se utilizan los valores por omisión del sistema operativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso no ha podido acceder a algunos de los archivos se esperaban.  Los archivos a los que no se puede acceder son probablemente archivos de anotaciones cronológicas.  Estos archivos pueden ser archivos de redirección de error o salida estándar y el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso puede que no tenga acceso de lectura o escritura en los archivos o directorios en los que residen estos archivos de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los archivos de redirección de error y salida estándar y sus directorios.  Asegúrese de que el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso tiene acceso de lectura y escritura en los archivos de anotaciones cronológicas y los directorios en los que estos archivos residen. Si el perfil que contiene el servidor se mantiene para ser utilizado por un usuario no root o el servidor está configurado para ejecutarse como un usuario no root, entonces asegúrese de que el ID de usuario utilizado para ejecutar el proceso es propietario de todo el directorio de perfiles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Parece que el valor de la prioridad: [{0}] no es válido para este sistema o no ha podido establecerse. No se ha podido crear el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso no se ha creado porque se ha especificado una prioridad que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una prioridad de proceso válida.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
