<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/webui.gridconfig/src/com/ibm/ws/console/gridscheduler/nls/plugin.nlsprops --> 
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGS0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0220" varFormat="Java">
    XBGS0220=XBGS0220E: Es posible que los MBeans del planificador de trabajos no estén disponibles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden consultar los MBeans del planificador de trabajos. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique los pasos de instalación y configuración del planificador de trabajos. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0210" varFormat="Java">
    XBGS0210=XBGS0210E: No se ha detectado ninguna conexión de base de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener una conexión de base de datos a través del origen de datos del planificador de trabajos. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se han llevado a cabo todos los pasos de la configuración y que la base de datos se ha iniciado. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0110" varFormat="Java">
    XBGS0110=XBGS0110E: El servicio de beans de arranque no está habilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque no se ha habilitado en el servidor del planificador de trabajos. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el servicio de beans de arranque en el panel del servidor de aplicaciones del planificador de trabajos. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0200" varFormat="Java">
    XBGS0200=XBGS0200E: El planificador de trabajos no se ha inicializado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener la identidad del planificador de trabajos del tablón de anuncios. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique los pasos de instalación y configuración del planificador de trabajos. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0100" varFormat="Java">
    XBGS0100=XBGS0100E: El Nombre JNDI de origen de datos no está configurado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha establecido el nombre JNDI de origen de datos para el planificador de trabajos. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el nombre JNDI del origen de datos del planificador de trabajos en el panel de configuración. 
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
