<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Для пользовательского свойства com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize найдено недопустимое значение &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Исключительная ситуация при загрузке пользовательского свойства com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.  Будет использоваться значение по умолчанию, -1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Администратору следует изучить информацию о пользовательском свойстве com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize и предпринять соответствующее действие.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: Реализация внешней Web-службы &quot;{0}&quot; недоступна.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Параметры Communication Enabled Applications (CEA) указывают, что следует использовать внешнюю Web-службу, но настроенное расположение WSDL недоступно.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Администратору следует изменить параметры Communication Enabled Applications (CEA) для расположения WSDL и убедиться в его доступности.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Для параметров Communication Enabled Applications (CEA) будут использоваться значения по умолчанию.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Не найден файл параметров Communication Enabled Applications (CEA) cea-extension.xml.  Будут использованы значения по умолчанию.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Настройте параметры Communication Enabled Applications (CEA) или игнорируйте это сообщение, если значения по умолчанию приемлемы.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: Невозможно добавить элемент в кластер, потому что CEA включена вне кластера.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Сервер, неподдерживающий Communication Enabled Applications (CEA), может быть не добавлен как элемент кластера, в котором включен CEA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Администратор должен либо выключить Communication Enabled Applications (CEA) в кластере, либо добавить сервер, поддерживающий CEA, в кластер.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Для параметров Communication Enabled Applications (CEA) будут использоваться значения по умолчанию из-за: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Во время загрузки параметров Communication Enabled Applications (CEA) произошла исключительная ситуация.  Будут использованы значения по умолчанию.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Администратору следует изучить информацию об исключительной ситуации, чтобы выявить возможную причину и предпринять соответствующее действие.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Параметры Communication Enabled Applications (CEA) указывают, что следует использовать имя администратора, но оно не задано.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Исключительная ситуация при запуске сервлета.  Конфигурация указывает, что следует использовать имя администратора, но оно пустое.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Администратору следует изучить параметры Communication Enabled Applications (CEA) и определить имя пользователя.  Если требуется имя администратора, укажите соответствующее значение в конфигурации.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
