<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось вызвать метод [{3}] класса создания дампа Java: [{0}].  Ошибка: NullPointerException.  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан по причине исключительной ситуации NullPointerException. Не удалось запустить внутренний класс диагностики и выполнить метод создания дампа нити Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Не удалось завершить процесс.  Процесс, идентифицированный [{0}], не был завершен вовремя.  Этот процесс по-прежнему активен.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Указанный процесс не прерван.  Дополнительная информация приведена в коде ошибки.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Воспользуйтесь средствами операционной системы для остановки процесса вручную.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Недопустимый исполняемый файл [{0}].  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не создан, потому что либо не существует указанный файл, либо текущий пользователь не обладает правами доступа для запуска этого файла.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Проверьте правильность имени файла и права доступа к нему. Убедитесь, что пользователь имеет права на запуск этого файла.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось вызвать метод [{3}] класса создания дампа Java: [{0}].  Ошибка: NoSuchMethodException.  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан по причине исключительной ситуации NoSuchMethodException. Не удалось запустить внутренний класс диагностики и выполнить метод создания дампа нити Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось вызвать метод [{3}] класса создания дампа Java: [{0}].  Ошибка: InvokationTargetException.  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан по причине исключительной ситуации InvokationTargetException. Не удалось запустить внутренний класс диагностики и выполнить метод создания дампа нити Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Не удалось завершить процесс.  Возвращена ошибка {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Указанный процесс не прерван.  Дополнительная информация приведена в коде ошибки.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Воспользуйтесь средствами операционной системы для остановки процесса вручную.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось загрузить класс создания дампа Java: [{0}].  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан, потому что не удалось загрузить внутренний класс диагностики.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации виртуальной машины Java (JVM), работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Недопустимый, либо недоступный для процесса рабочий каталог [{0}].  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не создан, поскольку указанный рабочий каталог не существует в системе или у пользователя с данным ИД, запустившего процесс, нет прав доступа указанному каталогу.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Укажите имя существующего в системе рабочего каталога и убедитесь, что у пользователя с данным ИД, запустившего процесс, есть права доступа к указанному каталогу.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: Операционная система сообщила о недостатке свободной памяти для создания процесса.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не создан по причине недостатка свободной памяти в системе для создания процесса.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Снизьте объем используемой памяти в системе.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось вызвать метод [{3}] класса создания дампа Java: [{0}].  Ошибка: IllegalAccessException.  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан по причине исключительной ситуации IllegalAccessException. Не удалось запустить внутренний класс диагностики и выполнить метод создания дампа нити Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось вызвать метод [{3}] класса создания дампа Java: [{0}].  Ошибка: IllegalArgumentException.  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан по причине исключительной ситуации IllegalArgumentException. Не удалось запустить внутренний класс диагностики и выполнить метод создания дампа нити Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Для завершения процесса переданы неверные или пустые параметры.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не прерван, потому что параметры, указанные в запросе на прерывание, либо недопустимы, либо пусты.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Действий не требуется.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: Не удалось связать процесс.  Не удалось связать с PID [{0}].  Процесс не имеет достаточных прав доступа.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс, представленный ИД процесса, невозможно отслеживать, потому что текущий процесс не обладает требуемыми правами доступа для выполнения запроса на связывание.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Никаких действий не требуется.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Недопустимая группа [{0}] в данной системе.  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не создан, поскольку указанное имя группы не задано в системе.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Укажите имя группы, заданное в системе.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: Операционная система ответила, что открыто слишком много описателей файлов.  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не создан, потому что открыто максимальное допустимое в системе количество описателей.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Увеличьте максимально допустимое в системе число описателей файлов, либо уменьшите количество активных процессов в системе.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: Не удалось создать процесс.  Тайм-аут создания процесса для программы [{0}] с приоритетом [{1}].  Это могло произойти в случае слишком высокой активности системы для создания процесса в течение двух минут.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Такая ситуация могла произойти, если активность системы препятствует созданию процесса в течение указанного периода времени.  Общее ограничение по времени на инициализацию процесса составляет две минуты.  Это случается потому, что обычно, если процесс не может быть инициализирован в течение указанного периода, то в системе не хватает ресурсов для того чтобы запустить процесс должным образом.  После превышения ограничения по времени выбрасывается исключительная ситуация CreateProcessTimeoutException, и создание процесса отменяется.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Проверьте характеристики загрузки ЦП, памяти и системы в целом. Возможно, какие-то процессы монополизируют ресурсы системы.  Также проверьте установленные в системе ограничения, которые могут влиять на количество одновременно выполняемых процессов, ограничения использования ЦП и памяти каждым процессом.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось связать класс создания дампа Java: [{0}].  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан, потому что не удалось связать внутренний класс диагностики с виртуальной машиной Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось вызвать метод [{3}] класса создания дампа Java: [{0}].  Ошибка: IllegalAccessException.  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан по причине исключительной ситуации IllegalAccessException. Не удалось запустить внутренний класс диагностики и выполнить метод создания дампа нити Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: Не удалось завершить процесс.  У текущего ИД пользователя, пытающегося прервать процесс [{0}], нет соответствующих прав доступа.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Указанный процесс не прерван, потому что ИД пользователя, использованное для отправки запроса на прерывание, не обладает правами доступа для прерывания этого процесса.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Войдите в систему с использованием ИД, который обладает правами доступа для прерывания процесса, и остановите процесс вручную.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: Не удалось связать процесс.  Неверный PID [{0}].  Он содержит символы, отличающиеся от цифр.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на связывание не выполнен, потому что указанный ИД процесса (PID) содержит символы, отличающиеся от цифр.  ИД процесса должен состоять только из цифровых символов.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Никаких действий не требуется.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Недопустимый пользователь [{0}] в данной системе.  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не создан, поскольку указанное имя пользователя не задано в системе.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Укажите имя пользователя, заданное в системе.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Процессу необходимы некоторые файлы, либо недоступно определение процесса.  Проверьте стандартные перенаправления и каталоги файлов ввода, вывода и  ошибок.  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процессу не удалось обратиться к некоторым требуемым файлам.  Это могли быть стандартные файлы перенаправления вывода или ошибок, а ИД пользователя, использованный для запуска процесса, мог не обладать права доступа на чтение или запись в файлы или каталоги, в которых находятся эти файлы журналов.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Проверьте стандартные файлы перенаправления вывода и ошибок, а также их каталоги.  Убедитесь, что ИД пользователя, использованное для запуска процесса, имеет права доступа на чтение и запись файлов протокола и соответствующих каталогов.  Если содержащий сервер профайл принадлежит обычному пользователю, или если сервер настроен для запуска от имени обычного пользователя, убедитесь, что весь каталог профайла принадлежит ИД пользователя, запускающему процесс.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: Не удалось создать дамп нити Java.  Отсутствует информация о методе создания дампов нитей Java для виртуальной машины Java версии [{0}], выпущенной вендором [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан, потому что неизвестен способ создания дампа нити Java на установленной виртуальной машине Java (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось инициализировать класс создания дампа Java: [{0}].  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан, потому что не удалось инициализировать внутренний класс диагностики.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации виртуальной машины Java (JVM), работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось инициализировать метод класса создания дампа Java: [{0}].  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан, потому что не удалось инициализировать метод дампа внутреннего класса диагностики.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Процесс [{0}] не принадлежит системе.  Не удалось связаться с этим процессом.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на связывание не выполнен, потому что указанный ИД процесса (PID) недопустим для этой системы.  Следовательно, невозможно отслеживать процесс.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Убедитесь, что ИД процесса, переданный запросу на связывание, допустим для системы.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: Не удалось создать процесс.  Недоступны некоторые файлы, необходимые для процесса или определения процесса, например, стандартные файлы перенаправления ввода, вывода и ошибок.  Убедитесь, что текущий пользователь обладает правами доступа для чтения и записи следующих элементов:  Рабочий каталог [{1}].  Стандартный ввод [{2}].  Стандартный вывод [{3}].  Стандартный файл ошибок [{4}].  Пустой параметр [] указывает, что значение не задано, и применяются значения по умолчанию.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процессу не удалось обратиться к некоторым требуемым файлам.  Возможно, файлы, к которым не удалось обратиться, являются файлами протокола.  Это могли быть стандартные файлы перенаправления вывода или ошибок, а ИД пользователя, использованный для запуска процесса, мог не обладать права доступа на чтение или запись в файлы или каталоги, в которых находятся эти файлы журналов.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Проверьте стандартные файлы перенаправления вывода и ошибок, а также их каталоги.  Убедитесь, что ИД пользователя, использованное для запуска процесса, имеет права доступа на чтение и запись файлов протокола и соответствующих каталогов.  Если содержащий сервер профайл принадлежит обычному пользователю, или если сервер настроен для запуска от имени обычного пользователя, убедитесь, что весь каталог профайла принадлежит ИД пользователя, запускающему процесс.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Недопустимая группа процессов [{0}].  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не создан, потому что указанный процесс недопустим.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Укажите допустимую группу процесса.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: Не удалось создать дамп нити Java.  Причина: Виртуальной машине не удалось вызвать метод [{3}] класса создания дампа Java: [{0}].  Ошибка: SecurityException.  Версия виртуальной машины Java: [{1}].  Вендор виртуальной машины Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Запрос на создание дампа нити Java, также называемый дампом ядра Java, не обработан по причине исключительной ситуации SecurityException. Не удалось запустить внутренний класс диагностики и выполнить метод создания дампа нити Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Обратитесь к документации JVM, работающей в данной системе, для того чтобы убедиться, что данная версия JVM поддерживает создание дампа нитей Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: Не удалось создать процесс.  Недоступны некоторые файлы, необходимые для процесса или определения процесса, например, стандартные файлы перенаправления ввода, вывода и ошибок.  Убедитесь, что пользователь [{0}] обладает правами доступа для чтения и записи следующих элементов:  Рабочий каталог [{1}].  Стандартный ввод [{2}].  Стандартный вывод [{3}].  Стандартный файл ошибок [{4}].  Пустой параметр [] указывает, что значение не задано, и применяются значения по умолчанию.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процессу не удалось обратиться к некоторым требуемым файлам.  Возможно, файлы, к которым не удалось обратиться, являются файлами протокола.  Это могли быть стандартные файлы перенаправления вывода или ошибок, а ИД пользователя, использованный для запуска процесса, мог не обладать права доступа на чтение или запись в файлы или каталоги, в которых находятся эти файлы журналов.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Проверьте стандартные файлы перенаправления вывода и ошибок, а также их каталоги.  Убедитесь, что ИД пользователя, использованное для запуска процесса, имеет права доступа на чтение и запись файлов протокола и соответствующих каталогов.  Если содержащий сервер профайл принадлежит обычному пользователю, или если сервер настроен для запуска от имени обычного пользователя, убедитесь, что весь каталог профайла принадлежит ИД пользователя, запускающему процесс.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Приоритет [{0}] недопустим в данной системе, либо его не удалось установить.  Не удалось создать процесс.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Процесс не был создан, так как указан недопустимый приоритет.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Укажите допустимый приоритет процесса.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
