<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/recovery.log.impl/src/com/ibm/ws/recoverylog/resources/RecoveryLogMsgs.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWRLS0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0019I: Služba protokolu pro zotavení je v přizpůsobených vlastnostech služby transakcí konfigurována jako zabezpečené úložiště snímků.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Je-li vyžadován snímek souborů protokolu, je během vytváření snímku pozastavena veškerá aktivita protokolování transakcí, aby byl zaručen známý stav souborů protokolu, který je konzistentní s jinými systémy, které se na snímku podílejí.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY=CWRLS0014I: Probíhá zastavení aktuálního zpracování zotavení pro server WebSphere Server typu peer ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Zpracování zotavení je přeneseno na alternativní aplikační server. K této situaci obvykle dochází, pokud je server restartován a přebírá vlastnictví svých protokolů pro zotavení.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED=CWRLS0008E: Protokol pro zotavení je označen jako protokol, u něhož došlo k selhání. [ {0} {1} ]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Protokol pro zotavení nebyl úspěšný a nelze již k němu přistupovat. Ve zprávě je uvedena komponenta a relevantní výjimka.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restartujte server, aby bylo možné opravit protokol. Pokuste se opravit všechny podmínky uvedené ve zprávě výjimky.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0001_SUSPEND_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0001_SUSPEND_RLS=CWRLS0001I: Služba protokolu pro zotavení byla pozastavena ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení se nachází ve stavu nevyřízené úlohy, aby mohl systém zálohovat soubory protokolu pro zotavení.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS=CWRLS0028W: Pro servery {1} a {2} byl definován společný adresář protokolu kompenzací {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Pro protokoly kompenzací ze dvou serverů je použita společná konfigurace adresáře. To může mít za následek konflikt uzamčení protokolu pro zotavení nebo selhání integrity dat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pro každý server konfigurujte samostatnou cestu adresáře protokolu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0010I: Probíhá zpracování zotavení pro lokální server WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení provádí směrování zpracování zotavení přidružených služeb klienta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL" varFormat="Java">
    CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL=CWRLS0009E: Podrobnosti selhání protokolu pro zotavení: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tato zpráva je zobrazena společně se zprávou CWRLS0008E a určuje podrobnosti o selhání protokolu pro zotavení.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pomocí informací v této zprávě a zprávě CWRLS0008E odstraňte příčinu selhání protokolu pro zotavení.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE" varFormat="Java">
    CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE=CWRLS0025E: Spuštění v režimu zotavení serveru není kompatibilní s povolením služby HA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    V konfiguraci se službou vysokou dostupností může být zotavení serveru automaticky inicializováno na serveru typu peer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nepokoušejte se spustit server v režimu zotavení, je-li pro něj povolena služba vysoké dostupnosti.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY" varFormat="Java">
    CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY=CWRLS0026W: Nelze získat výhradní uzamčení souboru {0} - bude proveden nový pokus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Službě protokolu pro zotavení nemůže během zotavování výhradně uzamknout soubor uvedený ve zprávě, protože je soubor zřejmě používán. Služba zotavení se bude pravidelně pokoušet o získání výhradního uzamčení, aby bylo možné v zotavení pokračovat. Pokud je souborem protokolu pro zotavení některý z hlavních protokolů pro zotavení serveru, bude spuštění odloženo do doby, kdy bude přístup k protokolům možný. Pokud soubor protokolu pro zotavení patří jinému serveru na stejné úrovni, může uzamčení získat jiný server a může provést zotavení na serveru na stejné úrovni. V takové situaci se tento server přestane o zotavení pokoušet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prozkoumejte všechny související zprávy a určete příčinu problému. Pokud žádné související zprávy nejsou k dispozici, zkontrolujte protokoly pro zotavení a ujistěte se, že k nim nepřistupuje jiný server. K této situaci může například dojít v případě, kdy jeden nebo více serverů bylo konfigurováno pro použití protokolů pro zotavení jiného serveru.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED" varFormat="Java">
    CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED=CWRLS0017I: Pokus o získání výhradního uzamčení souboru potřebného k provedení zpracování zotavení pro server {0} byl přerušen.   Pro provedení zpracování zotavení je aktivován jiný server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Řízení protokolu pro zotavení bylo předáno mezi dvěma aplikačními servery.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0018E: Pokus o pozastavení zotavení transakcí a předání zpracování pro lokální server ({0}) byl zrušen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení zabránila lokálnímu serveru v zanechání řízení vlastních protokolů pro zotavení. Příčinou může být konfigurace zásad hlavní skupiny.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ověřte, že v konfiguraci zásady není vlastnictví protokolu pro zotavení aktivního serveru přiřazeno alternativnímu serveru.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0020W: Služba protokolu pro zotavení není v přizpůsobených vlastnostech služby transakcí konfigurována jako zabezpečené úložiště snímků.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Pokud je vytvořen snímek souborů protokolu, je možné, že soubory protokoly nebudou ve stav konzistentním s jinými systémy, které se na snímku podílejí.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED=CWRLS0004E: Nelze vytvořit soubor protokolu pro zotavení {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Službě protokolu pro zotavení se nepodařilo vytvořit soubor uvedený ve zprávě. Cílový adresář není přístupný nebo systém nemá dostatečná oprávnění k vytvoření požadovaného souboru.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ověřte, že požadovaná hierarchie adresářů je platná a přístupná pro službu protokolu pro zotavení.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS=CWRLS0027W: Pro servery {1} a {2} byl definován společný adresář protokolu transakcí {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Pro protokoly transakcí ze dvou serverů je použita společná konfigurace adresáře. To může mít za následek konflikt uzamčení protokolu pro zotavení nebo selhání integrity dat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pro každý server konfigurujte samostatnou cestu adresáře protokolu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY=CWRLS0013I: Všem trvalým službám byl dán pokyn k provádění zpracování zotavení pro server WebSphere Server typu peer ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení vyzvala všechny přidružené služby klientů k zahájení zotavení pro server typu peer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0002_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0002_RESUME_RLS=CWRLS0002I: Služba protokolu pro zotavení pokračuje v činnosti ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Pro službu protokolu pro zotavení, která byla dříve pozastavena, byl obnoven stav Spuštěno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT" varFormat="Java">
    CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT=CWRLS0022I: Operaci pozastavení služby protokolu pro zotavení vypršela doba platnosti ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Pokud již nezbývají žádné nevyřízené operace pozastavení, služba protokolu pro zotavení obnoví svoji činnost.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0023_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0023_RESUME_RLS=CWRLS0023I: Činnost služby protokolu pro zotavení byla obnovena po vypršení platnosti operace pozastavení.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tato zpráva je pouze informativní.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING" varFormat="Java">
    CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING=CWRLS0015I: V přizpůsobených vlastnostech služby transakcí bylo zakázáno uzamčení souboru protokolu pro zotavení.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mechanizmus zamykání souborů používaný službou protokolu pro zotavení k zajištění výhradního přístupu k souborům protokolu byl explicitně zakázán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ověřte, že je toto nastavení konfigurace podporováno odpovídajícími podmínkami.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE" varFormat="Java">
    CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE=CWRLS0030W: Čeká se, až správce HA povoluje zpracování zotavení pro lokální server WebSphere. Další informace o odstraňování problémů se spuštěním viz http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-mp&amp;topic=ttrb_server_startup
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení nemůže zahájit zpracování zotavení pro lokální server, protože čeká, až správce HA povoluje členství ve skupině pro protokoly pro zotavení tohoto lokálního serveru.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prozkoumejte všechny související zprávy a určete příčinu problému. Pokud žádné související zprávy nejsou k dispozici, zkontrolujte konfiguraci nastavení DefaultCoreGroup a přidružené definice zásad pro službu protokolu pro zotavení serveru. Pokud je například zásada Clustered TM nastavena tak, aby nebyl podporován návrat po selhání, může držení protokolů přejít na jiný server; tento server pak nebude aktivován.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED=CWRLS0029W: Nelze provést zpracování zotavení pro lokální server WebSphere - server ukončuje činnost.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení nemůže provést nebo dokončit zotavení pro lokální server a nelze provést žádnou další operaci. Server bude zastaven.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pokud problém přetrvává, můžete další informace získat hledáním ID zprávy na následujících webech: IBM WebSphere Application Server Support: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   IBM WebSphere Application Server for z/OS Support: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED=CWRLS0005E: Nelze získat výhradní uzamčení souboru {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Službě protokolu pro zotavení se nepodařilo výhradně uzamknout soubor uvedený ve zprávě.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pokud problém přetrvává, můžete další informace získat hledáním ID zprávy na následujících webech: IBM WebSphere Application Server Support: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   IBM WebSphere Application Server for z/OS Support: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS=CWRLS0021I: Služba protokolu pro zotavení byla volána, aby pokračovala v činnosti ({0}), existují však další nevyřízené pozastavené procesy.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení bude pokračovat v činnosti pouze v případě, že neexistují žádné nevyřízené operace pozastavení.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE" varFormat="Java">
    CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE=CWRLS0006I: Probíhá vytvoření nového souboru protokolu pro zotavení {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Byl vytvořen nový soubor protokolu pro zotavení pro ukládání trvalých dat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY=CWRLS0011I: Probíhá zpracování zotavení pro server WebSphere Server typu peer ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení provádí směrování zpracování zotavení přidružených služeb klienta pro server typu peer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0016E: Nelze získat výhradní uzamčení souboru potřebné k provedení zpracování zotavení pro server {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cílový server je aktivní nebo konfigurace protokolu pro zotavení není správná.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ověřte platnost konfigurace protokolu pro zotavení.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0012I: Všem trvalým službám byl dán pokyn k provádění zpracování zotavení pro tento server WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Služba protokolu pro zotavení vyzvala všechny přidružené služby klientů k zahájení zotavení.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST" varFormat="Java">
    CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST=CWRLS0007I: V adresáři {0} nebyly nalezeny žádné existující soubory protokolu pro zotavení. Probíhá nové spuštění protokolu pro zotavení.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Předchozí soubory protokolu pro zotavení byly odstraněny nebo se jedná o první uložení souborů protokolu pro zotavení v tomto umístění. V obou případech bude přidružená služba spuštěna a nebude provádět žádné zpracování zotavení.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY=CWRLS0024E: Během zotavení došlo k výjimce. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Při pokusu o zotavení z předchozího selhání serveru byla zjištěna výjimka.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pokud problém přetrvává, můžete další informace získat hledáním ID zprávy na následujících webech: IBM WebSphere Application Server Support: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   IBM WebSphere Application Server for z/OS Support: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0003_GENERIC_ERROR" varFormat="Java">
    CWRLS0003_GENERIC_ERROR=CWRLS0003E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tento kód zprávy se používá pro podporu zpráv, kterým dosud nebyl přidělen vlastní kód zprávy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Další informace naleznete v textu zprávy.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
