<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo volat metodu [{3}] ve třídě výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Chyba: NullPointerException. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože došlo k výjimce NullPointerException a interní diagnostickou třídu a metodu pro generování výpisu jádra prostředí Java nebylo možné spustit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Ukončení procesu se nezdařilo. Proces identifikovaný jako [{0}] nebyl ukončen v odpovídajícím čase. Proces v systému stále vystupuje jako aktivní.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Určený proces nebyl ukončen. Další informace najdete v popisu kódu chyby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zastavte proces ručně s použitím mechanizmů operačního systému.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Spustitelný program [{0}] pravděpodobně není platným spustitelným programem. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože určený soubor neexistuje nebo aktuální uživatel nemá k jeho spuštění oprávnění.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zkontrolujte název a oprávnění určeného souboru. Ověřte, zda má aktuální uživatel oprávnění k jeho spuštění.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo volat metodu [{3}] ve třídě výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Chyba: NoSuchMethodException. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože došlo k výjimce NoSuchMethodException a interní diagnostickou třídu a metodu pro generování výpisu jádra prostředí Java nebylo možné spustit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo volat metodu [{3}] ve třídě výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Chyba: InvokationTargetException. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože došlo k výjimce InvokationTargetException a interní diagnostickou třídu a metodu pro generování výpisu jádra prostředí Java nebylo možné spustit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Ukončení procesu se nezdařilo. Chyba vrácená nativním prostředím: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Určený proces nebyl ukončen. Další informace najdete v popisu kódu chyby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zastavte proces ručně s použitím mechanizmů operačního systému.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo načíst třídu výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože nebylo možné načíst interní diagnostickou třídu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM (Java Virtual Machine), které je v systému spuštěno, a ověřte, že tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Pracovní adresář [{0}] pravděpodobně není platný nebo přístupný pro proces. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože určený pracovní adresář v systému neexistuje nebo jméno uživatele použité ke spuštění procesu nemá k danému adresáři přístup.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zadejte název pracovního adresáře, který v systému existuje, a ověřte, že jméno uživatele použité ke spuštění procesu má přístupové oprávnění k tomuto adresáři.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: Operační systém ohlásil, že pro vytvoření procesu není k dispozici dostatek volné paměti.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože v systému není k dispozici dostatek paměti, která by nový proces obsáhla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Snižte aktuální využití paměti v tomto systému.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo volat metodu [{3}] ve třídě výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Chyba: IllegalAccessException. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože došlo k výjimce IllegalAccessException a interní diagnostickou třídu a metodu pro generování výpisu jádra prostředí Java nebylo možné spustit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo volat metodu [{3}] ve třídě výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Chyba: IllegalArgumentException. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože došlo k výjimce IllegalArgumentException a interní diagnostickou třídu a metodu pro generování výpisu jádra prostředí Java nebylo možné spustit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Parametr předaný pro ukončení je zřejmě neplatný nebo má hodnotu Null.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl ukončen, protože parametry určené v požadavku na ukončení byly neplatné nebo měly hodnotu Null.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: Vazba procesu se nezdařila. Pro identifikátor procesu [{0}] nelze vytvořit vazbu. Operační systém ohlásil, že proces, pro který byla vazba vytvářena, nemá dostatečná oprávnění.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces reprezentovaný identifikátorem PID nelze monitorovat, protože aktuální proces nemá oprávnění potřebné pro dokončení požadavku na vazbu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Skupina [{0}] pravděpodobně v tomto systému není platnou skupinou. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože určený název skupiny není pro tento systém definován.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Určete název skupiny definovaný pro tento systém.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: Operační systém ohlásil, že je již otevřeno příliš mnoho obslužných rutin souborů. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože je již otevřen maximální počet obslužných rutin souborů povolený operačním systémem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zvyšte maximální počet obslužných rutin souborů povolených operačním systémem nebo snižte počet procesů, které jsou aktuálně aktivní.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: Vytvoření procesu se nezdařilo. Vypršel časový limit vytváření procesu pro program [{0}] s prioritou [{1}]. Tato situace může nastat, je-li aktivita systému příliš vysoká pro vytvoření procesu v konkrétním časovém limitu dvou minut.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tato situace může nastat, pokud vysoká aktivita systému brání vytvoření procesu v určeném časovém limitu. Obecný časový limit pro inicializaci procesu jsou dvě minuty. Příčinou je obecně platná skutečnost, že pokud proces nelze inicializovat v určeném časovém limitu, není k dispozici dostatek systémových prostředků pro odpovídající zpracování nového procesu. V případě překročení časového limitu je vygenerována výjimka CreateProcessTimeoutException a vytváření procesu je zrušeno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zjistěte charakteristiku zatížení procesoru a paměti a celkového zatížení systému pro procesy s monopolem na prostředky počítače. Vyhledejte rovněž v nastavení mezních hodnot systému hodnoty, které mohou mít vliv na počet procesů, jež lze současně zpracovávat, mezní hodnoty použití procesoru a paměť přidělovanou jednotlivým procesům.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo připojit třídu výpisu paměti prostředí Java [{0}] do prostředí JVM. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože nebylo možné vytvořit odkaz z interní diagnostické třídy na prostředí JVM (Java Virtual Machine).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo volat metodu [{3}] ve třídě výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Chyba: IllegalAccessException. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože došlo k výjimce IllegalAccessException a interní diagnostickou třídu a metodu pro generování výpisu jádra prostředí Java nebylo možné spustit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: Ukončení procesu se nezdařilo. Aktuální efektivní jedinečný identifikátor UID, který se pokouší o ukončení procesu [{0}], nemá pro jeho ukončení dostatečné oprávnění.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Určený proces nebyl ukončen, protože ID uživatele použité k zadání požadavku na ukončení nemá oprávnění pro ukončení tohoto procesu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Přihlaste se k systému s použitím ID s oprávněním k ukončení tohoto procesu a ručně proces zastavte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: Vazba procesu se nezdařila. Identifikátor procesu [{0}] je neplatný. Obsahuje jiné znaky než číslice.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Zpracování požadavku na vazbu nelze dokončit, protože určené ID procesu (PID) obsahovalo jiné než číselné znaky. Identifikátor PID smí obsahovat pouze číselné znaky.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Není požadována žádná akce.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Uživatel [{0}] pravděpodobně v tomto systému není platným uživatelem. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože určené jméno uživatele není pro tento systém definováno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Určete jméno uživatele definované pro tento systém.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Některé soubory vyžadované procesem nebo definicí procesu byly nepřístupné. Zkontrolujte standardní přesměrování a adresáře vstupních, výstupních a chybových souborů. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nemůže přistupovat k některým souborům, které vyžaduje. Může se jednat o soubory přesměrování standardního výstupu nebo chyb. Je rovněž možné, že ID uživatele používané ke spuštění procesu nemá přístup pro čtení nebo zápis k souborům nebo adresářům, v nichž jsou tyto soubory protokolu umístěny.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zkontrolujte soubory protokolu přesměrování standardního výstupu a chyb a příslušné adresáře. Ověřte, že má ID uživatele používané ke spuštění procesu přístup pro čtení nebo zápis k souborům protokolu a k adresářům, v nichž jsou tyto soubory protokolu umístěny. Pokud je profil obsahující server udržován pro jiného než kořenového uživatele nebo je server nakonfigurován ke spuštění jako nekořenový uživatel, ujistěte se, že ID uživatele použité ke spuštění procesu vlastní celý adresář profilu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Metoda pro generování výpisů paměti podprocesů prostředí Java pro prostředí JVM (Java Virtual Machine) verze [{0}] od dodavatele [{1}] je neznámá.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože není znám způsob vytváření výpisu podprocesů jazyka Java v instalovaném prostředí JVM (Java Virtual Machine).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo inicializovat třídu výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože nebylo možné inicializovat interní diagnostickou třídu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM (Java Virtual Machine), které je v systému spuštěno, a ověřte, že tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo inicializovat metodu třídy výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože nebylo možné inicializovat metodu výpisu pro interní diagnostickou třídu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Proces: Objekt [{0}] není v systému. Nelze s ním vytvořit vazbu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Zpracování požadavku na vazbu nelze dokončit, protože určené ID procesu (PID) je pro tento systém neplatné. Proces tedy nelze monitorovat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ověřte, že je hodnota PID předávaná požadavku na vazbu platným identifikátorem PID pro tento systém.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: Vytvoření procesu se nezdařilo. Některé soubory vyžadované procesem nebo definicí procesu nejsou přístupné, například standardní přesměrování vstupu, výstupu a chyb. Ověřte, že aktuální uživatel má právo čtení a zápisu pro následující položky:  Pracovní adresář: [{1}]. Standardní vstup: [{2}]. Standardní výstup: [{3}]. Standardní chyba: [{4}]. Prázdné závorky [] určují, že hodnota není nastavena a použito bude výchozí nastavení operačního systému.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nemohl přistupovat k některým souborům, které očekával. Nepřístupnými soubory jsou pravděpodobně soubory protokolu. Může se jednat o soubory přesměrování standardního výstupu nebo chyb. Je rovněž možné, že ID uživatele používané ke spuštění procesu nemá přístup pro čtení nebo zápis k souborům nebo adresářům, v nichž jsou tyto soubory protokolu umístěny.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zkontrolujte soubory přesměrování standardního výstupu a chyb a příslušné adresáře. Ověřte, že má ID uživatele používané ke spuštění procesu přístup pro čtení nebo zápis k souborům protokolu a k adresářům, v nichž jsou tyto soubory protokolu umístěny. Pokud je profil obsahující server udržován pro jiného než kořenového uživatele nebo je server nakonfigurován ke spuštění jako nekořenový uživatel, ujistěte se, že ID uživatele použité ke spuštění procesu vlastní celý adresář profilu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Skupina procesů: [{0}] není platná. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože byl určen neplatný proces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Určete platnou skupinu procesu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: Výpis paměti pro podprocesy jazyka Java selhal. Příčinou selhání byla skutečnost, že prostředí JVM nedokázalo volat metodu [{3}] ve třídě výpisu paměti prostředí Java: [{0}]. Chyba: SecurityException. Verze prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{1}]. Dodavatel prostředí JVM (Java Virtual Machine): [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Požadavek na vytvoření výpisu podprocesů jazyka Java, nazývaného také výpis jádra prostředí Java, nebyl zpracován, protože došlo k výjimce SecurityException a interní diagnostickou třídu a metodu pro generování výpisu jádra prostředí Java nebylo možné spustit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Prohlédněte si dokumentaci k prostředí JVM, které je v systému spuštěno, a ověřte, zda tato verze prostředí JVM podporuje vytvoření výpisu paměti pro podproces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: Vytvoření procesu se nezdařilo. Některé soubory vyžadované procesem nebo definicí procesu nejsou přístupné, například standardní přesměrování vstupu, výstupu a chyb. Ověřte, že uživatel [{0}] má právo čtení a zápisu pro následující položky:  Pracovní adresář: [{1}]. Standardní vstup: [{2}]. Standardní výstup: [{3}]. Standardní chyba: [{4}]. Prázdné závorky [] určují, že hodnota nebyla nastavena a použito bude výchozí nastavení operačního systému.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nemohl přistupovat k některým souborům, které očekával. Nepřístupnými soubory jsou pravděpodobně soubory protokolu. Může se jednat o soubory přesměrování standardního výstupu nebo chyb. Je rovněž možné, že ID uživatele používané ke spuštění procesu nemá přístup pro čtení nebo zápis k souborům nebo adresářům, v nichž jsou tyto soubory protokolu umístěny.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zkontrolujte soubory přesměrování standardního výstupu a chyb a příslušné adresáře. Ověřte, že má ID uživatele používané ke spuštění procesu přístup pro čtení nebo zápis k souborům protokolu a k adresářům, v nichž jsou tyto soubory protokolu umístěny. Pokud je profil obsahující server udržován pro jiného než kořenového uživatele nebo je server nakonfigurován ke spuštění jako nekořenový uživatel, ujistěte se, že ID uživatele použité ke spuštění procesu vlastní celý adresář profilu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Priorita: [{0}] zřejmě není platná hodnota pro tento systém nebo ji nelze nastavit. Proces nelze vytvořit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nebyl vytvořen, protože byla zadána neplatná priorita.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Určete platnou prioritu procesu.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
