<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Pro přizpůsobenou vlastnost com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize byla nalezena neplatná hodnota {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Při načítání přizpůsobené vlastnosti com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize došlo k výjimce. Bude použita výchozí hodnota -1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrátor by měl prozkoumat přizpůsobenou vlastnost com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize a provést odpovídající akci.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: Externí implementace webové služby {0} není přístupná.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications) indikují, že by měla být použita externí webová služba, konfigurované umístění kódu WSDL však není přístupné.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrátor by měl aktualizovat nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications) pro příslušné umístění kódu WSDL a ověřit jeho dosažitelnost.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Budou použity výchozí hodnoty pro nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Soubor nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications) cea-extension.xml nebyl nalezen. Budou použity výchozí hodnoty.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Konfigurujte nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications) nebo tento krok ignorujte, pokud jsou výchozí hodnoty přijatelné.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: Člena nelze přidat do klastru, protože v klastru je povolena služba CEA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Server, který nepodporuje službu CEA (Communications Enabled Applications), nelze přidat jako člena klastru, v němž je služba CEA povolena.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrátor by měl v klastru zakázat službu CEA (Communications Enabled Applications) nebo přidat do klastru server podporující službu CEA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Budou použity výchozí hodnoty pro nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications) vzhledem k výjimce: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Během načítání nastavení služby CEA (Communication Enabled Applications) došlo k výjimce. Budou použity výchozí hodnoty.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrátor by měl prozkoumat výjimku, zjistit její možnou příčinu a provést odpovídající akci.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications) indikují, že by mělo být použito jméno superuživatele, aktuálně však není nastaveno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Během spouštění servletu došlo k výjimce. Konfigurace indikuje, že by mělo být použito jméno superuživatele, je však prázdné.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrátor by měl prozkoumat nastavení služby CEA (Communications Enabled Applications) a určit, které jméno uživatele se má použít. Je-li vyžadováno jméno superuživatele, aktualizujte konfiguraci s použitím odpovídající hodnoty.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
