<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/webui.gridconfig/src/com/ibm/ws/console/gridscheduler/nls/plugin.nlsprops --> 
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGS0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0220" varFormat="Java">
    XBGS0220=XBGS0220E: Komponenty MBean programu do planowania zadań mogą być niedostępne.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie można wykonać zapytania względem komponentów MBean programu do planowania zadań. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź kroki konfiguracji programu do planowania zadań. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0210" varFormat="Java">
    XBGS0210=XBGS0210E: Nie wykryto połączenia z bazą danych.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie można uzyskać połączenia z bazą danych za pośrednictwem źródła danych programu do planowania zadań. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź, czy wszystkie kroki konfiguracji zostały zakończone oraz czy baza danych została uruchomiona. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0110" varFormat="Java">
    XBGS0110=XBGS0110E: Nie włączono usługi komponentów bean uruchamiania.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa komponentów bean uruchamiania nie została włączona na serwerze programu do planowania zadań. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Włącz usługę komponentów bean uruchamiania na panelu serwera aplikacji programu do planowania zadań. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0200" varFormat="Java">
    XBGS0200=XBGS0200E: Nie zainicjowano programu do planowania zadań.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie można uzyskać tożsamości programu do planowania zadań z serwera BBS. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź kroki konfiguracji programu do planowania zadań. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGS0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGS0100" varFormat="Java">
    XBGS0100=XBGS0100E: Nie skonfigurowano nazwy JNDI źródła danych.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie ustawiono nazwy JNDI źródła danych dla programu do planowania zadań. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skonfiguruj nazwę JNDI źródła danych programu do planowania zadań na panelu konfiguracyjnym. 
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
