<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Znaleziono niepoprawną wartość ({0}) właściwości niestandardowej com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wystąpił wyjątek podczas ładowania właściwości niestandardowej com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.  Zostanie użyta wartość domyślna -1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrator powinien zbadać właściwość niestandardową com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize i podjąć odpowiednie działanie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: Nie można uzyskać dostępu do zewnętrznej implementacji usługi Web Service {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ustawienia aplikacji Communications Enabled Applications (CEA) wskazują, że należy użyć zewnętrznej usługi Web Service, ale nie można uzyskać dostępu do skonfigurowanego położenia WSDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrator powinien zaktualizować ustawienia aplikacji Communications Enabled Applications (CEA) pod kątem tego położenia WSDL i upewnić się, że jest ono osiągalne.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Używane są wartości domyślne ustawień aplikacji Communications Enabled Applications (CEA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie znaleziono pliku ustawień aplikacji Communications Enabled Applications (CEA) - cea-extension.xml.  Używane są wartości domyślne.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skonfiguruj ustawienia aplikacji Communications Enabled Applications (CEA) lub zignoruj ten komunikat, jeśli wartości domyślne są akceptowalne.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: Nie można dodać elementu do klastra, ponieważ aplikacje CEA są włączone w obrębie klastra.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serwer nieobsługujący aplikacji Communications Enabled Applications (CEA) nie może zostać dodany jako element klastra, w obrębie którego aplikacje CEA zostały włączone.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrator powinien wyłączyć aplikacje Communications Enabled Applications (CEA) w klastrze lub dodać do klastra serwer obsługujący aplikacje CEA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Używane są wartości domyślne ustawień aplikacji Communications Enabled Applications (CEA). Przyczyna: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wystąpił wyjątek podczas ładowania ustawień aplikacji Communications Enabled Applications (CEA).  Używane są wartości domyślne.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrator powinien zbadać przyczynę tego wyjątku i podjąć odpowiednie działanie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Ustawienia aplikacji Communications Enabled Applications (CEA) wskazują, że powinna być używana nazwa administratora, ale nie jest ona obecnie ustawiona.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wystąpił wyjątek podczas uruchamiania serwletu.  Konfiguracja wskazuje, że powinna być używana nazwa administratora, ale jest ona pusta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administrator powinien zbadać ustawienia aplikacji Communications Enabled Applications (CEA) i ustalić nazwę użytkownika, która ma być używana.  Jeśli wymagana jest nazwa administratora, zaktualizuj konfigurację odpowiednią wartością.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
