<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może wywołać metody [{3}] w klasie zrzutu Java: [{0}].  Błąd NullPointerException.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ wystąpił wyjątek NullPointerException i nie można wykonać wewnętrznej klasy diagnostycznej ani metody w celu wygenerowania zrzutu wątku Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Zakończenie procesu nie powiodło się. Proces identyfikowany przez [{0}] nie zakończył działania w określonym czasie.  Proces jest ciągle aktywny w systemie.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Określony proces nie został zakończony.  Więcej informacji zawiera opis kodu błędu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Użyj mechanizmów systemu operacyjnego do ręcznego zatrzymania procesu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Plik wykonywalny [{0}] nie jest poprawnym plikiem wykonywalnym. Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie utworzono procesu, ponieważ podany plik nie istnieje lub bieżący użytkownik nie ma uprawnień do uruchomienia tego pliku.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź nazwę podanego pliku oraz jego właściwości. Sprawdź, czy bieżący użytkownik ma uprawnienia do uruchamiania tego pliku.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może wywołać metody [{3}] w klasie zrzutu Java: [{0}].  Błąd: NoSuchMethodException.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ wystąpił wyjątek NoSuchMethodException i nie można wykonać wewnętrznej klasy diagnostycznej ani metody w celu wygenerowania zrzutu wątku Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może wywołać metody [{3}] w klasie zrzutu Java: [{0}].  Błąd: InvokationTargetException.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ wystąpił wyjątek InvokationTargetException i nie można wykonać wewnętrznej klasy diagnostycznej ani metody w celu wygenerowania zrzutu wątku Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Zakończenie procesu nie powiodło się. Błąd zwrócony z operacji rodzimej: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Określony proces nie został zakończony.  Więcej informacji zawiera opis kodu błędu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Użyj mechanizmów systemu operacyjnego do ręcznego zatrzymania procesu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może załadować klasy zrzutu Java: [{0}].  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ nie można załadować wewnętrznej klasy diagnostycznej.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji wirtualnej maszyny języka Java (JVM) działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Katalog roboczy [{0}] nie jest poprawny lub nie jest dostępny dla procesu. Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie utworzono procesu, ponieważ podany katalog roboczy nie istnieje w systemie lub ID użytkownika uruchamiającego proces nie ma dostępu do podanego katalogu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Określ nazwę katalogu roboczego, który istnieje w systemie, i sprawdź, czy ID użytkownika uruchamiającego proces ma uprawnienia dostępu do tego katalogu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: System operacyjny zgłosił zbyt małą ilość wolnej pamięci, aby utworzyć proces.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie utworzono procesu, ponieważ w systemie nie ma wystarczającej ilości dostępnej pamięci, aby umieścić w niej nowy proces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zmniejsz bieżące użycie pamięci w systemie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może wywołać metody [{3}] w klasie zrzutu Java: [{0}].  Błąd: IllegalAccessException.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ wystąpił wyjątek IllegalAccessException i nie można wykonać wewnętrznej klasy diagnostycznej ani metody w celu wygenerowania zrzutu wątku Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może wywołać metody [{3}] w klasie zrzutu Java: [{0}].  Błąd: IllegalArgumentException.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ wystąpił wyjątek IllegalArgumentException i nie można wykonać wewnętrznej klasy diagnostycznej ani metody w celu wygenerowania zrzutu wątku Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Do operacji zakończenia procesu przekazano niepoprawne lub puste parametry.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nie został zakończony, ponieważ parametry określone w żądaniu zakończenia są niepoprawne lub mają wartość NULL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: Powiązanie procesu nie powiodło się. Identyfikator PID [{0}] nie mógł zostać powiązany.  System operacyjny zgłosił, że proces tworzący powiązanie nie ma wystarczających uprawnień.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie można monitorować procesu identyfikowanego przez identyfikator PID, ponieważ bieżący proces nie ma uprawnień potrzebnych do wykonania żądania powiązania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Grupa [{0}] nie jest poprawna w tym systemie. Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie utworzono procesu, ponieważ podana nazwa grupy nie jest zdefiniowana w tym systemie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Podaj nazwę grupy, która jest zdefiniowana w tym systemie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: System operacyjny zgłosił, że otwartych jest już zbyt dużo uchwytów plików. Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie utworzono procesu, ponieważ jest już otwarta maksymalna liczba uchwytów plików dozwolona w systemie operacyjnym.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zwiększ maksymalną liczbę uchwytów plików dozwolonych w systemie operacyjnym lub zmniejsz liczbę aktywnych procesów.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: Utworzenie procesu nie powiodło się. Operacja tworzenia procesu dla programu [{0}] z priorytetem [{1}] przekroczyła limit czasu.  Taka sytuacja może wystąpić, gdy aktywność systemu jest zbyt wysoka, aby można było utworzyć proces w ramach określonego limitu czasu (dwie minuty).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ta sytuacja może wystąpić, gdy wysoka aktywność systemu uniemożliwia utworzenie procesu w określonym czasie.  Ogólny limit czasu inicjowania procesu wynosi dwie minuty.  Wynika to z przyjętego założenia, że jeśli nie uda się zainicjować procesu w określonym limicie czasu, w systemie nie ma wystarczającej ilości zasobów do poprawnego działania procesu.  Po przekroczeniu limitu czasu generowany jest wyjątek CreateProcessTimeoutException i tworzenie procesu jest anulowane.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź użycie procesora i pamięci oraz ogólne charakterystyki obciążenia systemu, aby określić procesy, które używają najwięcej zasobów komputera.  Sprawdź także ustawienia limitów systemowych pod kątem wartości mogących wpływać na liczbę procesów, które można uruchomić jednocześnie, limity użycia procesora i pamięć przydzielaną każdemu procesowi.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może dowiązać klasy zrzutu Java [{0}] do wirtualnej maszyny.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ nie można połączyć wewnętrznej klasy diagnostycznej z wirtualną maszyną języka Java (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może wywołać metody [{3}] w klasie zrzutu Java: [{0}].  Błąd: IllegalAccessException.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ wystąpił wyjątek IllegalAccessException i nie można wykonać wewnętrznej klasy diagnostycznej ani metody w celu wygenerowania zrzutu wątku Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: Zakończenie procesu nie powiodło się. Z bieżącym efektywnym identyfikatorem UID, który próbuje zakończyć działanie procesu [{0}], nie powiązano uprawnienia do wykonania tej czynności.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Określony proces nie został zakończony, ponieważ ID użytkownika użyty do zgłoszenia żądania zakończenia nie ma uprawnień do zakończenia tego procesu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zaloguj się do systemu, używając identyfikatora, który ma uprawnienia do zakończenia procesu, i ręcznie zatrzymaj proces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: Powiązanie procesu nie powiodło się. Identyfikator PID [{0}] jest niepoprawny.  Zawiera znaki, które nie są cyframi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie można zakończyć żądania powiązania, ponieważ określony identyfikator procesu (PID) zawiera znaki, które nie są cyframi.  Identyfikator PID może zawierać tylko znaki liczbowe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Użytkownik [{0}] nie jest poprawny w tym systemie. Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie utworzono procesu, ponieważ podana nazwa użytkownika nie jest zdefiniowana w tym systemie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Podaj nazwę użytkownika, która jest zdefiniowana w tym systemie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Niektóre pliki wymagane przez proces lub definicję procesu były niedostępne. Sprawdź katalogi i pliki przekierowań standardowego wejścia, standardowego wyjścia i wyjścia błędów.  Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nie może uzyskać dostępu do niektórych wymaganych plików.  Te pliki mogą być plikami przekierowania standardowego wyjścia lub wyjścia błędów, a ID użytkownika używany do uruchamiania procesu może nie mieć uprawnień do odczytu lub zapisu w plikach lub katalogach zawierających te pliki dziennika.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź pliki dziennika przekierowania standardowego wyjścia i wyjścia błędów oraz ich katalogi.  Upewnij się, że ID użytkownika używany do uruchamiania procesu ma uprawnienia do odczytu i zapisu w plikach dziennika i katalogach zawierających te pliki.  Jeśli profil zawierający serwer jest obsługiwany przez użytkownika bez uprawnień administratora lub jeśli serwer jest skonfigurowany do działania jako użytkownik bez uprawnień administratora, upewnij się, że identyfikator użytkownika wykorzystywany do uruchamiania procesu jest identyfikatorem całego katalogu profilu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Metoda służąca do generowania zrzutów wątków Java (wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{0}], dostawca: [{1}]) jest nieznana.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ nie jest znany sposób tworzenia zrzutu wątku Java w zainstalowanej wirtualnej maszynie języka Java (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może zainicjować klasy zrzutu Java: [{0}].  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ nie można zainicjować wewnętrznej klasy diagnostycznej.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji wirtualnej maszyny języka Java (JVM) działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może zainicjować metody klasy zrzutu Java: [{0}].  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ nie można zainicjować metody zrzutu wewnętrznej klasy diagnostycznej.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Proces [{0}] nie znajduje się w systemie. Nie można utworzyć powiązania z tym procesem.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie można zakończyć żądania powiązania, ponieważ określony identyfikator procesu (PID) jest niepoprawny dla tego systemu.  Z tego powodu nie można monitorować procesu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź, czy wartość identyfikatora PID przekazana do żądania powiązania jest poprawna dla tego systemu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: Utworzenie procesu nie powiodło się. Niektóre pliki wymagane przez proces lub definicję procesu, takie jak pliki przekierowania wejścia standardowego, wyjścia standardowego i wyjścia błędów, są niedostępne.  Sprawdź, czy bieżący użytkownik ma prawa odczytu i zapisu do następujących elementów: Katalog roboczy: [{1}].  Standardowe wejście: [{2}].  Standardowe wyjście: [{3}].  Standardowe wyjście błędów: [{4}].  Puste nawiasy [] wskazują, że wartość nie została ustawiona i używane są domyślne wartości systemu operacyjnego.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nie może uzyskać dostępu do niektórych oczekiwanych plików.  Niedostępne pliki to prawdopodobnie pliki dziennika.  Te pliki mogą być plikami przekierowania standardowego wyjścia lub wyjścia błędów, a ID użytkownika używany do uruchamiania procesu może nie mieć uprawnień do odczytu lub zapisu w plikach lub katalogach zawierających te pliki dziennika.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź pliki przekierowania standardowego wyjścia i wyjścia błędów oraz ich katalogi.  Upewnij się, że ID użytkownika używany do uruchamiania procesu ma uprawnienia do odczytu i zapisu w plikach dziennika i katalogach zawierających te pliki.  Jeśli profil zawierający serwer jest obsługiwany przez użytkownika bez uprawnień administratora lub jeśli serwer jest skonfigurowany do działania jako użytkownik bez uprawnień administratora, upewnij się, że identyfikator użytkownika wykorzystywany do uruchamiania procesu jest identyfikatorem całego katalogu profilu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Grupa procesów [{0}] nie jest poprawna. Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie utworzono procesu, ponieważ podana grupa procesów jest niepoprawna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Podaj poprawną grupę procesów.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: Zrzut wątku Java nie powiódł się. Przyczyna niepowodzenia - wirtualna maszyna nie może wywołać metody [{3}] w klasie zrzutu Java: [{0}].  Błąd: SecurityException.  Wersja wirtualnej maszyny języka Java: [{1}].  Dostawca wirtualnej maszyny języka Java: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Żądanie utworzenia zrzutu wątku Java, zwanego również zrzutem pamięci Java, nie zostało przetworzone, ponieważ wystąpił wyjątek SecurityException i nie można wykonać wewnętrznej klasy diagnostycznej ani metody w celu wygenerowania zrzutu wątku Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    W dokumentacji maszyny JVM działającej w tym systemie sprawdź, czy tworzenie zrzutu wątku Java jest obsługiwane w tej wersji maszyny JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: Utworzenie procesu nie powiodło się. Niektóre pliki wymagane przez proces lub definicję procesu, takie jak pliki przekierowania wejścia standardowego, wyjścia standardowego i wyjścia błędów, są niedostępne.  Sprawdź, czy użytkownik [{0}] ma prawa odczytu i zapisu do następujących elementów: Katalog roboczy: [{1}].  Standardowe wejście: [{2}].  Standardowe wyjście: [{3}].  Standardowe wyjście błędów: [{4}].  Puste nawiasy [] wskazują, że wartość nie została ustawiona i używane są domyślne wartości systemu operacyjnego.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nie może uzyskać dostępu do niektórych oczekiwanych plików.  Niedostępne pliki to prawdopodobnie pliki dziennika.  Te pliki mogą być plikami przekierowania standardowego wyjścia lub wyjścia błędów, a ID użytkownika używany do uruchamiania procesu może nie mieć uprawnień do odczytu lub zapisu w plikach lub katalogach zawierających te pliki dziennika.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź pliki przekierowania standardowego wyjścia i wyjścia błędów oraz ich katalogi.  Upewnij się, że ID użytkownika używany do uruchamiania procesu ma uprawnienia do odczytu i zapisu w plikach dziennika i katalogach zawierających te pliki.  Jeśli profil zawierający serwer jest obsługiwany przez użytkownika bez uprawnień administratora lub jeśli serwer jest skonfigurowany do działania jako użytkownik bez uprawnień administratora, upewnij się, że identyfikator użytkownika wykorzystywany do uruchamiania procesu jest identyfikatorem całego katalogu profilu.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Priorytet [{0}] nie jest poprawną wartością dla tego systemu lub nie można go ustawić. Nie można było utworzyć procesu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proces nie został utworzony, ponieważ określono niepoprawny priorytet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Podaj poprawny priorytet procesu.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
