<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = BATCH/ws/code/batch.runtime/src/com/ibm/ws/grid/utility/nls/WSGridMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWXDG7001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_InitComplete" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_InitComplete=CWXDG7001I: Inicjowanie interfejsu procesu nasłuchiwania komunikatów programu do planowania zadań zostało zakończone.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że inicjowanie interfejsu procesu nasłuchiwania komunikatów programu do planowania zadań zostało zakończone normalnie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Scheduler_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Scheduler_Exception=CWXDG7009E: Program do planowania zadań odebrał wyjątek {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że program do planowania zadań odebrał wskazany wyjątek.  Interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań jest wyłączony.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skontaktuj się z serwisem IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7257E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Exception=CWXDG7257E: Wprowadzanie zadania nie powiodło się z powodu wyjątku {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że żądanie wprowadzenia zadania przez interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań (np. z użyciem komendy WSGrid) nie powiodło się z powodu wskazanego wyjątku.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skontaktuj się z serwisem IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Listening" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Listening=CWXDG7002I: Program do planowania zadań nasłuchuje w kolejce {1} ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że inicjowanie procesu nasłuchiwania przebiegło normalnie we wskazanej kolejce komunikatów.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Error" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Error=CWXDG7252E: Wprowadzenie zadania {0} z {1} nie powiodło się z powodu błędu {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że wprowadzenie wskazanego zadania z repozytorium lub z pliku przez interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań nie powiodło się z powodu wskazanego błędu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Upewnij się, że podano poprawne informacje o źródle zadania.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Syntax_Error" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Syntax_Error=CWXDG7255E: Wprowadzanie zadania zostało odrzucone z powodu błędu składniowego w słowie kluczowym {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że żądanie wprowadzenia zadania przez interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań (np. z użyciem komendy WSGrid) zostało odrzucone z powodu błędu składniowego we wskazanym słowie kluczowym.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Popraw błąd składniowy.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Missing_Keyword" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Missing_Keyword=CWXDG7253E: Wprowadzanie zadania zostało odrzucone, ponieważ nie podano wymaganego słowa kluczowego {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że żądanie wprowadzenia zadania przez interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań (np. z użyciem komendy WSGrid) zostało odrzucone, ponieważ nie podano wskazanego słowa kluczowego, które jest wymagane.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Podaj wymagane słowo kluczowe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Listener_Unavailable" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Listener_Unavailable=CWXDG7003I: Program do planowania zadań nie nasłuchuje w kolejce {1} ({0}), ponieważ nie zdefiniowano kolejki.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że program do planowania zadań nie nasłuchuje we wskazanej kolejce, ponieważ nie została ona zdefiniowana.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7251I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Submitted" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Submitted=CWXDG7251I: Interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań wprowadził zadanie {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań wprowadził wskazane zadanie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Unavailable" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Unavailable=CWXDG7005W: Program do planowania zadań nie może wysłać komunikatów wychodzących w kolejce {1} ({0}), ponieważ nie zdefiniowano kolejki.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że program do planowania zadań nie może wysłać komunikatów wychodzących we wskazanej kolejce ze względu na wskazany błąd inicjowania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zdefiniuj wymaganą kolejkę.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Broken" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Broken=CWXDG7006W: Program do planowania zadań nie może wysłać komunikatów wychodzących w kolejce {1} ({0}) ze względu na błąd inicjowania {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że program do planowania zadań nie może wysłać komunikatów wychodzących we wskazanej kolejce ze względu na wskazany błąd inicjowania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Upewnij się, że definicja kolejki jest poprawna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Not_Listening" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Not_Listening=CWXDG7004W: Program do planowania zadań nie nasłuchuje w kolejce {1} ({0}) ze względu na błąd inicjowania {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że program do planowania zadań nie nasłuchuje we wskazanej kolejce ze względu na wskazany błąd inicjowania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Upewnij się, że definicja kolejki jest poprawna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Scheduler_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Scheduler_Exception=CWXDG7008W: Program do planowania zadań odebrał wyjątek {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że program do planowania zadań odebrał wskazany wyjątek.  Interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań może kontynuować normalne działanie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7250I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Syntax" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Syntax=CWXDG7250I: WSGrid {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje poprawną składnię komendy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7256E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Unrecognized_Keyword" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Unrecognized_Keyword=CWXDG7256E: Kontynuacja wprowadzania zadania przy zignorowaniu nierozpoznanego słowa kluczowego {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że żądanie wprowadzenia zadania przez interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań (np. z użyciem komendy WSGrid) napotkało nierozpoznane słowo kluczowe. Słowo kluczowe zostanie zignorowane.  Wprowadzanie zadania będzie kontynuowane.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Usuń nierozpoznane słowo kluczowe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Outbound_Queue_Broken" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Outbound_Queue_Broken=CWXDG7007E: Program do planowania zadań nie może wysłać komunikatów wychodzących w kolejce {1} ({0}) ze względu na błąd w czasie wykonywania {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że program do planowania zadań nie może wysłać komunikatów wychodzących we wskazanej kolejce ze względu na wskazany błąd w czasie wykonywania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skontaktuj się z serwisem IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7254E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Mutually_Exclusive" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Mutually_Exclusive=CWXDG7254E: Wprowadzanie zadania zostało odrzucone, ponieważ podano wzajemnie wykluczające się słowa kluczowe {0} i {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wskazuje, że żądanie wprowadzenia zadania przez interfejs procesu nasłuchiwania programu do planowania zadań (np. z użyciem komendy WSGrid) zostało odrzucone, ponieważ podano wskazane słowa kluczowe, które wzajemnie się wykluczają.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Usuń niepożądane słowo kluczowe.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
