<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/recovery.log.impl/src/com/ibm/ws/recoverylog/resources/RecoveryLogMsgs.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWRLS0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0019I: W niestandardowych właściwościach usługi transakcji usługa dziennika odtwarzania została skonfigurowana jako usługa, w przypadku której można bezpiecznie tworzyć obrazy stanu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    W przypadku żądania wykonania stanu obrazu plików dziennika wszystkie działania rejestrujące transakcje zostają zawieszone na czas wykonywania stanu obrazu, aby pliki dziennika były w znanym stanie spójnym z innymi systemami uwzględnionymi w obrazie stanu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY=CWRLS0014I: Trwa zatrzymywanie przetwarzania operacji odtwarzania w przypadku serwera równorzędnego produktu WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Przetwarzanie operacji odtwarzania jest przekazywane do innego serwera aplikacji. Taka sytuacja występuje zwykle, jeśli serwer jest restartowany i odbiera prawo własności do swoich dzienników odtwarzania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED=CWRLS0008E: Dziennik odtwarzania zostanie oznaczony jako uszkodzony. [{0} {1}]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Dziennik odtwarzania został uszkodzony i dalszy dostęp do niego nie jest możliwy. Komunikat wskazuje komponent i odpowiedni wyjątek.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aby możliwa była naprawa dziennika, konieczny jest restart serwera. Spróbuj naprawić wszystkie warunki wskazane w komunikacie wyjątku.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0001_SUSPEND_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0001_SUSPEND_RLS=CWRLS0001I: Usługa dziennika odtwarzania została zawieszona ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania jest w stanie oczekiwania, aby umożliwić systemowi utworzenie kopii zapasowych plików dziennika odtwarzania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS=CWRLS0028W: Dla serwerów {1} i {2} zdefiniowano wspólny katalog dzienników kompensacji ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Dzienniki kompensacji dwóch serwerów korzystają ze wspólnej konfiguracji katalogu. Z tego powodu może istnieć rywalizacja dotycząca blokady odtwarzania lub wystąpić problem z integralnością danych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Dla każdego serwera skonfiguruj osobne ścieżki do katalogu dzienników.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0010I: Trwa przetwarzanie operacji odtwarzania w przypadku lokalnego serwera produktu WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania kieruje przetwarzaniem operacji odtwarzania powiązanych usług klienta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL" varFormat="Java">
    CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL=CWRLS0009E: Szczegóły dotyczące niepowodzenia związanego z dziennikiem odtwarzania: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ten komunikat jest wyświetlany razem z komunikatem CWRLS0008E, aby wskazać szczegóły dotyczące niepowodzenia związanego z dziennikiem odtwarzania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Użyj informacji zawartej w tym komunikacie oraz w komunikacie CWRLS0008E, aby poprawić warunek, który spowodował niepowodzenie związane z dziennikiem odtwarzania.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE" varFormat="Java">
    CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE=CWRLS0025E: Uruchamianie serwera w trybie odtwarzania nie jest możliwe przy włączonej usłudze wysokiej dostępności.
  </MsgText>
  <Explanation>
    W przypadku zastosowania konfiguracji wysokiej dostępności odtwarzanie serwera może być inicjowane automatycznie na serwerze równorzędnym.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Serwera z włączoną usługą wysokiej dostępności nie próbuj uruchamiać w trybie odtwarzania.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY" varFormat="Java">
    CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY=CWRLS0026W: Nie można uzyskać blokady na wyłączność w przypadku pliku {0}. Ponawianie próby.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Podczas odtwarzania usługa dziennika odtwarzania nie mogła zablokować na wyłączność pliku wskazanego w komunikacie, ponieważ plik jest prawdopodobnie używany. Usługa odtwarzania będzie okresowo podejmowała próby zablokowania na wyłączność, aby można było kontynuować odtwarzanie. Jeśli plik dziennika odtwarzania jest jednym z głównych dzienników odtwarzania serwera, proces uruchamiania zostanie zawieszony do czasu, aż będzie możliwe uzyskanie dostępu do dzienników.  Jeśli plik dziennika odtwarzania należy do innego serwera równorzędnego, inny serwer może uzyskać blokady i przeprowadzać odtwarzanie równoległe. W takim przypadku ten serwer nie będzie już ponawiał prób odtwarzania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź wszystkie pokrewne komunikaty, aby ustalić przyczynę problemu. Jeśli nie ma powiązanych komunikatów, sprawdź położenie dzienników odtwarzania i upewnij się, że nie uzyskuje do nich dostępu inny serwer. Taka sytuacja może na przykład wystąpić, jeśli więcej niż jeden serwer został skonfigurowany pod kątem korzystania z dzienników odtwarzania innego serwera.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED" varFormat="Java">
    CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED=CWRLS0017I: Przerwano próbę uzyskania blokady pliku na wyłączność, która jest niezbędna do przetwarzania operacji odtwarzania dla serwera {0}.   W celu przetworzenia operacji odtwarzania zostanie aktywowany inny serwer.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sterowanie dziennikiem odtwarzania zostało przekazane między dwoma serwerami aplikacji.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0018E: Przerwano próbę zatrzymania operacji odtwarzania transakcyjnego i przekazania przetwarzania serwerowi lokalnemu ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania uniemożliwiła serwerowi lokalnemu przekazanie sterowania swoimi dziennikami odtwarzania. Przyczyną tej sytuacji może być konfiguracja strategii grupy podstawowej.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Upewnij się, że konfiguracja strategii nie przypisuje prawa własności dziennika odtwarzania aktywnego serwera do innego serwera.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0020W: W niestandardowych właściwościach usługi transakcji usługa dziennika odtwarzania NIE została skonfigurowana jako usługa, w przypadku której można bezpiecznie tworzyć obrazy stanu.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Podczas wykonywania obrazu stanu plików dziennika stan plików dziennika może nie być spójny z innymi systemami uwzględnionymi w obrazie stanu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED=CWRLS0004E: Nie można utworzyć pliku dziennika odtwarzania {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania nie może utworzyć pliku wskazanego w komunikacie. Katalog docelowy jest niedostępny lub system nie ma uprawnień wystarczających do utworzenia wymaganego pliku.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź, czy wymagana hierarchia katalogów jest poprawna i dostępna dla usługi dziennika odtwarzania.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS=CWRLS0027W: Dla serwerów {1} i {2} zdefiniowano wspólny katalog dzienników transakcji ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Dzienniki transakcji dwóch serwerów korzystają ze wspólnej konfiguracji katalogu. Z tego powodu może istnieć rywalizacja dotycząca blokady odtwarzania lub wystąpić problem z integralnością danych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Dla każdego serwera skonfiguruj osobne ścieżki do katalogu dzienników.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY=CWRLS0013I: Wszystkie usługi trwałe zostały skierowane do przetwarzania operacji odtwarzania dla serwera równorzędnego produktu WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania spowodowała rozpoczęcie operacji odtwarzania dla serwera równorzędnego przez wszystkie usługi klienta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0002_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0002_RESUME_RLS=CWRLS0002I: Usługa dziennika odtwarzania została wznowiona ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Zawieszona wcześniej usługa dziennika odtwarzania została przełączona w stan działania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT" varFormat="Java">
    CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT=CWRLS0022I: Operacja zawieszenia usługi dziennika odtwarzania przekroczyła limit czasu ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Jeśli nie ma oczekujących operacji zawieszenia, usługa dziennika odtwarzania zostanie wznowiona.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0023_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0023_RESUME_RLS=CWRLS0023I: Usługa dziennika odtwarzania została wznowiona po przekroczeniu limitu czasu operacji zawieszenia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ten komunikat ma charakter wyłącznie informacyjny.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING" varFormat="Java">
    CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING=CWRLS0015I: Blokowanie pliku dziennika odtwarzania zostało wyłączone we właściwościach niestandardowych usługi transakcji.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Jawnie wyłączono mechanizm blokowania plików, który jest używany przez usługę dziennika odtwarzania w celu zapewniania wyłącznego dostępu do plików dziennika odtwarzania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź, czy istnieją odpowiednie ograniczenia umożliwiające obsługę tego ustawienia konfiguracji.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE" varFormat="Java">
    CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE=CWRLS0030W: Trwa oczekiwanie na aktywowanie procesu odtwarzania dla serwera lokalnego WebSphere przez menedżer wysokiej dostępności. Więcej informacji na temat rozwiązywania problemów z uruchamianiem można znaleźć na stronie http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-mp&amp;topic=ttrb_server_startup.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania nie może zainicjować procesu odtwarzania dla serwera lokalnego, ponieważ oczekuje, aby menedżer wysokiej dostępności aktywował przypisanie do grupy dla dzienników odtwarzania tego serwera lokalnego.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź wszystkie pokrewne komunikaty, aby ustalić przyczynę problemu. Jeśli nie ma powiązanych komunikatów, sprawdź konfigurację ustawień domyślnej grupy podstawowej oraz powiązane definicje strategii dla usługi dziennika odtwarzania serwera. Jeśli na przykład strategia Zarządzanie ruchem w klastrze została ustawiona w taki sposób, że nie jest obsługiwane przełączanie poawaryjne, inny serwer może utrzymywać dostęp do dzienników i w ten sposób uniemożliwiać aktywowanie tego serwera.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED=CWRLS0029W: Nie można przetworzyć operacji odtwarzania w przypadku serwera lokalnego produktu WebSphere. Działanie serwera zostanie zakończone.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania nie mogła wykonać lub zakończyć operacji odtwarzania w przypadku serwera lokalnego. Nie można kontynuować pracy, więc działanie serwera zostanie zakończone.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Jeśli problem będzie się powtarzał, można poszukać dodatkowych informacji, wyszukując ten identyfikator komunikatu w następujących serwisach WWW: strona wsparcia dla produktu WebSphere Application Server pod adresem http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/ i strona wsparcia dla produktu IBM WebSphere Application Server for z/OS pod adresem http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED=CWRLS0005E: Nie można uzyskać blokady na wyłączność w przypadku pliku {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania nie może zablokować na wyłączność pliku wskazanego w komunikacie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Jeśli problem będzie się powtarzał, można poszukać dodatkowych informacji, wyszukując ten identyfikator komunikatu w następujących serwisach WWW: strona wsparcia dla produktu WebSphere Application Server pod adresem http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/ i strona wsparcia dla produktu IBM WebSphere Application Server for z/OS pod adresem http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS=CWRLS0021I: Usługa dziennika odtwarzania została wywołana do wznowienia ({0}), ale istnieją inne oczekujące zawieszenia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania zostanie wznowiona tylko wtedy, gdy nie będzie żadnych oczekujących operacji zawieszenia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE" varFormat="Java">
    CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE=CWRLS0006I: Tworzenie nowego pliku dziennika odtwarzania {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ustanowiono nowy plik dziennika odtwarzania w celu zapisywania danych trwałych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY=CWRLS0011I: Trwa przetwarzanie operacji odtwarzania w przypadku serwera równorzędnego produktu WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania kieruje przetwarzaniem operacji odtwarzania powiązanych usług klienta dla serwera równorzędnego.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0016E: W przypadku pliku nie można uzyskać blokady na wyłączność, która jest niezbędna do przetwarzania operacji odtwarzania dla serwera {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serwer docelowy jest aktywny lub konfiguracja dziennika odtwarzania jest niepoprawna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź, czy konfiguracja dziennika odtwarzania jest poprawna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0012I: Wszystkie usługi trwałe zostały skierowane do przetwarzania operacji odtwarzania dla tego serwera produktu WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Usługa dziennika odtwarzania spowodowała rozpoczęcie operacji odtwarzania przez wszystkie powiązane usługi klienta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST" varFormat="Java">
    CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST=CWRLS0007I: W położeniu {0} nie znaleziono żadnych istniejących plików dziennika odtwarzania. Jest wykonywana operacja zimnego startu dziennika odtwarzania.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Poprzednio usunięto pliki dziennika odtwarzania lub pliki dziennika odtwarzania są zapisywane w tym położeniu po raz pierwszy. W obu przypadkach powiązana usługa nie uruchomi ani nie wykona operacji odtwarzania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY=CWRLS0024E: Wychwycono wyjątek podczas odtwarzania. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wykryto wyjątek podczas próby odtworzenia spowodowanej poprzednią awarią serwera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Jeśli problem będzie się powtarzał, można poszukać dodatkowych informacji, wyszukując ten identyfikator komunikatu w następujących serwisach WWW: strona wsparcia dla produktu WebSphere Application Server pod adresem http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/ i strona wsparcia dla produktu IBM WebSphere Application Server for z/OS pod adresem http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0003_GENERIC_ERROR" varFormat="Java">
    CWRLS0003_GENERIC_ERROR=CWRLS0003E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ten kod komunikatu służy do obsługi komunikatów, którym nie przydzielono jeszcze ich własnych kodów.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Więcej informacji zawiera tekst komunikatu.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
