<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/admin.gridconfig.sched/src/com/ibm/ws/xd/management/gridscheduler/resources/gridscheduler.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGA0790E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0790E" varFormat="Java">
    XBGA0790E=XBGA0790E: Napotkano błąd podczas próby ponownego wdrożenia punktu końcowego produktu WebSphere {0} w celu użycia źródła danych {1}. Wyjątek: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Operacja ponownego wdrożenia punktu końcowego produktu Websphere zgłosiła błędy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Upewnij się, czy serwer lub klaster, w którym zainstalowano punkt końcowy, został zatrzymany.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0780E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0780E" varFormat="Java">
    XBGA0780E=XBGA0780E: Podjęto próbę ponownego wdrożenia klastra {1} punktu końcowego produktu WebSphere przy użyciu osadzonego źródła danych Derby {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Klaster punktu końcowego produktu WebSphere wymaga sieciowego źródła danych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utwórz i wybierz źródło danych z sieciowej bazy danych.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0450E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0450E" varFormat="Java">
    XBGA0450E=XBGA0450E: Program do planowania zadań długotrwałych nie został jeszcze skonfigurowany.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie ustawiono żadnych właściwości ani atrybutów programu do planowania zadań długotrwałych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skonfiguruj program do planowania zadań długotrwałych, używając komendy modifyLongRunningSchedulerAttribute w celu ustawienia atrybutu lub komendy createLongRunningSchedulerProperty w celu utworzenia właściwości niestandardowej.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0770E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0770E" varFormat="Java">
    XBGA0770E=XBGA0770E: Napotkano błąd podczas próby ponownego wdrożenia punktu końcowego produktu WebSphere {0} w celu użycia źródła danych {1}. Wyjątek: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Jest to wewnętrzny problem dotyczący konfiguracji.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skontaktuj się z działem wsparcia IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0760I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0760I" varFormat="Java">
    XBGA0760I=XBGA0760I: Punkt końcowy produktu WebSphere {0} został z powodzeniem ponownie wdrożony przy użyciu źródła danych {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Konfiguracja punktu końcowego produktu WebSphere została zmieniona w celu użycia wybranego źródła danych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zatrzymaj i ponownie uruchom punkt końcowy, który został jeszcze raz wdrożony.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0750E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0750E" varFormat="Java">
    XBGA0750E=XBGA0750E: Napotkano błąd podczas próby usunięcia programu do planowania zadań z następującego miejsca: {0}. Wyjątek: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Jest to wewnętrzny problem dotyczący konfiguracji.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skontaktuj się z działem wsparcia IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0740I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0740I" varFormat="Java">
    XBGA0740I=XBGA0740I: Program do planowania zadań został pomyślnie usunięty z elementu {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Program do planowania zadań został zdeinstalowany i wycofany z użytku.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zatrzymaj i ponownie uruchom wszystkie serwery programu do planowania zadań, aby zakończyć operację deinstalacji.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0730E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0730E" varFormat="Java">
    XBGA0730E=XBGA0730E: Podjęto próbę wdrożenia programu do planowania zadań w klastrze {1} bez określenia źródła danych.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wdrożenie programu do planowania zadań wymaga wybrania źródła danych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utwórz i wybierz poprawne źródło danych.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0720E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0720E" varFormat="Java">
    XBGA0720E=XBGA0720E: Podjęto próbę wdrożenia programu do planowania zadań w klastrze {1} przy użyciu osadzonego źródła danych Derby {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wdrożenie programu do planowania zadań w klastrze wymaga sieciowego źródła danych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utwórz i wybierz źródło danych z sieciowej bazy danych.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0710E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0710E" varFormat="Java">
    XBGA0710E=XBGA0710E: Napotkano błąd podczas próby wdrożenia programu do planowania zadań w {0} przy użyciu źródła danych {1}. Wyjątek = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Jest to wewnętrzny problem dotyczący konfiguracji.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Skontaktuj się z działem wsparcia IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0700I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0700I" varFormat="Java">
    XBGA0700I=XBGA0700I: Program do planowania zadań został pomyślnie wdrożony w miejscu docelowym {0} przy użyciu źródła danych {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Program do planowania zadań został skonfigurowany do uruchamiania w określonym miejscu docelowym wdrażania przy użyciu wybranego źródła danych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Zatrzymaj i ponownie uruchom miejsce docelowe wdrożenia programu do planowania zadań.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0810E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0810E" varFormat="Java">
    XBGA0810E=XBGA0810E: Napotkano błąd podczas próby ponownego wdrożenia punktu końcowego produktu Websphere {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wykryto błędy podczas ponownego wdrażania punktu końcowego produktu Websphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Więcej informacji zawierają dzienniki wirtualnej maszyny języka Java lub plik trace.log.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0800E" varFormat="Java">
    XBGA0800E=XBGA0800E: Napotkano błąd podczas próby skonfigurowania programu do planowania zadań.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Wykryto błędy podczas konfigurowania programu do planowania zadań.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Więcej informacji zawierają dzienniki wirtualnej maszyny języka Java lub plik trace.log.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0454E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0454E" varFormat="Java">
    XBGA0454E=XBGA0454E: Napotkano błąd podczas pobierania wartości {0}. Wyjątek = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nie można pobrać wartości ze względu na błędy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sprawdź, czy skonfigurowano program do planowania zadań długotrwałych.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0764I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0764I" varFormat="Java">
    XBGA0764I=XBGA0764I: Menedżer wdrażania wywołuje program do planowania zadań.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Menedżer wdrażania wywołuje konfigurację programu do planowania zadań.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność użytkownika.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0453E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0453E" varFormat="Java">
    XBGA0453E=XBGA0453E: Właściwość niestandardowa {0} już istnieje dla programu do planowania zadań długotrwałych.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Właściwość programu do planowania zadań długotrwałych o określonej nazwie została już utworzona.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Wybierz inną nazwę dla właściwości programu do planowania zadań długotrwałych i ponów operację.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0763I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0763I" varFormat="Java">
    XBGA0763I=XBGA0763I: Program do planowania zdań jest wdrażany w miejscu docelowym {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Program do planowania zadań jest konfigurowany do uruchamiania w określonym miejscu docelowym wdrażania.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność użytkownika.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0452E" varFormat="Java">
    XBGA0452E=XBGA0452E: Właściwość o nazwie {0} nie jest poprawną właściwością niestandardową programu do planowania zadań długotrwałych.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Podana nazwa właściwości nie jest poprawną właściwością programu do planowania zadań długotrwałych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Spróbuj ponownie wykonać tę operację, wybierając poprawną właściwość. Użyj komendy listLongRunningSchedulerProperties, aby wyświetlić listę wszystkich dostępnych właściwości.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0762I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0762I" varFormat="Java">
    XBGA0762I=XBGA0762I: Agent administracyjny wywołuje konfigurację programu do planowania zadań.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Agent administracyjny wywołuje konfigurację programu do planowania zadań.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność użytkownika.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0451E" varFormat="Java">
    XBGA0451E=XBGA0451E: Atrybut o nazwie {0} nie jest poprawnym atrybutem programu do planowania zadań długotrwałych.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Atrybut o określonej nazwie nie jest poprawnym atrybutem programu do planowania zadań długotrwałych.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Spróbuj ponownie wykonać tę operację, wybierając poprawny atrybut do utworzenia lub zmodyfikowania. Poprawne atrybuty to datasourceJNDIName i datasourceAlias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0761I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0761I" varFormat="Java">
    XBGA0761I=XBGA0761I: Proces autonomiczny {0} wywołuje konfigurację programu do planowania zadań.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Określony proces wywołuje konfigurację programu do planowania zadań.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nie jest wymagana żadna czynność użytkownika.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0751E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0751E" varFormat="Java">
    XBGA0751E=XBGA0751E: Napotkano błąd podczas próby usunięcia programu do planowania zadań z następującego miejsca: {0}. Wyjątek: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Operacja deinstalowania programu do planowania zadań zgłosiła błędy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Upewnij się, czy serwer lub klaster, w którym zainstalowano program do planowania zadań, został zatrzymany.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
