<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = BATCH/ws/code/batch.runtime/src/com/ibm/ws/grid/utility/nls/WSGridMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWXDG7001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_InitComplete" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_InitComplete=CWXDG7001I: Die Initialisierung der Nachrichten-Listener-Schnittstelle für den Job-Scheduler ist abgeschlossen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Die Initialisierung der Nachrichten-Listener-Schnittstelle für den Job-Scheduler ist abgeschlossen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Benutzeraktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Scheduler_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Scheduler_Exception=CWXDG7009E: Der Job-Scheduler hat die Ausnahme {0} empfangen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass der Job-Scheduler die angegebene Ausnahme empfangen hat. Die Listener-Schnittstelle des Job-Schedulers wurde inaktiviert.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Wenden Sie sich an den IBM Kundendienst.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7257E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Exception=CWXDG7257E: Die Jobübergabe ist aufgrund der Ausnahme {0} gescheitert.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass die Jobübergabeanforderung an die Listener-Schnittstelle des Job-Schedulers(z. B. über den Befehl WSGrid) aufgrund der angegebenen Ausnahme gescheitert ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Wenden Sie sich an den IBM Kundendienst.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Listening" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Listening=CWXDG7002I: Der Job-Scheduler empfängt Nachrichten in der Warteschlange {1} von {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass die Initialisierung des Listener für die angegebene Nachrichtenwarteschlange ordnungsgemäß abgeschlossen wurde.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Benutzeraktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Error" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Error=CWXDG7252E: Der Job {0} von {1} konnte wegen des folgenden Fehlers nicht übergeben werden: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass die Listener-Schnittstelle des Job-Schedulers den angegebenen Job aus dem Repository bzw. aus der Datei aufgrund des angegebenen Fehlers nicht übergeben konnte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Stellen Sie sicher, dass die Informationen zur Jobquelle korrekt sind.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Syntax_Error" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Syntax_Error=CWXDG7255E: Die Jobübergabe wurde zurückgewiesen, weil das Schlüsselwort {0} einen Syntaxfehler enthält.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass die Jobübergabeanforderung an die Listener-Schnittstelle des Job Scheduler (z. B. über den Befehl WSGrid) zurückgewiesen wurde, weil das angegebene Schlüsselwort einen Syntaxfehler enthält.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Korrigieren Sie den Syntaxfehler.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Missing_Keyword" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Missing_Keyword=CWXDG7253E: Die Jobübergabe wurde zurückgewiesen, weil das erforderliche Schlüsselwort {0} nicht angegeben wurde.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass die Jobübergabeanforderung an die Listener-Schnittstelle des Job Scheduler (z. B. über den Befehl WSGrid) zurückgewiesen wurde, weil das angegebene erforderliche Schlüsselwort nicht angegeben wurde.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Geben Sie das erforderliche Schlüsselwort an.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Listener_Unavailable" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Listener_Unavailable=CWXDG7003I: Job-Scheduler empfängt keine Nachrichten in der Warteschlange {1} von {0}, da die Warteschlange nicht definiert ist.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass der Job-Scheduler nicht an der angegebenen Warteschlange empfangsbereit ist, weil die Warteschlange nicht definiert ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Benutzeraktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7251I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Submitted" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Submitted=CWXDG7251I: Die Listener-Schnittstelle des Job-Schedulers hat den Job {0} übergeben.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass die Listener-Schnittstelle des Job-Schedulers den angegebenen Job übergeben hat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Benutzeraktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Unavailable" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Unavailable=CWXDG7005W: Job-Scheduler kann keine abgehenden Nachrichten an die Warteschlange {1} von {0} senden, da die Warteschlange nicht definiert ist.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass der Job-Scheduler aufgrund des angegebenen Initialisierungsfehlers keine abgehenden Nachrichten an die angegebene Warteschlange senden kann.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Definieren Sie die erforderliche Warteschlange.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Broken" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Outbound_Queue_Broken=CWXDG7006W: Job-Scheduler kann keine abgehenden Nachrichten an die Warteschlange {1} von {0} senden. Ursache: Initialisierungsfehlher {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass der Job-Scheduler aufgrund des angegebenen Initialisierungsfehlers keine abgehenden Nachrichten an die angegebene Warteschlange senden kann.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Stellen Sie sicher, dass die Warteschlangendefinition korrekt ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Not_Listening" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Not_Listening=CWXDG7004W: Job-Scheduler empfängt keine Nachrichten in der Warteschlange {1} von {0}. Ursache: Initialisierungsfehler {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass der Job-Scheduler nicht an der angegebenen Warteschlange empfangsbereit ist, weil der angegebene Initialisierungsfehler aufgetreten ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Stellen Sie sicher, dass die Warteschlangendefinition korrekt ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Scheduler_Exception" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Scheduler_Exception=CWXDG7008W: Der Job-Scheduler hat die Ausnahme {0} empfangen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass der Job-Scheduler die angegebene Ausnahme empfangen hat. Die Listener-Schnittstelle des Job-Schedulers kann mit dem normalen Betrieb fortfahren.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Benutzeraktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7250I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_I_WSGRID_Syntax" varFormat="Java">
    CWXDG_I_WSGRID_Syntax=CWXDG7250I: WSGrid {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Gibt die gültige Befehlssyntax an.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Benutzeraktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7256E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_W_WSGRID_Unrecognized_Keyword" varFormat="Java">
    CWXDG_W_WSGRID_Unrecognized_Keyword=CWXDG7256E: Die Jobübergabe wird fortgesetzt, und das nicht erkannte Schlüsselwort {0} wird ignoriert.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass bei der Jobübergabeanforderung an die Listener-Schnittstelle des Job-Schedulers (z. B. über den Befehl WSGrid) ein nicht erkanntes Schlüsselwort gefunden wurde. Das Schlüsselwort wird ignoriert. Die Jobübergabe wird fortgesetzt.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Entfernen Sie das nicht erkannte Schlüsselwort.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Outbound_Queue_Broken" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Outbound_Queue_Broken=CWXDG7007E: Job-Scheduler kann keine abgehenden Nachrichten an die Warteschlange {1} von {0} senden. Ursache: Laufzeitfehler {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass der Job-Scheduler aufgrund des angegebenen Laufzeitfehlers keine abgehenden Nachrichten an die angegebene Warteschlange senden kann.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Wenden Sie sich an den IBM Kundendienst.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWXDG7254E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWXDG_E_WSGRID_Submission_Mutually_Exclusive" varFormat="Java">
    CWXDG_E_WSGRID_Submission_Mutually_Exclusive=CWXDG7254E: Die Jobübergabe wurde zurückgewiesen, weil die sich gegenseitig ausschließenden erforderlichen Schlüsselwörter {0} und {1} angegeben wurden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Nachricht gibt an, dass die Jobübergabeanforderung an die Listener-Schnittstelle des Job Scheduler (z. B. über den Befehl WSGrid) zurückgewiesen wurde, weil die angegebenen sich gegenseitig ausschließenden Schlüsselwörter angegeben wurden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Löschen Sie das nicht gewünschte Schlüsselwort.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
