<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Es wurde der ungültige Wert &quot;{0}&quot; für die angepasste Eigenschaft com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize gefunden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Beim Laden der angepassten Eigenschaft com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize ist eine Ausnahme eingetreten. Es wird der Standardwert -1 verwendet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Der Administrator sollte die angepasste Eigenschaft com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize überprüfen und entsprechende Maßnahmen einleiten.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: Die externe Webserviceimplementierung &quot;{0}&quot; ist nicht zugänglich.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Die CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications) geben an, dass ein externer Webservice verwendet werden sollte, aber die konfigurierte WSDL-Position ist nicht zugänglich.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Der Administrator sollte die CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications) für die WSDL-Position aktualisieren und sicherstellen, dass diese Position erreichbar ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Für die CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications) werden Standardwerte verwendet.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Die Datei mit den CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications), cea-extension.xml, wurde nicht gefunden. Es werden Standardwerte verwendet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Konfigurieren Sie die CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications), oder ignorieren Sie diese Nachricht, wenn die Standardwerte akzeptabel sind.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: Das Member kann dem Cluster nicht hinzugefügt werden, weil CEA (Communication Enabled Applications) im Cluster aktiviert ist.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ein Server, der Communication Enabled Applications (CEA) nicht unterstützt, kann einem Cluster, in dem CEA aktiviert ist, nicht als Member hinzugefügt werden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Der Administrator muss Communication Enabled Applications (CEA) im Cluster inaktivieren oder dem Cluster einen Server hinzufügen, der CEA unterstützt.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Für die CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications) werden Standardwerte verwendet. Grund: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Beim Laden der CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications) ist eine Ausnahme eingetreten. Es werden Standardwerte verwendet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Der Administrator sollte die Ausnahme auf mögliche Ursachen hin untersuchen und entsprechende Maßnahmen einleiten.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Die CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications) geben an, dass der Superuser-Name verwendet werden soll, aber es ist derzeit kein Superuser-Name definiert.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Beim Servlet-Start ist eine Ausnahme eingetreten. Die Konfiguration gibt an, dass der Superuser-Name verwendet werden soll, aber diese Einstellung ist leer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Der Administrator sollte die CEA-Einstellungen (Communication Enabled Applications) überprüfen, um den zu verwendenden Benutzernamen zu bestimmen. Wenn der Superuser-Name erforderlich ist, aktualisieren Sie die Konfiguration mit einem entsprechenden Wert.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
