<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode [{3}] nicht für die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] aufrufen. Der Fehler ist eine Ausnahme vom Typ NullPointerException. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil eine Ausnahme vom Typ &quot;NullPointerException&quot; eingetreten ist und die interne Diagnoseklasse und die Methode zum Generieren des Java-Thread-Speicherauszugs nicht ausgeführt werden konnten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Die Beendigung des Prozesses ist fehlgeschlagen. Der von [{0}] angegebene Prozess konnte nicht in der zulässigen Zeit beendet werden. Der Prozess scheint weiterhin aktiv zu sein.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der angegebene Prozess wurde nicht beendet. Suchen Sie in der Beschreibung des Fehlercodes nach weiteren Informationen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verwenden Sie die Mechanismen des Betriebssystems, um den Prozess manuell zu stoppen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Die ausführbare Datei [{0}] scheint nicht gültig zu sein. Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil die angegebene ausführbare Datei nicht vorhanden ist oder weil der aktuelle Benutzer nicht berechtigt ist, diese Datei auszuführen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Überprüfen Sie den Namen der angegebenen Datei und ihre Berechtigungen. Stellen Sie sicher, dass der aktuelle Benutzer berechtigt ist, diese Datei auszuführen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode [{3}] nicht für die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] aufrufen. Der Fehler ist eine Ausnahme vom Typ NoSuchMethodException. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil eine Ausnahme vom Typ &quot;NoSuchMethodException&quot; eingetreten ist und die interne Diagnoseklasse und die Methode zum Generieren des Java-Thread-Speicherauszugs nicht ausgeführt werden konnten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode [{3}] nicht für die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] aufrufen. Der Fehler ist eine Ausnahme vom Typ InvokationTargetException. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil eine Ausnahme vom Typ &quot;InvokationTargetException&quot; eingetreten ist und die interne Diagnoseklasse und die Methode zum Generieren des Java-Thread-Speicherauszugs nicht ausgeführt werden konnten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Die Beendigung des Prozesses ist fehlgeschlagen. Der Fehler {0} wurde zurückgegeben.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der angegebene Prozess wurde nicht beendet. Suchen Sie in der Beschreibung des Fehlercodes nach weiteren Informationen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verwenden Sie die Mechanismen des Betriebssystems, um den Prozess manuell zu stoppen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: Java-Thread-Speicherauszug ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Java-Speicherauszugsklasse nicht laden: [{0}]. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil die interne Diagnoseklasse nicht geladen werden konnte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Das Arbeitsverzeichnis [{0}] scheint nicht gültig oder für den Prozess nicht verfügbar zu sein. Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil das angegebene Arbeitsverzeichnis nicht auf dem System vorhanden ist oder weil die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, keinen Zugriff auf das angegebene Verzeichnis hat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Geben Sie den Namen eines Arbeitsverzeichnisses an, das auf dem System vorhanden ist, oder stellen Sie sicher, dass die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, Zugriff auf das angegebene Verzeichnis hat.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: Das Betriebssystem meldet, dass der verfügbare Hauptspeicher für die Erstellung des Prozesses nicht ausreicht.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil nicht genügend Hauptspeicher auf diesem System für den neuen Prozess verfügbar ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reduzieren Sie die aktuelle Speicherbelegung auf diesem System.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode [{3}] nicht für die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] aufrufen. Der Fehler ist eine Ausnahme vom Typ IllegalAccessException.  JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil eine Ausnahme vom Typ &quot;IllegalAccessException&quot; eingetreten ist und die interne Diagnoseklasse und die Methode zum Generieren des Java-Thread-Speicherauszugs nicht ausgeführt werden konnten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: Java-Thread-Speicherauszug ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode [{3}] nicht für die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] aufrufen. Der Fehler ist eine Ausnahme vom Typ IllegalArgumentException.  JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil eine Ausnahme vom Typ &quot;IllegalArgumentException&quot; eingetreten ist und die interne Diagnoseklasse und die Methode zum Generieren des Java-Thread-Speicherauszugs nicht ausgeführt werden konnten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Die an den Beendigungsbefehl übergebenen Parameter scheinen ungültig oder null zu sein.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht beendet, weil die in der Beendigungsanforderung angegebenen Parameter ungültig oder null sind.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Aktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: Die Bindung des Prozesses ist fehlgeschlagen. Eine Bindung an die PID [{0}] ist nicht möglich. Das Betriebssystem meldet, dass dem Bindeprozess die erforderlichen Berechtigungen fehlen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der über die Prozess-ID angegebene Prozess kann nicht überwacht werden, weil der aktuelle Prozess nicht die erforderliche Berechtigung für die Ausführung der Bindungsanforderung besitzt.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Aktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Die Gruppe [{0}] scheint auf diesem System nicht gültig zu sein. Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil der angegebene Gruppenname für dieses System nicht definiert ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Geben Sie einen Gruppennamen an, der für dieses System definiert ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: Das Betriebssystem meldet, dass bereits zu viele Dateikennungen geöffnet sind. Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil bereits die maximal zulässige Anzahl von Dateikennungen für das Betriebssystem geöffnet sind.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Erhöhen Sie die maximale Anzahl von Dateikennungen, die vom Betriebssystem zugelassen werden, oder verringern Sie die Anzahl der derzeit aktiven Prozesse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: Die Prozesserstellung ist fehlgeschlagen. Die Prozesserstellung für das Programm [{0}] mit der Priorität [{1}] hat das zulässige Zeitlimit überschritten. Dieser Fehler kann auftreten, wenn das Systemaktivitätsvolumen zu hoch ist und deshalb in der begrenzten Zeit von zwei Minuten kein Prozess erstellt werden kann.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Diese Situation kann eintreten, wenn ein hohes Systemaktivitätsvolumen die Erstellung des Prozesses im angegebenen Zeitlimit verhindert. Das allgemeine Zeitlimit für die Initialisierung des Prozesses sind zwei Minuten. Wenn ein Prozess in diesem Zeitlimit nicht erstellt werden kann, sind gewöhnlich nicht genügend Systemressourcen verfügbar, um den neuen Prozess adäquat auszuführen. Wenn das Zeitlimit überschritten wird, wird eine Ausnahme vom Typ &quot;CreateProcessTimeoutException&quot; ausgegeben, und die Prozesserstellung wird abgebrochen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suchen Sie in den Informationen zur CPU-, Hauptspeicher- und Gesamtsystembelastung nach Prozessen, die die Ressourcen der Maschine für sich beanspruchen. Überprüfen Sie auch die Systemeinstellungen für die maximale Anzahl gleichzeitig ausführbarer Prozesse, für die CPU-Auslastung und die Speicherzuteilung für jeden Prozess.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine konnte die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] nicht in der virtuellen Maschine verlinken. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil die interne Diagnoseklasse nicht in der JVM verlinkt werden konnte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode [{3}] nicht für die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] aufrufen. Der Fehler ist eine Ausnahme vom Typ IllegalAccessException.  JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil eine Ausnahme vom Typ &quot;IllegalAccessException&quot; eingetreten ist und die interne Diagnoseklasse und die Methode zum Generieren des Java-Thread-Speicherauszugs nicht ausgeführt werden konnten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: Die Beendigung des Prozesses ist fehlgeschlagen. Die derzeit effektive UID, die versucht hat, den Prozess [{0}] zu beenden, ist dazu nicht berechtigt.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der angegebene Prozess wurde nicht beendet, weil die zum Absetzen der Beendigungsanforderung verwendete Benutzer-ID nicht berechtigt ist, den Prozess zu beenden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Melden Sie sich mit einer Benutzer-ID am System an, die berechtigt ist, den Prozess zu beenden, und stoppen Sie den Prozess manuell.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: Die Bindung des Prozesses ist fehlgeschlagen. Die PID [{0}] ist ungültig. Sie enthält nicht numerische Zeichen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Die Bindungsanforderung konnte nicht ausgeführt werden, weil die angegebene Prozess-ID (PID) nicht numerische Zeichen enthält. Eine Prozess-ID darf nur numerische Zeichen enthalten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es ist keine Aktion erforderlich.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Der Benutzer [{0}] scheint auf diesem System nicht gültig zu sein. Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil der angegebene Benutzername für dieses System nicht definiert ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Geben Sie einen Benutzernamen an, der für dieses System definiert ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Auf verschiedene erforderliche Dateien für den Prozess oder die Prozessdefinition kann nicht zugegriffen werden. Überprüfen Sie die Umleitungen und Verzeichnisse für Standardeingabe- (stdin), Standardausgabe- (stdout) und Standardfehlerdateien (stderr). Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess kann auf einige erforderliche Dateien nicht zugreifen. Bei diesen Dateien kann es sich um Standardausgabe- oder Standardfehlerumleitungsdateien handeln, und die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, hat möglicherweise keinen Lese- oder Schreibzugriff auf die Dateien oder die Verzeichnisse, in denen sich diese Protokolldateien befinden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Überprüfen Sie die Standardausgabe- und Standardfehlerumleitungsdateien und ihre Verzeichnisse. Stellen Sie sicher, dass die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, Lese- und Schreibzugriff auf die Protokolldateien und die Verzeichnisse hat, in denen sich diese Protokolldateien befinden. Wenn das Profil mit dem Server von einem Benutzer ohne Rootberechtigung verwaltet wird, oder der Server für die Ausführung mit einem Benutzer ohne Rootberechtigung konfiguriert ist, vergewissern Sie sich, dass die für die Ausführung des Prozesses verwendete Benutzer-ID Eigner des gesamten Profilverzeichnisses ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: Java-Thread-Speicherauszug ist fehlgeschlagen. Die Methode zum Generieren von Java-Thread-Speicherauszügen für JVM-Version [{0}] des Anbieters [{1}] ist unbekannt.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil nicht bekannt ist, wie der Java-Thread-Speicherauszug in der installierten Java Virtual Machine (JVM) erstellt werden muss.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Java-Speicherauszugsklasse nicht initialisieren: [{0}]. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil die interne Diagnoseklasse nicht initialisiert werden konnte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode in der Java-Speicherauszugsklasse nicht initialisieren: [{0}]. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil die Speicherauszugsmethode der internen Diagnoseklasse nicht initialisiert werden konnte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Der Prozess [{0}] ist nicht auf dem System vorhanden. Deshalb ist keine Bindung möglich.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Die Bindungsanforderung konnte nicht ausgeführt werden, weil die angegebene Prozess-ID (PID) für dieses System nicht gültig ist. Deshalb kann der Prozess nicht überwacht werden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Stellen Sie sicher, dass die an die Bindungsanforderung übergebene Prozess-ID für dieses System gültig ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: Die Prozesserstellung ist fehlgeschlagen. Einige der für den Prozess oder die Prozessdefinition erforderlichen Dateien sind nicht zugänglich, wie z. B. Standardeingabe, Standardausgabe und Fehlerumleitungen. Stellen Sie sicher, dass der aktuelle Benutzer Lese- und Schreibzugriff auf die folgenden Komponenten hat: Arbeitsverzeichnis: [{1}]. Standardeingabe: [{2}]. Standardausgabe: [{3}]. Standardfehler: [{4}]. [] (leere Klammer) zeigt an, dass kein Wert gesetzt ist und die Standardwerte des Betriebssystems verwendet werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess kann auf einige erwartete Dateien nicht zugreifen. Bei diesen Dateien handelt es sich wahrscheinlich um Protokolldateien. Bei diesen Dateien kann es sich um Standardausgabe- oder Standardfehlerumleitungsdateien handeln, und die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, hat möglicherweise keinen Lese- oder Schreibzugriff auf die Dateien oder die Verzeichnisse, in denen sich diese Protokolldateien befinden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Überprüfen Sie die Standardausgabe- und Standardfehlerumleitungsdateien und ihre Verzeichnisse. Stellen Sie sicher, dass die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, Lese- und Schreibzugriff auf die Protokolldateien und die Verzeichnisse hat, in denen sich diese Protokolldateien befinden. Wenn das Profil mit dem Server von einem Benutzer ohne Rootberechtigung verwaltet wird, oder der Server für die Ausführung mit einem Benutzer ohne Rootberechtigung konfiguriert ist, vergewissern Sie sich, dass die für die Ausführung des Prozesses verwendete Benutzer-ID Eigner des gesamten Profilverzeichnisses ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Die Prozessgruppe [{0}] ist nicht gültig. Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil der angegebene Prozess nicht gültig ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Geben Sie eine gültige Prozessgruppe an.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: Die Erstellung des Java-Thread-Speicherauszugs ist fehlgeschlagen. Fehlerursache: Die virtuelle Maschine kann die Methode [{3}] nicht für die Java-Speicherauszugsklasse [{0}] aufrufen. Der Fehler ist eine Ausnahme vom Typ SecurityException. JVM-Version: [{1}]. JVM-Anbieter: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eine Anforderung zum Erstellen eines Java-Thread-Speicherauszugs (auch Java-Kernspeicherauszug genannt) wurde nicht verarbeitet, weil eine Ausnahme vom Typ &quot;SecurityException&quot; eingetreten ist und die interne Diagnoseklasse und die Methode zum Generieren des Java-Thread-Speicherauszugs nicht ausgeführt werden konnten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lesen Sie in der Dokumentation zur Java Virtual Machine (JVM), die auf diesem System ausgeführt nach, ob die Erstellung eines Java-Thread-Speicherauszugs in dieser JVM-Version unterstützt wird.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: Die Prozesserstellung ist fehlgeschlagen. Einige der für den Prozess oder die Prozessdefinition erforderlichen Dateien sind nicht zugänglich, wie z. B. Standardeingabe, Standardausgabe und Fehlerumleitungen. Stellen Sie sicher, dass der Benutzer [{0}] Lese- und Schreibzugriff auf die folgenden Komponenten hat: Arbeitsverzeichnis: [{1}]. Standardeingabe: [{2}]. Standardausgabe: [{3}]. Standardfehler: [{4}]. [] (leere Klammer) zeigt an, dass kein Wert gesetzt ist und die Standardwerte des Betriebssystems verwendet werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess kann auf einige erwartete Dateien nicht zugreifen. Bei diesen Dateien handelt es sich wahrscheinlich um Protokolldateien. Bei diesen Dateien kann es sich um Standardausgabe- oder Standardfehlerumleitungsdateien handeln, und die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, hat möglicherweise keinen Lese- oder Schreibzugriff auf die Dateien oder die Verzeichnisse, in denen sich diese Protokolldateien befinden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Überprüfen Sie die Standardausgabe- und Standardfehlerumleitungsdateien und ihre Verzeichnisse. Stellen Sie sicher, dass die Benutzer-ID, die für die Ausführung des Prozesses verwendet wird, Lese- und Schreibzugriff auf die Protokolldateien und die Verzeichnisse hat, in denen sich diese Protokolldateien befinden. Wenn das Profil mit dem Server von einem Benutzer ohne Rootberechtigung verwaltet wird, oder der Server für die Ausführung mit einem Benutzer ohne Rootberechtigung konfiguriert ist, vergewissern Sie sich, dass die für die Ausführung des Prozesses verwendete Benutzer-ID Eigner des gesamten Profilverzeichnisses ist.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Die Priorität [{0}] scheint kein gültiger Wert für dieses System zu sein oder sie kann nicht gesetzt werden. Der Prozess konnte nicht erstellt werden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Der Prozess wurde nicht erstellt, weil eine angegebene Priorität nicht gültig ist.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Geben Sie eine gültige Prozesspriorität an.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
