<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/recovery.log.impl/src/com/ibm/ws/recoverylog/resources/RecoveryLogMsgs.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWRLS0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0019_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0019I: Serviciul istoric recuperare a fost configurat ca instantaneu sigur în proprietăţile personalizate ale serviciului tranzacţional.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Atunci când un instantaneu este solicitat, toată activitatea de înregistrare în istoric tranzacţională se suspendă pe perioada în care se realizează instantaneul, pentru a se asigura existenţa fişierelor istoric într-o stare cunoscută care să fie consistentă cu celelalte sisteme implicate în realizarea instantaneului.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0014_HALT_PEER_RECOVERY=CWRLS0014I: Suspendarea oricărei procesări de recuperare curentă pentru un server peer WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesarea de recuperare este transferată către un server de aplicaţii alternativ. În mod tipic, acest lucru se întâmplă când un server este repornit şi preia posesiunea asupra istoricelor sale de recuperare.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0008_RECOVERY_LOG_FAILED=CWRLS0008E: Istoricul de recuperare este marcat ca eşuat. [ {0} {1} ]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Istoricul recuperare a eşuat, şi nu mai există acces la istoricul recuperare. Acest mesaj arată componenta şi excepţia relevantă.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reporniţi serverul astfel încât istoricul să poată fi reparat. Încercaţi să reparaţi toate condiţiile indicate de excepţia din mesaj.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0001_SUSPEND_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0001_SUSPEND_RLS=CWRLS0001I: Serviciul istoricului de recuperare a fost suspendat ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de recuperare istoric este în stare de aşteptare pentru a permite sistemului să facă copii de rezervă pentru fişierele istoric de recuperare.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0028_COMMON_COMPLOG_DIRS=CWRLS0028W: Directorul istoric de compensare obişnuit {0} a fost definit pentru serverele {1} şi {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Istoricele de compensaţie pentru cele două servere folosesc o configuraţie director comună. Aceasta poate determina reţinerea blocării de compensaţie sau o eşuare a integrităţii datelor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configuraţi căi de director separate pentru fiecare server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0010_PERFORM_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0010I: Realizarea procesării recuperării pentru serverul WebSphere local ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    SErviciul de recuperare istoric direcţionează procesarea de recuperare de servicii client asociate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL" varFormat="Java">
    CWRLS0009_RECOVERY_LOG_FAILED_DETAIL=CWRLS0009E: Detalii despre eşuarea istoricului de recuperare: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Acest mesaj este emis cu mesajul CWRLS0008E pentru a indica detaliile eşuării istoricului recuperare.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Folosiţi informaţiile din acest mesaj şi din mesajul CWRLS0008E pentru a corecta condiţia care a cauzat eşuarea istoricului recuperare.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE" varFormat="Java">
    CWRLS0025_RECOVER_MODE_NOT_COMPATIBLE=CWRLS0025E: Pornirea serverului în modul recuperare nu este compatibilă cu activarea HA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Într-o configuraţie de înaltă disponibilitate, recuperarea de server poate fi iniţializată în mod automat pe un server peer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu încercaţi să porniţi un server în modul recuperare dacă acesta este activat pentru disponibilitate înaltă.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY" varFormat="Java">
    CWRLS0026_RECOVERY_LOG_LOCK_RETRY=CWRLS0026W: Nu poate să obţină o blocare exclusivă a fişierului {0} - reîncercare.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de istoric recuperare nu poate bloca exclusiv fişierul indicat în mesaj la recuperare, din cauză că fişierul pare a fi în folosinţă. Serviciul de recuperare va încerca în mod periodic să câştige blocarea exclusivă, astfel încât recuperarea să poată începe. Dacă fişierul istoric este unul dintre istoricele principale de recuperare server, atunci pornirea va fi suspendată până ce accesul la istorice va fi posibil.  Dacă fişierul de recuperare istoric aparţine unui alt server, atunci celălalt serve câştigă blocările şi realizează recuperarea de peer; în această situaţie, acest serv er va renunţa să încerce să realizeze recuperarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examinaţi mesajele înrudite pentru a determina cauza problemei. Dacă nu există mesaje înrudite, atunci verificaţi locaţia istoricelor de recuperare şi asiguraţi-vă că acestea nu sunt accesate de către un alt server. De exemplu, această situaţie ar putea surveni dacă mai mult de un singur server este configurat pentru folosirea istoricelor de recuperare ale altui server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED" varFormat="Java">
    CWRLS0017_RECOVERY_PROCESSING_INTERRUPTED=CWRLS0017I: O încercare de obţinere a blocării unui fişier exclusiv necesară pentru realizarea procesării recuperării pentru serverul {0} a fost întreruptă.   S-a activat un alt server pentru a realiza această procesare de recuperare.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Controlul asupra istoricului de recuperare a fost pasat între cele două servere de aplicaţii.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0018_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0018E: O încercare de suspendare a recuperării tranzacţionale şi de înaintare a procesării pentru serverul local ({0}) a fost abandonată.
  </MsgText>
  <Explanation>
    SErviciul de recuperare istoric a oprit serverul local de la reThe recovery log service has stopped the local server from renunţarea la propriile istorice de recuperare. Aceasta poate cauzată de configuraţia politicii de grup nucleu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asiguraţi-vă că configuraţia de politică nu asignează proprietatea istoricului de recuperare al unui server activ unui server alternativ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE" varFormat="Java">
    CWRLS0020_SNAPSHOT_SAFE=CWRLS0020W: Serviciul istoric recuperare nu a fost configurat ca instantaneu sigur în proprietăţile personalizate ale serviciului tranzacţional.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Atunci când un instantaneu este realizat, fişierele de istoric pot să nu fie într-o stare consistentă cu celelalte sisteme implicate în realizarea instantaneului.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0004_RECOVERY_LOG_CREATE_FAILED=CWRLS0004E: Nu poate să creeze fişierul istoric de recuperare {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Acest serviciu de recuperare istoric nu a putut crea fişierul indicat în mesaj. Fie directorul destinaţie nu este accesibil, fie sistemul nu are permisiuni suficiente pentru a crea fişierul specificat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asiguraţi-vă că ierarhia necesară este validă şi accesibilă pentru serviciul de recuperare istoric.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS" varFormat="Java">
    CWRLS0027_COMMON_TRANLOG_DIRS=CWRLS0027W: Directorul istoric tranzacţie obişnuit {0} a fost definit pentru serverele {1} şi {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Istoricele de tranzacţie pentru cele două servere folosesc o configuraţie director comună. Aceasta poate determina reţinerea blocării de recuperare sau o eşuare a integrităţii datelor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configuraţi căi de director separate pentru fiecare server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0013_DIRECT_PEER_RECOVERY=CWRLS0013I: Toate serviciile persistente au fost direcţionate să realizeze procesarea recuperării pentru un  server WebSphere peer ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de istoric recuperare a promptat toate serviciile de client asociate pentru a începe recuperarea pentru serverul peer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0002_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0002_RESUME_RLS=CWRLS0002I: Serviciul istoricului de recuperare a fost continuat ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de recuperare istoric care a fost suspendat mai devreme este restaurat în starea de rulaj.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT" varFormat="Java">
    CWRLS0022_RLS_SUSPEND_TIMEOUT=CWRLS0022I: O operaţie de suspendare a Serviciului istoric recuperare a expirat ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Dacă nu există operaţii remarcabile de suspendare atunci serviciul de istoric recuperare se va relua.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0023_RESUME_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0023_RESUME_RLS=CWRLS0023I: Serviciul istoric de recuperare a fost continuat după expirarea unei operaţii de suspendare.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Acest mesaj are doar scop informaţional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING" varFormat="Java">
    CWRLS0015_DISABLE_FILE_LOCKING=CWRLS0015I: Blocarea fişierului istoric de recuperare a fost dezactivat în proprietăţile personalizate ale serviciului de tranzacţii.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mecanismul de blocare fişiere pe care îl foloseşte recuperarea pentru a asigura acces exclusiv la fişierele istoric de recuperare a fost dezactivat în mod explicit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asiguraţi-vă că constrângerile adecvate pot susţine această setare de configurare.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE" varFormat="Java">
    CWRLS0030_WAITING_FOR_HAM_ACTIVATE=CWRLS0030W: Se aşteaptă ca HAManager să activeze procesarea de recuperare pentru serverul WebSphere local. Pentru informaţii suplimentare despre cum se depanează pornirea, consultaţi http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-mp&amp;topic=ttrb_server_startup
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de istoric recuperare nu poate iniţializa procesarea de recuperare pentru serverul local, deoarece aşteaptă la HAManager să activeze apartenenţa la grup a istoricelor de recuperare ale acestui server local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examinaţi mesajele înrudite pentru a determina cauza problemei. Dacă nu există mesaje înrudite, atunci verificaţi  configuraţia pentru setările DefaultCoreGroup şi definiţiile de politici asociate pentru serviciul de istoric recuperare pentru server. De exemplu, dacă politica pusă în cluster TM este setată să nu suporte eşuarea, atunci un alt server ar putea conţine istoricele şi va împiedica activarea acestui server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0029_LOCAL_RECOVERY_FAILED=CWRLS0029W: Nu poate să realizeze procesarea de recuperare pentru serverul WebSphere local - serverul este oprit
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de istoric recuperare nu poate realiza sau finaliza recuperarea pentru serverul local iar lucrul nu poate continua, astfel încât serverul va fi oprit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    DacÇ problema persistÇ, vedeîi informaîiile pentru determinarea problemelor pe pagina WebSphere Application Server Support la http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0005_RECOVERY_LOG_LOCK_FAILED=CWRLS0005E: Nu poate să obţină o blocare exclusivă a fişierului {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de recuperare istoric nu a putut bloca exclusiv fişierul indicat în mesaj.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    DacÇ problema persistÇ, vedeîi informaîiile pentru determinarea problemelor pe pagina WebSphere Application Server Support la http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS" varFormat="Java">
    CWRLS0021_RESUME_ATTEMPT_RLS=CWRLS0021I: Serviciul istoric recuperare a fost apelat pentru a continua ({0}) dar există alte suspendări de rezolvat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de recuperare istoric va fi reluat doar atunci când nu mai există operaţii de surpendare remarcabile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE" varFormat="Java">
    CWRLS0006_RECOVERY_LOG_CREATE=CWRLS0006I: Crearea unui nou fişier istoric de recuperare {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A fost stabilit un nou fişier de recuperare istoric pentru datele persistente de depozit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0011_PERFORM_PEER_RECOVERY=CWRLS0011I: Realizarea procesării recuperării pentru un server WebSphere peer ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    SErviciul de recuperare istoric direcţionează procesarea de recuperare de servicii client asociate pentru serverul peer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED" varFormat="Java">
    CWRLS0016_RECOVERY_PROCESSING_FAILED=CWRLS0016E: Nu poate să obţină o blocare exclusivă a fişierului necesară pentru realizarea procesării recuperării pentru serverul {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Fie serverul destinaţie este activ, fie configuraţia de recuperare istoric nu este corectă.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asiguraţi-vă că configuraţia de recuperare istoric este validă.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0012_DIRECT_LOCAL_RECOVERY=CWRLS0012I: Toate serviciile persistente au fost direcţionate să realizeze procesarea recuperării pentru acest server WebSphere ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Serviciul de istoric recuperare a promptat toate serviciile de client asociate pentru a începe recuperarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST" varFormat="Java">
    CWRLS0007_RECOVERY_LOG_NOT_EXIST=CWRLS0007I: Nu a fost găsit nici un fişier istoric de recuperare existent în {0}. Nu s-a putut porni istoricul recuperare.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Fie fişierele istoricului recuperare au fost şterse, fie aceasta este prima dată când fişierele istoric recuperare sunt stocate în această locaţie. În ambele cazuri, serviciul asociat va începe şi va rula procesarea recuperării.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY" varFormat="Java">
    CWRLS0024_EXC_DURING_RECOVERY=CWRLS0024E: Excepţie aruncată în timpul recuperării! {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    A fost detectată o excepţie la încercarea de recuperare dintr-o eşuare anterioară de server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    DacÇ problema persistÇ, vedeîi informaîiile pentru determinarea problemelor pe pagina WebSphere Application Server Support la http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWRLS0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWRLS0003_GENERIC_ERROR" varFormat="Java">
    CWRLS0003_GENERIC_ERROR=CWRLS0003E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Acest mesaj este folosit pentru a susţine mesajele cărora nu le-au fost încă alocate coduri proprii de mesaj.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaşi textul mesajului pentru informaţii suplimentare.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
