<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/process.impl/src/com/ibm/ws/process/processmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PROC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0024E" varFormat="Java">
    PROC0024E=PROC0024E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşuării a fost faptul că maşina virtuală nu a putut apela metoda [{3}] pe clasa dump Java: [{0}].  Eroarea a fost de tipul NullPointerException.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie Java dump , la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost procesată, din cauză că a survenit o excepţie de tip NullPointerException, iar clasa de diagnoză internă şi metoda de generare a firului de execuţie Java dump nu au putut fi executate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0014E" varFormat="Java">
    PROC0014E=PROC0014E: Finalizare de proces eşuată.  Procesul identificat prin  [{0}] nu a fost oprit la timp.  Acesta încă pare a fi activ pe sistem.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul specificat nu a fosr oprit.  Vedeţi descrierea codului de eroare pentru informaţii suplimentare.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Folosiţi mecanismele sistemului de operare pentru a opri procesul manual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0004E" varFormat="Java">
    PROC0004E=PROC0004E: Executabil: [{0}] nu apare ca fiind un executabil valid.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat, deoarece fie fişierul specificat nu există, fie utilizatorul curent nu are permisiune să ruleze acest fişier.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi numele şi permisiunile pentru fişierul specificat. Verificaţi ca utilizatorul curent să aibă permisiunea de a rula acest fişier.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0023E" varFormat="Java">
    PROC0023E=PROC0023E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşuării a fost faptul că maşina virtuală nu a putut apela metoda [{3}] pe clasa dump Java: [{0}].  Eroarea a fost de tipul NoSuchMethodException.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie Java dump , la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost procesată, din cauză că a survenit o excepţie de tip NoSuchMethodException, iar clasa de diagnoză internă şi metoda de generare a firului de execuţie Java dump nu au putut fi executate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0029E" varFormat="Java">
    PROC0029E=PROC0029E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşuării a fost faptul că maşina virtuală nu a putut apela metoda [{3}] pe clasa dump Java: [{0}].  Eroarea a fost de tipul InvokationTargetException.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie Java dump , la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost procesată, din cauză că a survenit o excepţie de tip InvokationTargetException, iar clasa de diagnoză internă şi metoda de generare a firului de execuţie  Java dump nu au putut fi executate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0013E" varFormat="Java">
    PROC0013E=PROC0013E: Finalizare de proces eşuată.  Eroarea returnată de la nativ a fost: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul specificat nu a fost oprit.  Vedeţi descrierea codului de eroare pentru informaţii suplimentare.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Folosiţi mecanismele sistemului de operare pentru a opri procesul manual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0019E" varFormat="Java">
    PROC0019E=PROC0019E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşecului este că maşina virtuală nu a putut încărca clasa dump Java: [{0}].  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie dump Java, la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost  procesat, din cauză faptului că clasa de diagnoză internă nu a putut fi încărcată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0003E" varFormat="Java">
    PROC0003E=PROC0003E: Directorul de lucru: [{0}] nu apar ca fiind valide sau accesibile de către proces.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat din cauză că directorul de lucru specificat nu există pe sistem sau din cauză că ID-ul de utilizator care este folosit pentru rularea procesului nu are acces la directorul specificat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificaţi numele unui director de lucru care să existe pe sistem şi asiguraţi-vă că ID-ul de utilizator care este folosit pentru rularea procesului are permisiunea de accesare a acestui director.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0009E" varFormat="Java">
    PROC0009E=PROC0009E: Sistemul de operare a raportat că nu este suficientă memorie liberă pentru a crea procesul.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat din cauză că nu există destulă memorie disponibilă pe acest sistem pentru a suporta noul proces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reduceţi folosirea memoriei pe acest sistem.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0022E" varFormat="Java">
    PROC0022E=PROC0022E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşuării a fost faptul că maşina virtuală nu a putut apela metoda [{3}] pe clasa dump Java: [{0}].  Eroarea a fost de tipul IllegalAccessException.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie Java dump , la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost procesată, din cauză că a survenit o excepţie de tip IllegalAccessException, iar clasa de diagnoză internă şi metoda de generare a firului de execuţie  Java dump nu au putut fi executate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0028E" varFormat="Java">
    PROC0028E=PROC0028E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşuării a fost faptul că maşina virtuală nu a putut apela metoda [{3}] pe clasa dump Java: [{0}].  Eroarea a fost de tipul IllegalArgumentException.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie Java dump , la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost procesată, din cauză că a survenit o excepţie de tip IllegalArgumentException, iar clasa de diagnoză internă şi metoda de generare a firului de execuţie  Java dump nu au putut fi executate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0012E" varFormat="Java">
    PROC0012E=PROC0012E: Parametrii atribuiţi pentru a termina apar ca fiind invalizi sau nuli.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a putut fi oprit deoarece parametrii specificaţi în cererea de oprire fie nu sunt valizi, fie sunt nuli.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0018E" varFormat="Java">
    PROC0018E=PROC0018E: Legarea de proces eşuată.  Nu s-a putut realiza legătura cu PID-ul [{0}].  Sistemul de operare a raportat că procesul de legare nu are suficienţă autorizare.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul reprezentat de către PID nu poate fi monitorizat din cauză că procesul curent nu are autoritatea necesară pentru a finaliza cererea de legare.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0002E" varFormat="Java">
    PROC0002E=PROC0002E: Grup: [{0}] nu apare ca fiind valid pe acest sistem.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat din cauză că numele de grup specificat nu este definit pentru acest sistem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificaţi un nume de grup care să fie definit pentru acest sistem.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0008E" varFormat="Java">
    PROC0008E=PROC0008E: Sistemul de operare a reportat că sunt deschise prea multe handle-uri de fişiere.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat deoacere numărul maxim de rutine de tratare pe care le permite sistemul rulează deja.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creşteţi numărul maxim de rutine de tratare fişiere pe care le permire sistemul de operare sau reduceţi numărul de procese active în mod curent.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0031E" varFormat="Java">
    PROC0031E=PROC0031E: Creare de proces eşuată.  Crearea procesului pentru programul [{0}] cu prioritatea [{1}] e expirat.  Acest luvru se poate întâmpla dacă activitatea de sistem este prea ridicată, astfel încât procesul nu poate fi creat într-o anumită limită de timp de două minute.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Această situaţie se poate întâlni atunci când activitatea ridicată a sistemului împiedică crearea procesului în limita de timp specificată.  Limita de timp generală pentru iniţializarea procesului este de două minute.  Aceasta din cauză că în general dacă un proces nu poate fi iniţializat în limita de timp atunci cu siguranţă nu există suficiente resurse de sistem pentru a putea susţine rularea noului proces.  Atunci când limita este depăşită, se va lansa o excepţie de tip CreateProcessTimeoutException iar crearea procesului va fi anulată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi CPU-ul, memoria, şi caracteristicile generale de sistem pentru a descoperi procesele care vă monopolizează resursele sistemului.  De asemenea, verificaţi setările de limitare sistem pentru a descoperi valorile care pot afecta numărul de procese care se pot rula în acelaşi timp, limitările de folosire a CPU-ului, precum şi memoria alocată fiecărui proces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0021E" varFormat="Java">
    PROC0021E=PROC0021E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşecului este că maşina virtuală nu a putut lega clasa dump Java: [{0}] în maşina virtuală.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie dump Java, la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost  procesat, din cauză faptului că clasa de diagnoză internă nu a putut fi legată la Java Virtual Machine (JVM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0027E" varFormat="Java">
    PROC0027E=PROC0027E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşuării a fost faptul că maşina virtuală nu a putut apela metoda [{3}] pe clasa dump Java: [{0}].  Eroarea a fost de tipul IllegalAccessException.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie Java dump , la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost procesată, din cauză că a survenit o excepţie de tip IllegalAccessException, iar clasa de diagnoză internă şi metoda de generare a firului de execuţie  Java dump nu au putut fi executate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0011E" varFormat="Java">
    PROC0011E=PROC0011E: Finalizare de proces eşuată.  UID efectiv curent care a încercat să oprească procesul [{0}] nu are autorizarea necesară pentru această acţiune.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul specificat nu a fost oprit deoarece ID-ul de utilizator care a fost folosit pentru emiterea cererii de oprire nu deţine autorizarea pentru a finaliza acest proces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Logaţi-vă la sistem folosind un ID care să aibă autorizarea necesară pentru a opri procesul acesta, şi opriţi-l în mod normal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0017E" varFormat="Java">
    PROC0017E=PROC0017E: Legarea de proces eşuată.  PID-ul [{0}] este nevalid.  Conţine caractere non numerice.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cererea de legare nu a putut fi finalizată deoarece ID-ul de proces specificat (PID) conţine caractere non numerice.  Un PID trebuie să conţină doar caractere numerice.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0001E" varFormat="Java">
    PROC0001E=PROC0001E: Utilizator: [{0}] nu apare ca fiind valid pe acest sistem.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat din cauză că numele de utilizator specificat nu este definit pentru acest sistem.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificaţi un nume de utilizator care să fie definit pentru acest sistem.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0007E" varFormat="Java">
    PROC0007E=PROC0007E: Unele fişiere cerute de proces sau definiţia procesului nu au fost accesibile.  Vă rugăm verificaţi intrarea, ieşirea standard, redirecţionările fişierelor la eroare şi directoarele.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu poate accesa unele dintre fişierele pe care le foloseşte.  Aceste fişiere ar putea fi standard de ieşire sau fişiere de redirecţionare la eroare iar ID-ul de utilizator folosit pentru rularea procesului este posibil să nu aibă acces la fişierele sau la directoarele în care rezidă aceste fişiere istoric.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi fişierele de ieşire standard şi cele de redirecţionare la eroare precum şi directoarele acestora.  Asiguraţi-vă că ID-ul de utilizator folosit la rularea procesului are autorizare pentru a citi şi scrie din şi în fişierele istoric, precum şi în directoarele unde se află acestea.  Dacă profilul care conţine serverul este menţinut pentru utilizare de către un utilizator non-root sau serverul este configurat să ruleze ca un utilizator non-root, atunci asiguraţi-vă că ID-ul de utilizator folosit pentru a rula procesul deţine întregul director de profiluri.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0030E" varFormat="Java">
    PROC0030E=PROC0030E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Metoda de generare a firelor de execuţie Java dump pentru versiunea Java Virtual Machine: [{0}] de la vânzătorul: [{1}] este necunoscută.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie dump Java, la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost  procesată, din cauză faptului că nu se ştie cum să se creeze firul de execuţie Java dump pe maşina virtuală Java Virtual Machine (JVM) instalată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0020E" varFormat="Java">
    PROC0020E=PROC0020E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşecului este că maşina virtuală nu a putut iniţializa clasa dump Java: [{0}].  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie dump Java, la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost  procesat, din cauză faptului că clasa de diagnoză internă nu a putut fi iniţializată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0026E" varFormat="Java">
    PROC0026E=PROC0026E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşecului este că maşina virtuală nu a putut iniţializa metoda de clasă dump Java: [{0}].  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie dump Java, la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost  procesată, din cauza faptului că metoda de dump clasă de diagnoză internă Java nu a putut fi iniţializată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0010E" varFormat="Java">
    PROC0010E=PROC0010E: Proces: [{0}] nu este pe sistem.  Nu s-a putut lega nimic la el.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cererea de legare nu a putut fi finalizată deoarece ID-ul de proces specificat (PID) nu este valid pentru acest sistem.  De aceea, procesul nu poate fi monitorizat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asiguraţi-vă că valoarea PID care este pasată în cererea de legare este un PID valid pentru acest sistem.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0016E" varFormat="Java">
    PROC0016E=PROC0016E: Creare de proces eşuată.  Unele dintre fişierele necesitate de proces sau definiţia de proces nu sunt accesibile, ca de exemplu intrarea sau ieşirea standard şi redirecţionările la eroare.  Verificaţi dacă utilizatorul curent are acces de scriere şi citire la următoarele elemente: Directorul de lucru: [{1}].  Intrarea standard: [{2}].  Ieşirea standard: [{3}].  Eroarea standard: [{4}].  Un [] gol indică faptul că valoarea nu este setată şi deci sunt folosite valorile implicite ale sistemului de operare.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a putut accesa unele dintre fişierele de care acesta avea nevoie.  Fişierele care nu pot fi accesate sunt probabil fişiere de istoric.  Aceste fişiere pot fi de tip ieşire standard sau fişiere de redirecţionare la eroare iar ID-ul de utilizator care se foloseşte la rularea procesului este posibil să nu aibă acces de scriere şi citire pentru fişierele respective sau directoarele în care se află aceste fişiere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi fişierele de ieşire standard şi cele de redirecţionare la eroare precum şi directoarele acestora.  Asiguraţi-vă că ID-ul de utilizator folosit la rularea procesului are autorizare pentru a citi şi scrie din şi în fişierele istoric, precum şi în directoarele unde se află acestea.  Dacă profilul care conţine serverul este menţinut pentru utilizare de către un utilizator non-root sau serverul este configurat să ruleze ca un utilizator non-root, atunci asiguraţi-vă că ID-ul de utilizator folosit pentru a rula procesul deţine întregul director de profiluri.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0006E" varFormat="Java">
    PROC0006E=PROC0006E: Grup procese: [{0}] nu este valid.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat deoarece grupul de procese specificat nu este valid.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificaţi un grup de procese valid.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0025E" varFormat="Java">
    PROC0025E=PROC0025E: Crearea dumpului de către firul de execuţie Java a eşuat.  Motivul eşuării a fost faptul că maşina virtuală nu a putut apela metoda [{3}] pe clasa dump Java: [{0}].  Eroarea a fost de tipul SecurityException.  Versiunea Java Virtual Machine version este: [{1}].  Vânzătorul Java Virtual Machine Vendor este: [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    O cerere de creare a unui fir de execuţie Java dump , la care se face referire de asemenea ca la un dump memorie Java, nu a fost procesată, din cauză că a survenit o excepţie de tip SecurityException, iar clasa de diagnoză internă şi metoda de generare a firului de execuţie Java dump nu au putut fi executate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi documentaţia pentru Java Virtual Machine (JVM) care rulează pe acest sistem pentru a vă asigura că crearea firului de execuţie dump Java este suportată pe această versiune JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0015E" varFormat="Java">
    PROC0015E=PROC0015E: Creare de proces eşuată.  Unele dintre fişierele necesitate de proces sau definiţia de proces nu sunt accesibile, ca de exemplu intrarea sau ieşirea standard şi redirecţionările la eroare.  Verificaţi dacă utilizatorul [{0}] are acces de scriere şi citire la următoarele elemente: Directorul de lucru: [{1}].  Intrarea standard: [{2}].  Ieşirea standard: [{3}].  Eroarea standard: [{4}].  Un [] gol indică faptul că valoarea nu este setată şi deci sunt folosite valorile implicite ale sistemului de operare.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a putut accesa unele dintre fişierele de care acesta avea nevoie.  Fişierele care nu pot fi accesate sunt probabil fişiere de istoric.  Aceste fişiere pot fi de tip ieşire standard sau fişiere de redirecţionare la eroare iar ID-ul de utilizator care se foloseşte la rularea procesului este posibil să nu aibă acces de scriere şi citire pentru fişierele respective sau directoarele în care se află aceste fişiere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi fişierele de ieşire standard şi cele de redirecţionare la eroare precum şi directoarele acestora.  Asiguraţi-vă că ID-ul de utilizator folosit la rularea procesului are autorizare pentru a citi şi scrie din şi în fişierele istoric, precum şi în directoarele unde se află acestea.  Dacă profilul care conţine serverul este menţinut pentru utilizare de către un utilizator non-root sau serverul este configurat să ruleze ca un utilizator non-root, atunci asiguraţi-vă că ID-ul de utilizator folosit pentru a rula procesul deţine întregul director de profiluri.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PROC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROC0005E" varFormat="Java">
    PROC0005E=PROC0005E: Prioritate: [{0}] nu apare ca fiind o valoarea validă pentru acest sistem sau nu poate fi setat.  Procesul nu a putut fi creat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul nu a fost creat deoarece s-a specificat o prioritate nevalidă.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Specificaţi o prioritate de proces validă.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
