<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\commsvc.ws\src\com\ibm\ws\commsvc\resources\commsvc.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSPA0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0003W" varFormat="Java">
    CWSPA0003W=CWSPA0003W: Valoare nevalidă, &quot;{0}&quot;, găsită pentru proprietatea personalizată com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O excepţie a survenit la încărcarea proprietăţii personalizate com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize.  Valoarea implicită, -1, este utilizată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administratorul ar trebui să examineze proprietatea personalizată com.ibm.ws.commsvc.maxEventQueueSize şi să realizeze acţiunile corespunzătoare.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0005E" varFormat="Java">
    CWSPA0005E=CWSPA0005E: Implementarea seriviciului web extern, &quot;{0}&quot;, nu este accesibilă.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Setările CEA indică faptul că un serviciu web extern ar trebui utilizat, dar locaţia WSDL configurată nu este accesibilă.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administratorul ar trebui să actualizeze setările CEA pentru locaţia WSDL şi să se asigure că poate fi atinsă.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0001W" varFormat="Java">
    CWSPA0001W=CWSPA0001W: Utilizare valori implicite pentru Setări CEA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Fişierul de setări CEA, cea-extension.xml, nu a fost găsit.  Valorile implicite sunt utilizate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configuraţi Setările CEA sau ignoraţi dacă valorile implicite sunt acceptabile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0006E" varFormat="Java">
    CWSPA0006E=CWSPA0006E: Membrul nu poate fi adăugat la cluster deoarece CEA este activată în cluster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un server ce nu suportă CEA nu poate fi adăugat ca membru al unui cluster în care CEA este activat.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administratorul trebuie fie să dezactiveze CEA în cluster, fie să adauge la cluster un server ce suportă CEA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0002W" varFormat="Java">
    CWSPA0002W=CWSPA0002W: Utilizare valorilor implicite pentreu Setări CEA din cauza: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O excepţie a survenit în timpul încărcării Setărilor CEA.  Valorile implicite sunt utilizate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Adminitratorul ar trebui să examineze excepţia pentru o cauză posibilă şi să realizeze acţiunile corespunzătoare.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSPA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSPA0004E" varFormat="Java">
    CWSPA0004E=CWSPA0004E: Setările CEA indică faptul că numele utilizatorului super trebuie utilizat, dar nu este setat curent.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O excepţie a survenit în timpul pornirii sevlet-ului.  Configuraţia indică faptul că numele utilizatorului super ar trebui utilizat, dar este gol.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Administratorul ar trebui să examineze setările CEA pentru a determina numele de utilizator de utilizat.  Dacă numele utilizatorului super este necesar, actualizaţi configuraţia cu valoarea corespunzătoare.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
