<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = XD/ws/code/admin.gridconfig.sched/src/com/ibm/ws/xd/management/gridscheduler/resources/gridscheduler.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="XBGA0790E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0790E" varFormat="Java">
    XBGA0790E=XBGA0790E: S-a întâlnit o eroare în încercarea de a reimplementa punctul final WebSphere {0} pentru a folosi sursa de date {1}. Excepţie= {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Operaţia de reimplementare a punctului final WebSphere a raportat eroare (erori).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asiguraţi-vă că serverul sau clusterul care găzduieşte punctul final s-a oprit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0780E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0780E" varFormat="Java">
    XBGA0780E=XBGA0780E: S-a încercat reimplementarea clusterului punctului final WebSphere {1} folosind sursa de date înglobată Derby {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este necesară o sursă de date de reţea pentru un cluster punct final WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creaţi şi selectaţi o sursă de date pentru o bază de date de reţea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0450E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0450E" varFormat="Java">
    XBGA0450E=XBGA0450E: Planificatorul lungă rulare nu a fost încă configurat.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nu a fost setat nici un atribut şi nici o proprietate pentru planificatorul de lungă durată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configuraţi planificatorul de lungă durată utilizând modifyLongRunningSchedulerAttribute pentru a seta atributul sau createLongRunningSchedulerProperty pentru a crea proprietatea personalizată.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0770E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0770E" varFormat="Java">
    XBGA0770E=XBGA0770E: S-a întâlnit o eroare în încercarea de a reimplementa punctul final WebSphere {0} pentru a folosi sursa de date {1}. Excepţie= {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Aceasta este o problemă de configurare internă.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contactaţi IBM Support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0760I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0760I" varFormat="Java">
    XBGA0760I=XBGA0760I: Punctul final WebSphere {0} a fost implementat cu succes folosind sursa de date {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Punctul final WebSphere a fost re-configurat pentru a utiliza sursa de date selectată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reciclaţi punctul final reimplementat.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0750E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0750E" varFormat="Java">
    XBGA0750E=XBGA0750E: S-a întâlnit o eroare în încercarea de a înlătura planificatorul de joburi din {0}. Excepţie= {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Aceasta este o problemă de configurare internă.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contactaţi IBM Support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0740I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0740I" varFormat="Java">
    XBGA0740I=XBGA0740I: Planificatorul de date a fost înlăturat cu succes din {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Planificatorul de joburi a fost dezinstalat şi scos din serviciu.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reciclaţi toate serverele planificatoare de joburi pentru a finaliza operaţia de dezinstalare.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0730E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0730E" varFormat="Java">
    XBGA0730E=XBGA0730E: S-a încercat implementarea planificatorului de joburi la {1} fără specificarea unei surse de date.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este necesară o selecţie de surse de date pentru a implementa planificatorul de joburi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creaţi şi selectaţi o sursă de date validă.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0720E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0720E" varFormat="Java">
    XBGA0720E=XBGA0720E: S-a încercat implementarea planificatorului de joburi la clusterul {1} folosind sursa de date înglobată Derby {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este necesară o sursă de date de reţea pentru a implementa planificatorul de joburi la un cluster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Creaţi şi selectaţi o sursă de date pentru o bază de date de reţea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0710E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0710E" varFormat="Java">
    XBGA0710E=XBGA0710E: S-a întâlnit o eroare în încercarea de a implementa planificatorul de joburi la {0} folosind sursa de date {1}. Excepţie = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Aceasta este o problemă de configurare internă.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Contactaţi IBM Support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0700I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0700I" varFormat="Java">
    XBGA0700I=XBGA0700I: Planificatorul de joburi a fost implementat cu succes în {0} folosind sursa de date {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Planificatorul de joburi a fost configurat pentru a rula pe destinaţia de implementare specificată utilizând sursa de date selectată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reciclaţi destinaţia de implementare a planificatorului de joburi.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0810E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0810E" varFormat="Java">
    XBGA0810E=XBGA0810E: S-a întâlnit o eroare în încercarea de a reimplementa punctul final WebSphere {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Au fost detectate erori la reimplementarea punctului final WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vizualizaţi întrgistrările JVM sau trace.log pentru mai multe detalii.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0800E" varFormat="Java">
    XBGA0800E=XBGA0800E: S-a întâlnit o eroare în încercarea de a configura planificatorul de joburi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Au fost detectate erori la configurarea planificatorului de joburi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vizualizaţi întrgistrările JVM sau trace.log pentru mai multe detalii.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0454E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0454E" varFormat="Java">
    XBGA0454E=XBGA0454E: S-a întâlnit o eroare în obţinerea valorii {0}. Excepţie = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nu s-a putut extrage valoarea datorită unor erori.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verificaţi să vedeţi dacă planificatorul de lungă durată a fost configurat.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0764I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0764I" varFormat="Java">
    XBGA0764I=XBGA0764I: Managerul de implementare invocă configuraţia planificatorului de joburi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Managerul de implementare apelează configuraţia planificatorului de joburi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune din partea utilizatorului.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0453E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0453E" varFormat="Java">
    XBGA0453E=XBGA0453E: Proprietatea personalizată {0} există deja pentru planificatorul de lungă durată.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O proprietate a planificatorului de lungă durată cu numele specificat este cre ată deja.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Alegeţi alt nume pentru proprietatea planificatorului de lungă durată şi încercaţi operaţia din nou.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0763I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0763I" varFormat="Java">
    XBGA0763I=XBGA0763I: Planificatorul de joburi este implementat pe {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Planificatorul de joburi este configurat să ruleze pe ţinta de implementare specificată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune din partea utilizatorului.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0452E" varFormat="Java">
    XBGA0452E=XBGA0452E: Numele de proprietate {0} nu este o proprietate personalizată validă a planificatorului de lungă durată.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Numele de proprietate specificat este o proprietate validă pentru planificatorul de lungă durată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Încercaţi din nou operaţia selectând o proprietate validă. Utilizaţili stLongRunningSchedulerProperties pentru a lista toate proprietăţile disponibile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0762I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0762I" varFormat="Java">
    XBGA0762I=XBGA0762I: Un agent administrativ invocă configuraţia planificatorului de joburi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un agent administrativ apelează configuraţia planificatorului de joburi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune din partea utilizatorului.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0451E" varFormat="Java">
    XBGA0451E=XBGA0451E: Numele de atribut {0} nu este un atribut planificator valid de lungă durată.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Numele de atribut specificat nu este un atribut valid pentru planificatorul de lungă durată.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Încercaţi din nou operaţia selectând un atribut valid pentru a crea sau modifica. Atributele valide sunt datasourceJNDIName şi datasourceAlias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0761I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0761I" varFormat="Java">
    XBGA0761I=XBGA0761I: Procesul autonom {0} invocă configuraţia planificatorului de joburi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Procesul specificat apelează configuraţia planificatorului de joburi.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Nu este necesară nicio acţiune din partea utilizatorului.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="XBGA0751E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XBGA0751E" varFormat="Java">
    XBGA0751E=XBGA0751E: S-a întâlnit o eroare în încercarea de a înlătura planificatorul de joburi din {0}. Excepţie= {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Operaţia de dezinstalare a planificatorului de joburi a raportat eroare (erori).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asiguraţi-vă că serverul sau clusterul care găzduieşte planificatorul de joburi s-a oprit.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
